<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ManaDrain.label>утечка маны</ManaDrain.label>
  <ManaDrain.description>Небесное выравнивание планеты вызывает отток маны. Все существа, настроенные на магическую силу, будут медленно терять её.</ManaDrain.description>
  <ManaDrain.endMessage>Магия возвращается в нормальное состояние.</ManaDrain.endMessage>
  <ManaDrain.letterText>Небесное выравнивание планеты смещается, вызывая отток маны. Все существа, настроенные на магические силы, будут медленно терять ману и станут физически больными, если у них не останется маны.</ManaDrain.letterText>

  <ManaSurge.label>всплеск маны</ManaSurge.label>
  <ManaSurge.description>Небесное выравнивание планеты вызывает всплеск маны. Все существа, настроенные на магическую силу, будут получать ману с увеличенной скоростью.</ManaSurge.description>
  <ManaSurge.endMessage>Магия возвращается в нормальное состояние.</ManaSurge.endMessage>
  <ManaSurge.letterText>Небесная ориентация планеты сместилась, вызвав всплеск маны. Все существа, настроенные на магическую силу, будут получать ману с увеличенной скоростью.</ManaSurge.letterText>

  <ElementalAssault.label>стихийное нападение</ElementalAssault.label>
  <ElementalAssault.description>Враждебные элементалы создали брешь в вашем мире и готовятся отправить штурмовые команды через разлом!\n\n Разломы вызывают хаос в атмосфере, поскольку энергия просачивается через разлом в ваш мир. От каждого элементального портала возникают следующие эффекты:\n\n Огненный разлом: метеоритные дожди и тепловые волны.\n Земляной разлом: ядовитые пары и заставляет животных сходить с ума\n Ледяной разлом: град и быстрое снижение температуры\n Воздушный разлом: грозы</ElementalAssault.description>
  <ElementalAssault.endMessage>Разлом был закрыт.</ElementalAssault.endMessage>
  <ElementalAssault.letterText>Враждебные элементалы создали брешь в вашем мире и готовятся отправить штурмовые команды через разлом!\n\n Разломы вызывают хаос в атмосфере, поскольку энергия просачивается через разлом в ваш мир. От каждого элементального портала возникают следующие эффекты:\n\n Огненный разлом: метеоритные дожди и тепловые волны.\n Земляной разлом: ядовитые пары и заставляет животных сходить с ума\n Ледяной разлом: град и быстрое снижение температуры\n Воздушный разлом: грозы. Уничтожьте разлом, чтобы положить конец этому кошмару!</ElementalAssault.letterText>

  <WanderingLich.label>Странствующий лич</WanderingLich.label>
  <WanderingLich.description>Древний лич забрел в этот район и готовится напасть на вашу колонию.\n\nЛич - это могущественное существо само по себе, но их истинная сила заключается в их способности создавать ожившую нежить из трупов умерших. Этот лич - древнее существо, которое презирает все живое, и ваша веселая компания живых существ до сих пор сопротивлялась тому, чтобы быть уничтоженной. Он будет активно стремиться закончить вашу историю выживания, создав орду нежити, чтобы сокрушить вашу оборону. Лич будет периодически создавать новых воинов-скелетов, чтобы атаковать колонию; позволяя личу завершить ритуал рядом с трупом, вы увеличите вероятность появления скелетов-гигантов. В конечном счете, лич нападет на саму колонию, если волны нежити не смогут выполнить эту задачу первыми.</WanderingLich.description>
  <WanderingLich.endMessage>Нападение лича закончено.</WanderingLich.endMessage>
  <WanderingLich.letterText>Древний лич забрел в этот район и готовится напасть на вашу колонию.\n\nЛич - это могущественное существо само по себе, но их истинная сила заключается в их способности создавать ожившую нежить из трупов умерших. Этот лич - древнее существо, которое презирает все живое, и ваша веселая компания живых существ до сих пор сопротивлялась тому, чтобы быть уничтоженной. Он будет активно стремиться закончить вашу историю выживания, создав орду нежити, чтобы сокрушить вашу оборону. Лич будет периодически создавать новых воинов-скелетов, чтобы атаковать колонию; позволяя личу завершить ритуал рядом с трупом, вы увеличите вероятность появления скелетов-гигантов. В конечном счете, лич нападет на саму колонию, если волны нежити не смогут выполнить эту задачу первыми.</WanderingLich.letterText>

  <DarkClouds.label>тёмные тучи</DarkClouds.label>
  <DarkClouds.description>Зловещая тень легла на землю; в темной тени этих облаков есть зловещее присутствие, которое проклинает живых.</DarkClouds.description>
  <DarkClouds.endMessage>Тёмные тучи рассеиваются</DarkClouds.endMessage>
  <DarkClouds.letterText>Зловещая тень легла на землю; в темной тени этих облаков есть зловещее присутствие, которое проклинает живых.</DarkClouds.letterText>

  <DarkThunderstorm.label>Сильный шторм</DarkThunderstorm.label>
  <DarkThunderstorm.description>В этих темных облаках скрыта зловредная энергия.</DarkThunderstorm.description>
  <DarkThunderstorm.endMessage>Яростная гроза отступает.</DarkThunderstorm.endMessage>

  <TargetedPredatorInsanity.label>безумие хищников</TargetedPredatorInsanity.label>
  <TargetedPredatorInsanity.description>Психический импульс приводит в ярость ближайших хищников... и подталкивает их к агрессии против людей.</TargetedPredatorInsanity.description>
  <TargetedPredatorInsanity.endMessage>Безумие хищников закончилось.</TargetedPredatorInsanity.endMessage>
  <TargetedPredatorInsanity.letterText>Вы разгневали всех находящихся поблизости хищников и сосредоточили их на ваших врагах. Будьте осторожны, разъяренные животные будут продолжать охотиться даже после того, как ваши враги уйдут.</TargetedPredatorInsanity.letterText>

  <DivineBlessing.label>божественное благословение</DivineBlessing.label>
  <DivineBlessing.description>Высшая сила отвечает на твою мольбу о милосердии.</DivineBlessing.description>
  <DivineBlessing.endMessage>Благожелательное присутствие исчезает.</DivineBlessing.endMessage>
  <DivineBlessing.letterText>На твою мольбу о милосердии откликнулась высшая сила. Для борьбы с существующими недугами были дарованы различные благословения.</DivineBlessing.letterText>

  <DemonAssault.label>атака демона</DemonAssault.label>
  <DemonAssault.description>Конец близок - неистовый демон нападает на вашу колонию! У этого зверя есть целый ряд атак и сложная тактика. Огонь и пепел будут падать с небес. У нас очень мало времени на подготовку.\n\nУдачи!</DemonAssault.description>
  <DemonAssault.endMessage>Демон перемещается в другое место.</DemonAssault.endMessage>
  <DemonAssault.letterText>Конец близок - неистовый демон нападает на вашу колонию! У этого зверя есть целый ряд атак и сложная тактика. Огонь и пепел будут падать с небес. У нас очень мало времени на подготовку.\n\nУдачи!</DemonAssault.letterText>

  <TM_ManaStorm.label>буря маны</TM_ManaStorm.label>
  <TM_ManaStorm.description>Хаотические силы вызывают опасный шторм маны. Во время шторма маны попытки использовать ману для плетения заклинания, не направленного на заклинателя, причинят заклинателю вред пропорционально затратам маны на заклинание. Этот урон наносится до начала заклинания. Незаконченное использование маны и внутреннее использование магии, такое как передача маны или рассеивание чар, остаются нетронутыми. Магические круги или фокусы не могут быть использованы во время этого события. Пока активен шторм маны, затраты энергии уменьшаются вдвое, а ограничение на уменьшение маны снимается.</TM_ManaStorm.description>
  <TM_ManaStorm.letterText>Хаотические силы вызывают опасный шторм маны. Во время шторма маны попытки использовать ману для плетения заклинания, не направленного на заклинателя, причинят заклинателю вред пропорционально затратам маны на заклинание. Этот урон наносится до начала заклинания. Незаконченное использование маны и внутреннее использование магии, такое как передача маны или рассеивание чар, остаются нетронутыми. Магические круги или фокусы не могут быть использованы во время этого события. Пока активен шторм маны, затраты энергии уменьшаются вдвое, а ограничение на уменьшение маны снимается.</TM_ManaStorm.letterText>
  <TM_ManaStorm.endMessage>Магия возвращается в нормальное русло.</TM_ManaStorm.endMessage>

</LanguageData>