<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <!-- Concepts about magic taught through the learning readout, when opportunities arise -->
    <TM_Portals.label>Магия - порталы</TM_Portals.label>
    <TM_Portals.helpText>Магические порталы представляют собой вершину магической силы. Есть несколько вещей, которые вы должны знать об использовании порталов:

1. Только тайный маг, обученный магии врат, может активировать портал.
 а) Возможность активировать портал появляется только тогда, когда у тайного мага достаточно маны (70%) для активации.
 b) Когда тайный маг активирует портал, он переместит меню выбора на карту мира - только карта, активно занятая колонистами, может быть выбрана.
 c) Активация истощит мага на короткое время, поэтому выбирайте место назначения с осторожностью.
 
2. После активации любой маг может зарядить портал.
 а) Варианты использования (прохождения через) портала или отправки элементов через портал появляются только тогда, когда портал имеет достаточно тайной энергии, накопленной для выполнения действия.
 b) Только одна пешка может одновременно использовать портал; каждая пешка истощает портал на 5% от своей максимальной энергии.
 c) Все предметы передаются одновременно; стоимость передачи предметов через портал составляет 10% от его максимальной энергии.
 
3. Порталом может воспользоваться любая пешка.

4. Только маги могут направлять предметы через портал.

5. Деактивировать портал могут только маги.

6. Когда портал деактивируется, он сохраняет тайную силу, хранящуюся до тех пор, пока портал не будет повторно активирован.
Порталы должны быть деактивированы, прежде чем их можно будет повторно активировать и назначить новое назначение.

7. Защитите свой портал - он хрупкий, дорогой и хранит огромное количество энергии...
</TM_Portals.helpText>
    <TM_Enchanting.label>Магия - зачарования</TM_Enchanting.label>
    <TM_Enchanting.helpText>Зачарования предлагают магам возможность наполнять оружие и броню улучшениями. Есть несколько вещей, которые вы должны знать о зачарованиях:

1. Только маги могут колдовать! Процесс зачаровывания требует маны, поэтому обычные пешки не смогут использовать зачарованные камни.

2. Чтобы зачаровать предмет, ваша колония должна выполнить следующие предварительные условия:
а) Ваша колония должна иметь верстак для огранки драгоценных камней и исследованную технику зачарования в меню исследования.
б) Соберите магицит; его можно найти в любом добываемом камне.
c) Создайте зачарованные камни на верстаке для огранки драгоценных камней.

3. Как только вы создадите волшебный драгоценный камень по своему выбору, вам понадобится маг, чтобы выполнить заклинание.
a) При выборе мага щелкните правой кнопкой мыши на зачарованном камне и выберите опцию, чтобы использовать драгоценный камень для зачарования
b) После того, как маг возьмёт драгоценный камень, щелкните правой кнопкой мыши на любом оружии или одежде, которые находятся на земле, и выберите заклинание. Маг, выполняющий заклинание, не может быть призван.
</TM_Enchanting.helpText>
    <TM_EnchantingII.label>Магия - зачарования II</TM_EnchantingII.label>
    <TM_EnchantingII.helpText>Зачарования: часть II
		
4. Чары являются постоянными, и каждый предмет может содержать одно заклинание каждого типа. Новые чары того же типа заменят существующие.  Зачаровывание вещи не увеличивает её стоимость. Зачарованная вещь потребляет зачарованный драгоценный камень. В настоящее время нет способа извлечь заклинание из предмета.

5. Необработанный магицит (и изысканные драгоценные камни) также можно приобрести у некоторых торговцев. Бурение также позволяет получить магицит. В карьере также можно добавлять магицит к добываемым минералам, рекомендуемое значение которого составляет 0,4%
 
6. Если вы хотите уронить волшебный камень, выберите мага, держащего волшебный камень, щелкните правой кнопкой мыши на любом открытом квадрате и выберите пункт меню уронить драгоценный камень.

7. Заклинания предметов можно просматривать на отдельных предметах снаряжения, выбрав предмет на земле и используя вкладку «Зачарование». Суммарное воздействие чар на одну пешку можно увидеть на вкладке здоровье, а краткое описание заклинаний будет отображаться на вкладке снаряжения пешки.
</TM_EnchantingII.helpText>
</LanguageData>