<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <MPT_Bonded_NeedChemicalWakeUp.label>зависимость от бодрина</MPT_Bonded_NeedChemicalWakeUp.label>
    <MPT_Bonded_NeedChemicalWakeUp.description>Персона оружия страдает зависмостью от бодрина. До тех пор, пока сохраняется связь, человек, должен будет регулярно употреблять наркотик, чтобы избежать ломки, как если бы он сам был бы зависимым.\nПри этой форме зависимости будут наблюдаться уменьшенные эффекты ломки, и их пациенты не смогут сами стать зависимыми от наркотика.</MPT_Bonded_NeedChemicalWakeUp.description>
    <MPT_Bonded_NeedChemicalSmokeleaf.label>зависимость от дымолиста</MPT_Bonded_NeedChemicalSmokeleaf.label>
    <MPT_Bonded_NeedChemicalSmokeleaf.description>Персона оружия страдает зависмостью от дымолиста. До тех пор, пока сохраняется связь, человек, должен будет регулярно употреблять наркотик, чтобы избежать ломки, как если бы он сам был бы зависимым.\nПри этой форме зависимости будут наблюдаться уменьшенные эффекты ломки, и их пациенты не смогут сами стать зависимыми от наркотика.</MPT_Bonded_NeedChemicalSmokeleaf.description>
    <MPT_Bonded_NeedChemicalPsychite.label>зависимость от психина</MPT_Bonded_NeedChemicalPsychite.label>
    <MPT_Bonded_NeedChemicalPsychite.description>Персона оружия страдает зависмостью от психина. До тех пор, пока сохраняется связь, человек, должен будет регулярно употреблять наркотик, чтобы избежать ломки, как если бы он сам был бы зависимым.\nПри этой форме зависимости будут наблюдаться уменьшенные эффекты ломки, и их пациенты не смогут сами стать зависимыми от наркотика.</MPT_Bonded_NeedChemicalPsychite.description>
    <MPT_Bonded_NeedChemicalGoJuice.label>зависимость от Go-сока</MPT_Bonded_NeedChemicalGoJuice.label>
    <MPT_Bonded_NeedChemicalGoJuice.description>Персона оружия страдает зависмостью от Go-сока. До тех пор, пока сохраняется связь, человек, должен будет регулярно употреблять наркотик, чтобы избежать ломки, как если бы он сам был бы зависимым.\nПри этой форме зависимости будут наблюдаться уменьшенные эффекты ломки, и их пациенты не смогут сами стать зависимыми от наркотика.</MPT_Bonded_NeedChemicalGoJuice.description>
    <MPT_Bonded_NeedChemicalAmbrosia.label>зависимость от амброзии</MPT_Bonded_NeedChemicalAmbrosia.label>
    <MPT_Bonded_NeedChemicalAmbrosia.description>Персона оружия страдает зависмостью от амброзии. До тех пор, пока сохраняется связь, человек, должен будет регулярно употреблять наркотик, чтобы избежать ломки, как если бы он сам был бы зависимым.\nПри этой форме зависимости будут наблюдаться уменьшенные эффекты ломки, и их пациенты не смогут сами стать зависимыми от наркотика.</MPT_Bonded_NeedChemicalAmbrosia.description>
    <MPT_Bonded_NeedChemicalAlcohol.label>зависимость от алкоголя</MPT_Bonded_NeedChemicalAlcohol.label>
    <MPT_Bonded_NeedChemicalAlcohol.description>Персона оружия страдает зависмостью от алкоголя. До тех пор, пока сохраняется связь, человек, должен будет регулярно употреблять наркотик, чтобы избежать ломки, как если бы он сам был бы зависимым.\nПри этой форме зависимости будут наблюдаться уменьшенные эффекты ломки, и их пациенты не смогут сами стать зависимыми от наркотика.</MPT_Bonded_NeedChemicalAlcohol.description>
</LanguageData>
