<LanguageData>

  <AG_HeavilyScarred.label>Сильно покрытый шрамами</AG_HeavilyScarred.label>
  <AG_HeavilyScarred.description>Носители этого гена имеют заметные шрамы на лицах, как будто их кожу разрезали и снова собрали вместе.</AG_HeavilyScarred.description>

  <AG_ChainsawHands.label>РукиБензоПилы</AG_ChainsawHands.label>
  <AG_ChainsawHands.description>У носителей этого гена вместо рук бензопилы. "Akkkkssssssusly - вы говорите - лучше бы они были реализованы как имплантаты, а не гены!". Нет, нет, вы неправильно поняли: это биологические, закодированные в ДНК руки-бензопилы. У детей двух людей с руками с бензопилой будут крошечные руки с бензопилой. это наука.</AG_ChainsawHands.description>

  <AG_BodyTentacles.label>Щупальца тела</AG_BodyTentacles.label>
  <AG_BodyTentacles.description>Носители этого гена имеют массу извивающихся щупалец, прорастающих из их спины.</AG_BodyTentacles.description>

  <AG_Proboscis.label>Хобот</AG_Proboscis.label>
  <AG_Proboscis.description>У носителей этого гена вырастает большой хобот, выступающий из челюсти.</AG_Proboscis.description>


<AG_CrabClaw.label>Клешня краба</AG_CrabClaw.label>
  <AG_CrabClaw.description>У носителей этого гена одна из рук мутировала в гигантскую клешню краба. удивительно ловокая и не мешает человеку манипулировать ей..</AG_CrabClaw.description>

  <!--1.4/Defs/GeneDefs/GeneDefs_Cosmetic_Misc.xml-->
<AG_CrabClaw.customEffectDescriptions.0>Почему? Потому что.</AG_CrabClaw.customEffectDescriptions.0>
<AG_FungalClumps.label>грибковые наросты</AG_FungalClumps.label>
                        <AG_FungalClumps.description>У носителей этого гена из туловища растут токсичные грибы. Эти грибы настолько опасны, что растут даже на легкой одежде и доспехах.</AG_FungalClumps.description>
                  <AG_FungalSprout.label>грибной росток</AG_FungalSprout.label>
                        <AG_FungalSprout.description>У носителей этого гена в крови имеется штамм вирулентных грибов, который прорвался через верхнюю часть туловища, создав заполненные кровью пустулы.</AG_FungalSprout.description>
                     <AG_FungalTentacles.label>грибные щупальца</AG_FungalTentacles.label>
                           <AG_FungalTentacles.description>Носителями этого гена являются носителями вирулентных грибов, которые сплелись в болезненно выглядящие щупальца, которые постоянно дергаются и двигаются.</AG_FungalTentacles.description>

</LanguageData>