<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

    <RB_Temperate_Honeycomb.label>обычные медовые соты</RB_Temperate_Honeycomb.label>
    <RB_Temperate_Honeycomb.description>Эти соты сделаны обычными пчелами. Обычные  - наиболее распространенный вид пчел, произошедший от земной Apis Mellifera, европейской медоносной пчелы. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед и пчелиный воск.</RB_Temperate_Honeycomb.description>

    <RB_Mild_Honeycomb.label>умеренные медовые соты</RB_Mild_Honeycomb.label>
    <RB_Mild_Honeycomb.description>Эти соты сделаны умеренными пчелами. Умеренные пчелы - это пчелы, приспособленные к средней температуре и умеренному климату, и они производят мало меда. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед и пчелиный воск.</RB_Mild_Honeycomb.description>

    <RB_Hybrid_Honeycomb.label>гибридные соты</RB_Hybrid_Honeycomb.label>
    <RB_Hybrid_Honeycomb.description>Эти соты сделаны гибридными пчелами. Гибридные пчелы имеют смешанные черты обычных и умеренных, и являются первым шагом в создании особенных пчел для колонии. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед и белый воск.</RB_Hybrid_Honeycomb.description>

    <RB_Amalgam_Honeycomb.label>амальгамные соты</RB_Amalgam_Honeycomb.label>
    <RB_Amalgam_Honeycomb.description>Эти соты сделаны амальгамными пчелами. Амальгамные пчелы - улучшенные гибриды, и все особенные пчелы происходят от них. Они работают немного быстрее обычных пчелы. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить синий мед и белый пчелиный воск.</RB_Amalgam_Honeycomb.description>

    <RB_Alloy_Honeycomb.label>металлические соты</RB_Alloy_Honeycomb.label>
    <RB_Alloy_Honeycomb.description>Эти соты сделаны металлическими пчелами. Металлические пчелы способны производить соты с металлическими соединениями в них. Производят мало мёда. Основное производство металлических пчел - покрытые металлом соты. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и железо.</RB_Alloy_Honeycomb.description>

    <RB_Adaptive_Honeycomb.label>адаптированные соты</RB_Adaptive_Honeycomb.label>
    <RB_Adaptive_Honeycomb.description>Эти соты сделаны адаптированными пчелами. Адаптированные пчелы мало подвержены влиянию условий биома, в котором они работают. Немного лучше выдерживают низкие и высокие температуры, и работают очень быстро. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге для получения приспособленного меда, который не гниет, и пчелиного воска.</RB_Adaptive_Honeycomb.description>

    <RB_Neutro_Honeycomb.label>нейтро-соты</RB_Neutro_Honeycomb.label>
    <RB_Neutro_Honeycomb.description>Эти соты сделаны нейтропчелами. Нейтропчелы собирают остаточные химические соединения из близлежащих мест и хранят их в своих сотах, производя нейтроамин. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге для получения меда, пчелиного воска и нейтроамина.</RB_Neutro_Honeycomb.description>

    <RB_Nutritious_Honeycomb.label>питательные соты</RB_Nutritious_Honeycomb.label>
    <RB_Nutritious_Honeycomb.description>Эти соты сделаны питательными пчелами. Питательные пчелы производят мясистые соты, с которых капает кровь. Это просто отвратительно... Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, для получения меда, пчелиного воска и мяса.</RB_Nutritious_Honeycomb.description>

    <RB_Technological_Honeycomb.label>технологические соты</RB_Technological_Honeycomb.label>
    <RB_Technological_Honeycomb.description>Эти соты сделаны технологическими пчелами. Технологические пчелы частично пчелы, частично машины. Они могут быть скрещены с пчелами вырабатывающими химическое топливо, компоненты и другие технологические чудеса. Но что еще более важно - они производят биоинтерфейсы, которые используются для создания продвинутых ульев. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге для получения пчелиного воска и биоинтерфейсов.</RB_Technological_Honeycomb.description>

    <RB_Arctic_Honeycomb.label>арктические соты</RB_Arctic_Honeycomb.label>
    <RB_Arctic_Honeycomb.description>Эти соты сделаны арктическими пчелами. Арктические пчелы приспособились к более холодному климату на Rim, и их соты хранят мед и лед в равных количествах. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге для получения меда, пчелиного воска и фруктового льда.</RB_Arctic_Honeycomb.description>

    <RB_Woodland_Honeycomb.label>лесные соты</RB_Woodland_Honeycomb.label>
    <RB_Woodland_Honeycomb.description>Это соты лесных пчел. Лесные пчелы чувствуют себя счастливо дома в окружении множества деревьев. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и бревна.</RB_Woodland_Honeycomb.description>

    <RB_Desert_Honeycomb.label>пустынные соты</RB_Desert_Honeycomb.label>
    <RB_Desert_Honeycomb.description>Эти соты сделаны пустынными пчелами. Их воск более сухой, частично построены из окружающего песка. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и агаву.</RB_Desert_Honeycomb.description>

    <RB_Swamp_Honeycomb.label>болотные соты</RB_Swamp_Honeycomb.label>
    <RB_Swamp_Honeycomb.description>Эти соты сделаны болотными пчелами. Желатиновое вещество покрывает все соты, по-видимому, для защиты его содержимого от высокой влажности окружающей среды. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и грибы.</RB_Swamp_Honeycomb.description>

    <RB_Nocturnal_Honeycomb.label>ночные соты</RB_Nocturnal_Honeycomb.label>
    <RB_Nocturnal_Honeycomb.description>Эти соты сделаны ночными пчелами. Они совершенно черные и излучают холод. Соты можно обработать в центрифуге, чтобы получить черный мед и черный пчелиный воск.</RB_Nocturnal_Honeycomb.description>

    <RB_Argent_Honeycomb.label>серебрянные соты</RB_Argent_Honeycomb.label>
    <RB_Argent_Honeycomb.description>Эти соты сделаны серебряными пчелами. Их поверхность очень блестящая, вы можете использовать их почти как зеркало! Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и серебро.</RB_Argent_Honeycomb.description>

    <RB_Aurum_Honeycomb.label>золотые соты</RB_Aurum_Honeycomb.label>
    <RB_Aurum_Honeycomb.description>Эти соты сделаны золотыми пчелами. Их золотая поверхность, вероятно, может принести приличные деньги на любом рынке, но гораздо лучше извлечь это золото. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и золото.</RB_Aurum_Honeycomb.description>

    <RB_Precious_Honeycomb.label>драгоценные соты</RB_Precious_Honeycomb.label>
    <RB_Precious_Honeycomb.description>Эти соты сделаны драгоценными пчелами. Блестящие! Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге для получения меда, пчелиного воска и нефрита.</RB_Precious_Honeycomb.description>

    <RB_Radioactive_Honeycomb.label>радиоактивные соты</RB_Radioactive_Honeycomb.label>
    <RB_Radioactive_Honeycomb.description>Эти соты сделаны радиоактивными пчелами. Учитывая все обстоятельства, вашим поселенцам повезло, что программирование системы радиоактивности выходит далеко за рамки этого мода. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и уран.</RB_Radioactive_Honeycomb.description>

    <RB_Tipsy_Honeycomb.label>алкогольные соты</RB_Tipsy_Honeycomb.label>
    <RB_Tipsy_Honeycomb.description>Эти соты сделаны алкогольными пчелами. Они насыщены суслом, которое можно сбраживать в пиво. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге для получения меда, пчелиного воска и сусла.</RB_Tipsy_Honeycomb.description>

    <RB_Luxurious_Honeycomb.label>роскошные соты</RB_Luxurious_Honeycomb.label>
    <RB_Luxurious_Honeycomb.description>Эти соты сделаны роскошными пчелами, которые способны удивительным образом концентрировать пыльцу, превращая ее в амброзию, очень мягкий препарат, широко используемый на Риме. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и амброзию.</RB_Luxurious_Honeycomb.description>

    <RB_Psychic_Honeycomb.label>психо-соты</RB_Psychic_Honeycomb.label>
    <RB_Psychic_Honeycomb.description>Эти соты сделаны психопчелами, которые знают все и видят все. Не потому, что они мудрые древние провидцы, а потому, что их крошечные тела насыщены соединениями психина. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и психолистья.</RB_Psychic_Honeycomb.description>

    <RB_Stoner_Honeycomb.label>дымные соты</RB_Stoner_Honeycomb.label>
    <RB_Stoner_Honeycomb.description>Эти соты сделаны дымными пчелами, и пахнут как некоторые отели Амстердама. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и листья дымолиста.</RB_Stoner_Honeycomb.description>

    <RB_Agricultural_Honeycomb.label>овощные соты</RB_Agricultural_Honeycomb.label>
    <RB_Agricultural_Honeycomb.description>Эти соты сделаны посевными пчелами, которые трудолюбиво добывают пыльцу из окружающей среды, наполняя свои соты странными неопознанными семенами. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и овощи.</RB_Agricultural_Honeycomb.description>

    <RB_Bittersweet_Honeycomb.label>сладкие соты</RB_Bittersweet_Honeycomb.label>
    <RB_Bittersweet_Honeycomb.description>Эти соты сделаны сладкими пчелами, которые ЛЮБЯТ шоколад и стараются им заполнить свои соты. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и шоколад.</RB_Bittersweet_Honeycomb.description>

    <RB_Lactic_Honeycomb.label>молочные соты</RB_Lactic_Honeycomb.label>
    <RB_Lactic_Honeycomb.description>Эти соты сделаны молочными пчелами. Они наполнены странной жидкостью, которую можно считать молоком, если вы пренебрежёте его происхождением... Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и молоко.</RB_Lactic_Honeycomb.description>

    <RB_Egglaying_Honeycomb.label>яичные соты</RB_Egglaying_Honeycomb.label>
    <RB_Egglaying_Honeycomb.description>Эти соты сделаны яйцекладными пчелами. Они наполнены множеством действительно маленьких сфер, которые можно считать обычными яйцами, если вы пренебрегаете их происхождением... Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и яйца.</RB_Egglaying_Honeycomb.description>

    <RB_Insectoid_Honeycomb.label>инсект-соты</RB_Insectoid_Honeycomb.label>
    <RB_Insectoid_Honeycomb.description>Эти соты сделаны инсект-пчелами. Насекомые пчелы это частично насекомые... Подожди... Но все пчелы... Неважно, эти пчелы производят желе насекомых, точно так же, как насекомые, которые настаивают на том, чтобы причинять неудобства вашему поселению. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и желе насекомых.</RB_Insectoid_Honeycomb.description>

    <RB_Electronic_Honeycomb.label>электронные соты</RB_Electronic_Honeycomb.label>
    <RB_Electronic_Honeycomb.description>Эти соты сделаны электронными пчелами. Это даже не кажется органическим! Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и электронные компоненты.</RB_Electronic_Honeycomb.description>

    <RB_Oily_Honeycomb.label>топливные соты</RB_Oily_Honeycomb.label>
    <RB_Oily_Honeycomb.description>Эти соты сделаны топливными пчелами. Они полностью залиты химическим раствором, который легко извлечь и превратить в химическое топливо. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и химическое топливо.</RB_Oily_Honeycomb.description>

    <RB_Plastic_Honeycomb.label>пластиковые соты</RB_Plastic_Honeycomb.label>
    <RB_Plastic_Honeycomb.description>Эти соты сделаны пластиковыми пчелами. Кажется, они усилены настоящей биохимической решеткой. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и пластик.</RB_Plastic_Honeycomb.description>

    <RB_Pet_Honeycomb.label>кормовые соты</RB_Pet_Honeycomb.label>
    <RB_Pet_Honeycomb.description>Эти соты сделаны кормовыми пчелами. Кормовые пчелы действительно заботятся обо всех других животных, и они хотели бы, чтобы у вас было много домашних животных, бегающих по поселению. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге для получения меда, пчелиного воска и комбикорма.</RB_Pet_Honeycomb.description>

    <RB_Straw_Honeycomb.label>соломенные соты</RB_Straw_Honeycomb.label>
    <RB_Straw_Honeycomb.description>Эти соты сделаны соломенными пчелами. Соломенные пчелы медленно собирают лежащую вокруг сухую траву и вплетают ее в свои соты. Эти пряди могут быть извлечены из сот и превращены в пригодное для использования сено. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и сено.</RB_Straw_Honeycomb.description>

    <RB_Weaving_Honeycomb.label>текстильные соты</RB_Weaving_Honeycomb.label>
    <RB_Weaving_Honeycomb.description>Эти соты сделаны текстильными пчелами. Текстильные пчел - это вязание, вязание и вязание. Это все, что они хотят делать в свободное время. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и ткань.</RB_Weaving_Honeycomb.description>

    <RB_Tanner_Honeycomb.label>кожаные соты</RB_Tanner_Honeycomb.label>
    <RB_Tanner_Honeycomb.description>Эти соты сделаны дубильными пчелами. Дубильные пчелы способны создавать псевдоискусственную кожу без необходимости убивать животных. Веганам будет очень приятно! Ну, кроме целого порабощения целых колоний пчел, то есть ... соты можно обработать в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и кожу.</RB_Tanner_Honeycomb.description>

    <RB_Wooly_Honeycomb.label>меховые соты</RB_Wooly_Honeycomb.label>
    <RB_Wooly_Honeycomb.description>Эти соты сделаны мохнатыми пчелами. Мохнатые пчелы - это маленькие насекомые, покрытые плотным мехом. Который не является источником каких-либо кошмаров, сэр! Соты можно обработать в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и шерсть.</RB_Wooly_Honeycomb.description>

    <RB_High_Honeycomb.label>улетные соты</RB_High_Honeycomb.label>
    <RB_High_Honeycomb.description>Эти соты сделаны улетными пчелами. Улетные пчелы - наркоманы, постоянно торчат на порошке психина. Это делает их довольно ужасными работниками, но они постоянно производят значительное количество наркотиков, которые накапливаются в их сотах. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и порошок психина.</RB_High_Honeycomb.description>

    <RB_Lucifer_Honeycomb.label>люциферные соты</RB_Lucifer_Honeycomb.label>
    <RB_Lucifer_Honeycomb.description>Эти соты сделаны Люциферными пчелами. Целая порода пчел, зависимых от люциферия. Люциферные пчелы - самые медленные из всех пчел, постоянно умирают и страдают, но они производят значительное, постоянное количество люциферия, которое накапливается в их сотах. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и люциферий.</RB_Lucifer_Honeycomb.description>

    <RB_Culinary_Honeycomb.label>пищевые соты</RB_Culinary_Honeycomb.label>
    <RB_Culinary_Honeycomb.description>Эти соты сделаны поварскими пчелами. Поварские пчелы любят готовить. Они не очень хороши в этом, но бедные твари стараются изо всех сил. В их сотах есть питательная паста, которая может быть превращена в очень простую еду. Не вкусно, но съедобно. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и питательную пасту.</RB_Culinary_Honeycomb.description>

    <RB_Chef_Honeycomb.label>кулинарные соты</RB_Chef_Honeycomb.label>
    <RB_Chef_Honeycomb.description>Эти соты сделаны кулинарными пчелами. Кулинарные пчелы действительно любят готовить! И они на удивление хороши в этом тоже! Они накапливают различные составляющие в своих сотах, и их легко можно превратить в блюдо достойного качества. Не вкусно, но съедобно. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и изысканные блюда.</RB_Chef_Honeycomb.description>

    <RB_Medicinal_Honeycomb.label>лечебные соты</RB_Medicinal_Honeycomb.label>
    <RB_Medicinal_Honeycomb.description>Эти соты сделаны лечебными пчелами. Лечебные пчелы выделяют солевой раствор, который можно использовать в качестве лекарственного бальзама низкого качества. Не вкусно, но съедобно. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и лекарственные травы.</RB_Medicinal_Honeycomb.description>

    <RB_Surgeon_Honeycomb.label>медицинские соты</RB_Surgeon_Honeycomb.label>
    <RB_Surgeon_Honeycomb.description>Эти соты сделаны Врачебными пчелами. Врачебные пчелы выделяют более мощный вариант солевого раствора, вырабатываемого Лечебными пчелами, но им также пришлось учиться еще несколько лет в университете. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и передовые медикаменты.</RB_Surgeon_Honeycomb.description>

    <RB_Synthetic_Honeycomb.label>синт-соты</RB_Synthetic_Honeycomb.label>
    <RB_Synthetic_Honeycomb.description>Эти соты сделаны синт-пчелами. Синт-пчелы собирают мельчайшие волокна из окружающего их воздуха и ткут их с естественным шелком, чтобы создать синткань, которую они прячут в свои соты, готовые к сбору. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге для получения меда, пчелиного воска и синткани.</RB_Synthetic_Honeycomb.description>

    <RB_Hyper_Honeycomb.label>гипер-соты</RB_Hyper_Honeycomb.label>
    <RB_Hyper_Honeycomb.description>Эти соты сделаны гипер-пчелами. Гипер-пчелы улавливают мелкие волокна из окружающего их воздуха и сплетают их с естественным шелком  создавая гиперткань, которую они скручивают в свои соты, готовые к сбору. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и гиперткань.</RB_Hyper_Honeycomb.description>

    <RB_Nitro_Honeycomb.label>взрывные соты</RB_Nitro_Honeycomb.label>
    <RB_Nitro_Honeycomb.description>Эти соты сделаны взрывными пчелами. Эти пчелы создают очень неустойчивое соединение, которое может быть извлечено для создания осколочных снарядов. Они работают очень медленно, и им понадобится склад с небольшим количеством химического топлива, чтобы начать переработку его соединений. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге для получения меда, пчелиного воска и FSX.</RB_Nitro_Honeycomb.description>

    <RB_Fabricated_Honeycomb.label>сборочные соты</RB_Fabricated_Honeycomb.label>
    <RB_Fabricated_Honeycomb.description>Это соты, произведенные сборочными пчелами. Сборочные пчелы синтезируют технологию и дорабатывают ее в более продвинутую форму. Им понадобится запас с компонентами поблизости, и они будут медленно включать их в свои соты в качестве расширенных компонентов. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге для получения белого меда, тяжелого пчелиного воска и продвинутых компонентов.</RB_Fabricated_Honeycomb.description>
  
    <!-- Alpha Animals -->
  
    <RB_Aero_Honeycomb.label>аэросоты</RB_Aero_Honeycomb.label>
    <RB_Aero_Honeycomb.description>Это соты, созданные аэропчелами - полупрозрачными пчелами, наполненными газообразным водородом с голубым оттенком. В своих сотах они собирают голубой гель. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить вкусный мед, хрупкий пчелиный воск и голубой гель.</RB_Aero_Honeycomb.description>

    <RB_Black_Honeycomb.label>черные соты</RB_Black_Honeycomb.label>
    <RB_Black_Honeycomb.description>Это соты, созданные черными пчелами. Это крошечные генетически модифицированные инсектоиды, созданные для уничтожения механоидов. К сожалению, они настолько малы, что не могут сделать многого, но они хранят в своих сотах небольшое количество черного хитина и желе черных насекомых. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск, черный хитин и желе черных насекомых.</RB_Black_Honeycomb.description>
  
    <RB_Cactus_Honeycomb.label>кактусовые соты</RB_Cactus_Honeycomb.label>
    <RB_Cactus_Honeycomb.description>Это соты, созданные кактусовыми пчелами, которые являются частично животными, частично растениями. Их соты полусъедобны, из них получается странное кактусовое мясо, которое считается овощем, и лечебные иглы. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить вкусный мед, хрупкий пчелиный воск, кактусовое мясо и лечебные иглы.</RB_Cactus_Honeycomb.description>

    <RB_Devil_Honeycomb.label>дьявольские соты</RB_Devil_Honeycomb.label>
    <RB_Devil_Honeycomb.description>Это соты, произведенные дьявольскими пчелами, у которых пронзительный взгляд, который, кажется, заглядывает вам в душу. Они - опытные производители дьяволотника, выращивающие странный гриб в своих пчелиных ульях. Чтобы собрать споры, им потребуется небольшое количество дьяволотника, посаженного поблизости. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и дьяволотник.</RB_Devil_Honeycomb.description>
  
    <RB_Feral_Honeycomb.label>дикие соты</RB_Feral_Honeycomb.label>
    <RB_Feral_Honeycomb.description>Это соты, созданные дикими пчелами. Они обладают как лучшими, так и худшими характеристиками пеплолисков. Их крошечные мандибулы всегда раскалены добела, и они могут медленно собирать хлопковые волокна с близлежащих растений и превращать их в пеплошёлк. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, пчелиный воск и пеплошёлк.</RB_Feral_Honeycomb.description>

    <RB_Forsaken_Honeycomb.label>заблудшие соты</RB_Forsaken_Honeycomb.label>
    <RB_Forsaken_Honeycomb.description>Это соты, произведенные заблудшими пчелами. Они родом с далекой планеты, вращающейся вокруг очень слабой звезды, - родной планеты неуловимых инопланетян, известных как заблудшие, - поэтому они приспособились к среде с низким уровнем солнечного света. Они производят небольшое количество ночной кожи. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить черный мед, черный пчелиный воск и ночную кожу.</RB_Forsaken_Honeycomb.description>
  
    <RB_Frosty_Honeycomb.label>морозные соты</RB_Frosty_Honeycomb.label>
    <RB_Frosty_Honeycomb.description>Это соты, произведенные морозными пчелами - существами, приспособленными к экстремально низким температурам и питающимися наполовину неорганической растительностью, присутствующей в неестественных пропановых озерах. Морозные пчелы регулярно производят голубое молоко. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить вкусный мед, пчелиный воск и голубое молоко.</RB_Frosty_Honeycomb.description>

    <RB_Fungal_Honeycomb.label>грибные соты</RB_Fungal_Honeycomb.label>
    <RB_Fungal_Honeycomb.description>Это соты, созданные грибными пчелами - разумными микоидными существами, приспособленными к жизни на планетах с зараженными джунглями. Все их тело покрыто разлагающейся растительной массой. Внутри сот они выращивают сырые грибы. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить адаптивный мед, пчелиный воск и сырые грибы.</RB_Fungal_Honeycomb.description>
  
    <RB_Legendary_Honeycomb.label>легендарные соты</RB_Legendary_Honeycomb.label>
    <RB_Legendary_Honeycomb.description>Это соты, произведенные легендарными пчелами. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить вкусный мед, тяжелый пчелиный воск и кожу галлатроса.</RB_Legendary_Honeycomb.description>

    <RB_Ocular_Honeycomb.label>окулярные соты</RB_Ocular_Honeycomb.label>
    <RB_Ocular_Honeycomb.description>Это соты, произведенные окулярными пчелами, нервирующими трансмерными существами, которые медленно превращают и извращают близлежащую растительность в совершенно инопланетную флору. В своих сотах они медленно накапливают красную древесину. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить адаптивный мед, красный пчелиный воск и поленья красного дерева.</RB_Ocular_Honeycomb.description>

    <RB_Slimy_Honeycomb.label>слизневые соты</RB_Slimy_Honeycomb.label>
    <RB_Slimy_Honeycomb.description>Это соты, созданные слизневыми пчелами - аморфными, подвижными массами желатиновой жидкости, имеющими приблизительную форму пчелы. На самом деле они являются частью большого желатинового суперорганизма, у которого есть только одна цель: расти и расширяться. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить адаптивный мед, хрупкий пчелиный воск и неприличное количество сырой красной слизи.</RB_Slimy_Honeycomb.description>
  
    <RB_Slurry_Honeycomb.label>шламовые соты</RB_Slurry_Honeycomb.label>
    <RB_Slurry_Honeycomb.description>Это соты, произведенные шламовыми пчелами. Это крошечные механоидные пчелы, которые поглощают практически все, что находится поблизости, и превращают это в неприличное количество питательной пасты, невероятно отвратительной для разумных существ, а иногда и в промышленные компоненты. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить множество отвратительных питательных паст и промышленных компонентов.</RB_Slurry_Honeycomb.description>

    <RB_Sky_Honeycomb.label>небесные соты</RB_Sky_Honeycomb.label>
    <RB_Sky_Honeycomb.description>Это соты, произведенные небесными пчелами - змеевидными пчелами, умеющими превращать железо в более прочную её разновидность, небесное железо. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить мед, стальной воск и небесное железо.</RB_Sky_Honeycomb.description>
    
    <!-- ROM -->
  
    <RB_Wizard_Honeycomb.label>магические соты</RB_Wizard_Honeycomb.label>
    <RB_Wizard_Honeycomb.description>Это соты, созданные волшебными пчелами. Ты пчела, Гарри! Эти пчелы-волшебники накапливают в своих сотах сырой магицит. Соты могут быть обработаны вручную или в центрифуге, чтобы получить психотропный мед, пчелиный воск и сырой магицит.</RB_Wizard_Honeycomb.description>


</LanguageData>