<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- internal support -->
  <BionicInternalSupport.label>бионическая внутренняя опора</BionicInternalSupport.label>
  <BionicInternalSupport.description>Усовершенствованная искусственная внутренняя поддержка. Полезная замена, которую нужно иметь под рукой на случай поломки внутреннего компонента бионического протеза.</BionicInternalSupport.description>
  <!-- bionic arm -->
  <BionicArm.label>бионическая рука</BionicArm.label>
  <BionicArm.description>Усовершенствованная искусственная рука. Мини-сервоприводы с глушителем обеспечивают большую мощность, в то время как биогелевая нервная связь обеспечивает превосходное управление. Система заживления от пыли позволяет ему восстанавливаться после повреждений. Это лучше, чем биологическая рука почти во всех отношениях.</BionicArm.description>
  <!-- bionic forearm -->
  <BionicForearm.label>бионическое предплечье</BionicForearm.label>
  <BionicForearm.description>Усовершенствованное искусственное предплечье. Мини-сервоприводы с глушителем обеспечивают большую мощность, в то время как биогелевая нервная связь обеспечивает превосходное управление. Система заживления от пыли позволяет ему восстанавливаться после повреждений. Это лучше, чем биологическая рука почти во всех отношениях.</BionicForearm.description>
  <!-- hand -->
  <BionicHand.label>бионическая кисть</BionicHand.label>
  <BionicHand.description>Усовершенствованная искусственная рука. С его биогелевой нервной связью и системой заживления решетчатой пыли он почти во всех отношениях лучше, чем биологическая рука.</BionicHand.description>
  <!-- finger -->
  <BionicFinger.label>бионический палец руки</BionicFinger.label>
  <BionicFinger.description>Усовершенствованный искусственный палец. С его биогелевой нервной связью и системой заживления от пыли, он почти во всех отношениях лучше, чем биологический палец.</BionicFinger.description>
  <!-- leg -->
  <BionicLeg.label>бионическая нога</BionicLeg.label>
  <BionicLeg.description>Усовершенствованная искусственная нога. Благодаря биогелевой нервной системе, мощным мини-сервоприводам и системе заживления от пыли, она почти во всех отношениях лучше биологической ноги.</BionicLeg.description>
  <!-- foot -->
  <BionicFoot.label>бионическая ступня</BionicFoot.label>
  <BionicFoot.description>Усовершенствованная искусственная стопа. С его биогелевой нервной связью и системой заживления от пыли, это лучше, чем биологическая нога почти во всех отношениях.</BionicFoot.description>
  <!-- toe -->
  <BionicToe.label>бионический палец ноги</BionicToe.label>
  <BionicToe.description>Усовершенствованный искусственный палец ноги. С его биогелевой нервной связью и системой заживления решетчатой пыли он почти во всех отношениях лучше, чем биологический палец ноги.</BionicToe.description>
</LanguageData>