<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- internal support -->
  <ArchotechInternalSupport.label>кибернетическая внутренняя опора</ArchotechInternalSupport.label>
  <ArchotechInternalSupport.description>Искусственная внутренняя опора, построенная архотехом. Полезная замена, которую нужно иметь под рукой на случай поломки внутреннего компонента протеза archotech.</ArchotechInternalSupport.description>
  <!-- arm -->
  <ArchotechArm.label>кибернетическая рука</ArchotechArm.label>
  <ArchotechArm.description>Искусственная рука, созданная архотехом. Он достаточно силен, чтобы раздавить в руке толстую ветку твердой древесины, и достаточно точен, чтобы написать сонет на рисовом зернышке. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его труднее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, со временем он самовосстанавливается. Его внутренняя работа остается загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechArm.description>
  <!-- archotech forearm -->
  <ArchotechForearm.label>кибернетическое предплечье</ArchotechForearm.label>
  <ArchotechForearm.description>Искусственное предплечье, созданное архотехом. Он достаточно силен, чтобы раздавить в руке толстую ветку твердой древесины, и достаточно точен, чтобы написать сонет на рисовом зернышке. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его труднее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, со временем он самовосстанавливается. Его внутренняя работа остается загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechForearm.description>
  <!-- hand -->
  <ArchotechHand.label>кибернетическая кисть</ArchotechHand.label>
  <ArchotechHand.description>Искусственная рука, созданная архотехом. Он выглядит и ощущается как натуральная рука, но его труднее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, со временем он самовосстанавливается. Для его установки требуется исследование archotech surgery research.</ArchotechHand.description>
  <!-- finger -->
  <ArchotechFinger.label>кибернетический палец руки</ArchotechFinger.label>
  <ArchotechFinger.description>Искусственный палец, созданный архотехом. Он выглядит и ощущается как натуральный палец, но его труднее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, со временем он самовосстанавливается. Для его установки требуется исследование archotech surgery research.</ArchotechFinger.description>
  <!-- leg -->
  <ArchotechLeg.label>кибернетическая нога</ArchotechLeg.label>
  <ArchotechLeg.description>Искусственная нога, созданная архотехом. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но пара из них может перемещать пользователя так же быстро, как приличный автомобиль, и его труднее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, со временем он самовосстанавливается. Его внутренняя работа остается загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechLeg.description>
  <!-- foot -->
  <ArchotechFoot.label>кибернетическая ступня</ArchotechFoot.label>
  <ArchotechFoot.description>Искусственная нога, созданная архотехом. Он выглядит и ощущается как натуральная стопа, но его труднее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, со временем он самовосстанавливается. Для его установки требуется исследование archotech surgery research.</ArchotechFoot.description>
  <!-- toe -->
  <ArchotechToe.label>кибернетический палец ноги</ArchotechToe.label>
  <ArchotechToe.description>Искусственный палец, созданный архотехом. Он выглядит и ощущается как натуральный палец, но его труднее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, со временем он самовосстанавливается. Для его установки требуется исследование archotech surgery research.</ArchotechToe.description>
</LanguageData>