<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Pistol Spec - ability is never used -->

  <TM_PistolSpec.label>Специализация на пистолетах</TM_PistolSpec.label>
  <TM_PistolSpec.description>Специализация Оружия: Пистолет

Эта специализация улучшает все аспекты пистолетов: точность, урон, задержку выстрела, количество выстрелов, дальность стрельбы и многое другое.
Специализация оружия применяется автоматически, когда суперсолдат оснащает оружие в своей категории специализации. Специализированное оружие обозначается "++" после названия предмета.

Суперсолдаты со специализацией пистолетов, оснащенным уникальным талантом "двойного выстрела", который иногда игнорирует перезарядку и сразу же начинает новую серию выстрелов; этот талант потребляет выносливость, когда это происходит.</TM_PistolSpec.description>


  <!-- Pistol Whip -->

  <TM_PistolWhip.label>Пистолетный хлыст</TM_PistolWhip.label>
  <TM_PistolWhip.description>Внезапная атака с использованием пистолетного приклада в качестве тупого оружия; успешные атаки оглушают цель, оставляя ее ошеломленной на короткое время, а также могут обезоружить ее.</TM_PistolWhip.description>


  <!-- Rifle Spec - ability is never used -->

  <TM_RifleSpec.label>Специализация на автоматах</TM_RifleSpec.label>
  <TM_RifleSpec.description>Специализация Оружия: Винтовка 

Эта специализация улучшает все аспекты винтовки: Точность, урон, задержку выстрела, количество выстрелов, дальность стрельбы и многое другое.
Специализация оружия применяется автоматически, когда суперсолдат оснащает оружие в своей категории специализации. Специализированное оружие обозначается "++" после названия предмета.</TM_RifleSpec.description>


  <!-- Suppressing Fire -->

  <TM_SuppressingFire.label>Подавляющий огонь</TM_SuppressingFire.label>
  <TM_SuppressingFire.description>Подавляйте вражеские позиции ураганом пуль.</TM_SuppressingFire.description>


  <!-- mk203 gl -->

  <TM_Mk203GL.label>Mk203_GL</TM_Mk203GL.label>
  <TM_Mk203GL.description>Стреляет гранатой с помощью подствольного гранатомета Mk203.</TM_Mk203GL.description>


  <!-- Shotgun Spec - ability is never used -->

  <TM_ShotgunSpec.label>Специализация на дробовиках</TM_ShotgunSpec.label>
  <TM_ShotgunSpec.description>Специализация Оружия: Дробовик 

Эта специализация улучшает все аспекты дробовиков: точность, урон, задержку выстрела, количество выстрелов, дальность стрельбы и многое другое.
Специализация оружия применяется автоматически, когда суперсолдат оснащает оружие в своей категории специализации. Специализированное оружие обозначается буквой "++" после названия предмета.</TM_ShotgunSpec.description>


  <!-- Buckshot -->

  <TM_Buckshot.label>Картечь</TM_Buckshot.label>
  <TM_Buckshot.description>Ружейный снаряд, стреляющий несколькими дробинками. Сам объем выпущенных снарядов может быть разрушительным на короткой дистанции, но быстро рассеивается.</TM_Buckshot.description>


  <!-- Breaching Charge -->

  <TM_BreachingCharge.label>Пробойный заряд</TM_BreachingCharge.label>
  <TM_BreachingCharge.description>Бросает специализированную взрывчатку, которая отлично справляется с разрушением конструкций или остановкой вражеских скоплений. Наносит 30-кратный урон строениям.</TM_BreachingCharge.description>


  <!-- CQC -->

  <TM_CQC.label>Ближний Бой</TM_CQC.label>
  <TM_CQC.description>Ближний бой - это обычная тренировка для солдат, которая позволяет им плавно выполнять порочную комбо-атаку против врага в ближнем бою.</TM_CQC.description>


  <!-- First Aid -->

  <TM_FirstAid.label>Самопомощь</TM_FirstAid.label>
  <TM_FirstAid.description>Самопомощь возможна для суперсолдатов в результате генетических улучшений, которые они получают от сыворотки. Эта способность позволяет им сознательно фокусировать энергию для быстрого заживления ран. Самопомощь не способна лечить тяжелые раны, такие как отсутствие частей тела.</TM_FirstAid.description>


  <!-- 60mm Mortar -->

  <TM_60mmMortar.label>60mm миномёт</TM_60mmMortar.label>
  <TM_60mmMortar.description>Разогрейте вражеские цели еще до начала боя с помощью персональной минометной системы. 60-мм миномет может быть легко транспортирован суперсолдатом и быстро развернут для запуска 3-х выстрелов непрямого огня.</TM_60mmMortar.description>


</LanguageData>