<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<TM_LightLance.label>Световое копье</TM_LightLance.label>
<TM_LightLance.description>Сфокусируйте свет в интенсивный луч, который сжигает все на своем пути. Эта способность усиливается накопленным светом.</TM_LightLance.description>

<TM_Sunfire.label>Солнечный свет</TM_Sunfire.label>
<TM_Sunfire.description>Область цели пронизана горящими полосами света. Эта способность усиливается накопленным светом.

Подготовка: 3с
Дальность: 50
Перезарядка: 60с
Радиус: 5
Количество: 13</TM_Sunfire.description>

<TM_Sunfire_I.label>Солнечный свет (I)</TM_Sunfire_I.label>
<TM_Sunfire_I.description>Область цели пронизана горящими полосами света. Эта способность усиливается накопленным светом.

Подготовка: 2.7с
Дальность: 55
Перезарядка: 60с
Радиус: 6
Количество: 14</TM_Sunfire_I.description>

<TM_Sunfire_II.label>Солнечный свет (II)</TM_Sunfire_II.label>
<TM_Sunfire_II.description>Область цели пронизана горящими полосами света. Эта способность усиливается накопленным светом.

Подготовка: 2.4с
Дальность: 60
Перезарядка: 50с
Радиус: 7
Количество: 15</TM_Sunfire_II.description>

<TM_Sunfire_III.label>Солнечный свет (III)</TM_Sunfire_III.label>
<TM_Sunfire_III.description>Область цели пронизана горящими полосами света. Эта способность усиливается накопленным светом.

Подготовка: 2.2с
Дальность: 65
Перезарядка: 45с
Радиус: 8
Количество: 16</TM_Sunfire_III.description>

<TM_LightBurst.label>Вспышка света</TM_LightBurst.label>
<TM_LightBurst.description>Создает вспышки света, которые ослепляют и дезориентируют пешек, попавших под взрыв. Дезориентированные пешки не смогут отличить друга от врага и могут стрелять по ближайшим дружественным пешкам. Эта способность усиливается накопленным светом.</TM_LightBurst.description>

<TM_LightSkip.label>Световой скачок</TM_LightSkip.label>
<TM_LightSkip.description>Заклинатель управляет волной света для почти мгновенного перемещения. Ни позиция заклинателя, ни позиция цели не могут быть под крышей.</TM_LightSkip.description>

<TM_LightSkipMass.label>Массовый световой скачок</TM_LightSkipMass.label>
<TM_LightSkipMass.description>Заклинатель и все союзники в радиусе 5 клеток перемещаются на волнах света почти мгновенно. Пешки под крышей перемещены не будут.</TM_LightSkipMass.description>

<TM_LightSkipGlobal.label>Глобальный световой скачок</TM_LightSkipGlobal.label>
<TM_LightSkipGlobal.description>Заклинатель и все союзники в радиусе 5 клеток перемещаются на волнах света почти мгновенно. Пешки под крышей перемещены не будут.</TM_LightSkipGlobal.description>

<TM_Refraction.label>Преломление</TM_Refraction.label>
<TM_Refraction.description>Создает стену света, которая воздействует на снаряды, когда они проходят сквозь стену. Вражеские снаряды могут отклоняться от намеченных целей. Дружественные снаряды могут использовать часть световой энергии для создания зеркального отражения снаряда. Стена продержится около 25 секунд или до тех пор, пока в ней не закончится энергия. Эта способность усиливается накопленным светом.</TM_Refraction.description>

<TM_SpiritOfLight.label>Дух света</TM_SpiritOfLight.label>
<TM_SpiritOfLight.description>Вызывает духа света, который помогает и защищает заклинателя. Эта способность требует 60 маны для поддержания и уменьшает регенерацию маны на 75%. Используйте эту способность снова, чтобы избавиться от духа. Дух света способен накапливать световую энергию и использует световую энергию для выполнения действий.
		
Дух света работает автономно, чтобы помочь заклинателю, и будет выполнять следующие действия:
o Отражает атаки
o Прижигает раны упавших пешек
o Атакует врагов (только при призыве)
o Улучшает настроение ближайших союзников
o Создает взрыв радости
o Защищает сны заклинателя</TM_SpiritOfLight.description>

<TM_SoL_CreateLight.label>Создание света</TM_SoL_CreateLight.label>
<TM_SoL_CreateLight.description>Направляет дух света на создание света в определенной области. Это уменьшает регенерацию дух света на 70%. Используйте эту способность снова в любом месте, чтобы выключить свет.</TM_SoL_CreateLight.description>

<TM_SoL_Equalize.label>Уравновесить</TM_SoL_Equalize.label>
<TM_SoL_Equalize.description>Выравнивает световую энергию между духом света и заклинателем.</TM_SoL_Equalize.description>

</LanguageData>