<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <!-- Golemancy -->
    <TM_Golemancy.label>Големантия</TM_Golemancy.label>
    <TM_Golemancy.description>Големантия - это искусство вливания магической энергии в объект с помощью рун или знаков, которые создают связь с заклинателем. Эта энергетическая связь обычно используется для достижения цели анимации объекта, преобразования энергии или сбора информации.

И голем, и големантер получают повышение своих способностей в паре. Голем может быть назначен только одной пешке, но несколько големов могут быть назначены одной пешке. Преимущества големантии распространяются только на назначенного голема.

Големы могут быть созданы на их соответствующих верстаках после завершения соответствующих исследований. Проверьте вкладку исследования для каждого типа голема и соответствующего им рабочего места.</TM_Golemancy.description>
    <!-- Rune Carving -->
    <TM_RuneCarving.label>Резьба по рунам</TM_RuneCarving.label>
    <TM_RuneCarving.description>Резьба по рунам - это магическое искусство, используемое для постоянного придания предмету магической силы. Этот процесс издавна использовался для нанесения рун на снаряжение и оружие, чтобы наделить их магическими свойствами. Големант использует аналогичный, но более деликатный процесс с использованием рун для повышения эффективности частей тела. В то время как только определенные части могут быть улучшены с помощью вырезания рун, любая вариация этих частей может быть улучшена. 

Вырезание рун требует дополнительных материальных ресурсов в отмеченном запасе: 225 магических предметов, 2 зелья маны и 1 лекарство. Успешное вырезание рун определяется мастерством големанта в крафте, искусстве и умении. Медицинская работа также должна быть разрешена для заклинателя, поскольку вырезание рун - это форма медицинской операции. Вырезание рун никогда не будет успешным, если отключены либо ремесленные, либо художественные навыки.

Чтобы применить руны, выберите пешку, которую вы хотите вписать, и создайте операцию по вырезанию рун в разделе параметры их здоровья. Все компоненты должны быть доступны до того, как появится опция операции.</TM_RuneCarving.description>
    <!-- Branding -->
    <TM_Branding.label>Маркировка</TM_Branding.label>
    <TM_Branding.description>Клеймо используется для создания временной магической метки на пешке, которая создает связь между заклинателем и заклейменным. Несколько брендов могут быть размещены на одной пешке, если каждый бренд относится к другому типу. Заклинатель может создавать столько брендов, сколько пожелает, но каждый бренд вычитается из регенерации энергии заклинателя. Клейма станут бездействующими, если у заклинателя закончится мана. Клейма - это уникальный тип заклинаний, и каждый бренд должен быть изучен отдельно. Мастерство в брендинге влияет на все типы брендов.</TM_Branding.description>
    <TM_SiphonBrand.label>Клеймо: вытягивание</TM_SiphonBrand.label>
    <TM_SiphonBrand.description>Клеймо вытягивания может быть наложено на другого мага, чтобы периодически передавать его ману заклинателю.
		
Клейма - это полупостоянная форма магии, обычно создаваемая с использованием какой-либо формы маркировки или гравировки, очень похожей на магическую татуировку, которая создает связь между двумя пешками. Клейма требуют постоянного притока маны для поддержания, однако клеймо становится бездействующим, если заклинатель не в состоянии поддерживать заклинание. Клеймо удаляется, если заклинатель умирает или решает избавиться от клейма.</TM_SiphonBrand.description>
    <TM_FitnessBrand.label>Клеймо: фитнес</TM_FitnessBrand.label>
    <TM_FitnessBrand.description>Клеймо фитнеса может быть поставлено на другую пешку, чтобы улучшить их физическую работоспособность.
		
Клейма - это полупостоянная форма магии, обычно создаваемая с использованием какой-либо формы маркировки или гравировки, очень похожей на магическую татуировку, которая создает связь между двумя пешками. Клейма требуют постоянного притока маны для поддержания, однако клеймо становится бездействующим, если заклинатель не в состоянии поддерживать заклинание. Клеймо удаляется, если заклинатель умирает или решает избавиться от клейма.</TM_FitnessBrand.description>
    <TM_EmotionBrand.label>Клеймо: эмоции</TM_EmotionBrand.label>
    <TM_EmotionBrand.description>Клеймо эмоций может быть помещено на другую пешку, чтобы улучшить их настроение.
		
Клейма - это полупостоянная форма магии, обычно создаваемая с использованием какой-либо формы маркировки или гравировки, очень похожей на магическую татуировку, которая создает связь между двумя пешками. Клейма требуют постоянного притока маны для поддержания, однако клеймо становится бездействующим, если заклинатель не в состоянии поддерживать заклинание. Клеймо удаляется, если заклинатель умирает или решает избавиться от клейма.</TM_EmotionBrand.description>
    <TM_VitalityBrand.label>Клеймо: живучесть</TM_VitalityBrand.label>
    <TM_VitalityBrand.description>Клеймо живучести может быть помещено на другую пешку, чтобы улучшить их общее состояние здоровья, заживление и устойчивость к болезням.

Клейма - это полупостоянная форма магии, обычно создаваемая с использованием какой-либо формы маркетинга или гравировки, очень похожая на магическую татуировку, которая создает связь между двумя пешками. Клейма требуют постоянного притока маны для поддержания, однако клеймо становится бездействующим, если заклинатель не в состоянии поддерживать заклинание. Клеймо удаляется, если заклинатель умирает или решает избавиться от клейма.</TM_VitalityBrand.description>
    <TM_ProtectionBrand.label>Клеймо: защита</TM_ProtectionBrand.label>
    <TM_ProtectionBrand.description>Защитное клеймо может быть помещено на другую пешку, чтобы отражать атаки. Защитная руна периодически перезаряжается.
		
Клейма - это полупостоянная форма магии, обычно создаваемая с использованием какой-либо формы маркировки или гравировки, очень похожей на магическую татуировку, которая создает связь между двумя пешками. Клейма требуют постоянного притока маны для поддержания, однако клеймо становится бездействующим, если заклинатель не в состоянии поддерживать заклинание. Клеймо удаляется, если заклинатель умирает или решает избавиться от клейма.</TM_ProtectionBrand.description>
    <TM_AwarenessBrand.label>Клеймо: восприятие</TM_AwarenessBrand.label>
    <TM_AwarenessBrand.description>Клеймо восприятия может быть помещено на другую пешку, чтобы улучшить их зрение, слух, речь и интеллект.
		
Бренды - это полупостоянная форма магии, обычно создаваемая с использованием какой-либо формы маркировки или гравировки, очень похожей на магическую татуировку, которая создает связь между двумя пешками. Клейма требуют постоянного притока маны для поддержания, однако клеймо становится бездействующим, если заклинатель не в состоянии поддерживать заклинание. Клеймо удаляется, если заклинатель умирает или решает избавиться от клейма.</TM_AwarenessBrand.description>
    <TM_DispelBranding.label>Развеять клейма</TM_DispelBranding.label>
    <TM_DispelBranding.description>Рассеивает все активные клейма.</TM_DispelBranding.description>
    <!-- Sigil surge -->
    <TM_SigilSurge.label>Всплеск Сигилов</TM_SigilSurge.label>
    <TM_SigilSurge.description>Активация этой способности приводит к тому, что все бренды становятся сверхзаряженными. Эта способность причиняет умеренную боль Големанту и утрояет расход энергии каждого бренда. Используйте эту способность снова, чтобы остановить всплеск.</TM_SigilSurge.description>
    <!-- Sigil drain -->
    <TM_SigilDrain.label>Слив Сигилов</TM_SigilDrain.label>
    <TM_SigilDrain.description>Активация этой способности приводит к тому, что все бренды инвертируют свои эффекты, предоставляя бонусы заклинателю вместо брендированного. Эта способность причиняет умеренную боль заклейменному и дает бонусы заклинателю за каждую контролируемую им марку. Используйте эту способность снова, чтобы остановить слив.</TM_SigilDrain.description>
    <!-- Living Wall -->
    <TM_LivingWall.label>Живая стена</TM_LivingWall.label>
    <TM_LivingWall.description>Зачаровывает стену с определенной целью, позволяя ей стать полуинтеллектуальной. Живая стена будет наносить удары по врагам в пределах досягаемости и восстанавливать себя при повреждении. Ожившее существо внутри стены может перемещаться в любой смежный участок стены и рассматривать весь связанный участок стены как продолжение самого себя. Живая стена попытается переместиться к ближайшему сегменту стены ближайшего врага. Живая стена не может перемещаться между отсоединенными сегментами стены и может перемещаться только в другой сегмент, который является кардинально смежным. Заклинатель может поддерживать только одну живую стену, независимо от размера стены, которую он занимает. Несколько живых стен могут занимать одну стену.</TM_LivingWall.description>
    <TM_DispelLivingWall.label>Развеять Живую Стену</TM_DispelLivingWall.label>
    <TM_DispelLivingWall.description>Рассеивает живую стену.</TM_DispelLivingWall.description>
</LanguageData>