<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Gear Repair -->

  <TM_GearRepair.label>ремонт</TM_GearRepair.label>
  <TM_GearRepair.description>Активирует или деактивирует устойчивый боевой навык ремонта снаряжения - медленно восстанавливает экипированную одежду и оружие. Требуется 20 выносливости, чтобы поддержать.</TM_GearRepair.description>


  <!-- Inner Healing -->

  <TM_InnerHealing.label>внутреннее исцеление</TM_InnerHealing.label>
  <TM_InnerHealing.description>Активирует или деактивирует устойчивый боевой навык внутреннее исцеление - жертвует физической энергией для повышения скорости заживления и иммунитета к болезням. Требуется 10 выносливости, чтобы выдержать.</TM_InnerHealing.description>


  <!-- Heavy Blow -->

  <TM_HeavyBlow.label>тяжелый удар</TM_HeavyBlow.label>
  <TM_HeavyBlow.description>Активирует или деактивирует устойчивый боевой навык тяжелый удар - увеличивает урон от всех атак на 20%. Требуется 30 выносливости, чтобы выдержать.</TM_HeavyBlow.description>


  <!-- Strong Back -->

  <TM_StrongBack.label>крепкая спина</TM_StrongBack.label>
  <TM_StrongBack.description>Активирует или деактивирует устойчивый боевой навык крепкая спина - увеличивает способность переноски на 40% и вместимость на 30%, но вызывает 10% - ное увеличение скорости истощения. Требуется 10 выносливости, чтобы выдержать.</TM_StrongBack.description>


  <!-- Thick Skin -->

  <TM_ThickSkin.label>толстая кожа</TM_ThickSkin.label>
  <TM_ThickSkin.description>Активирует или деактивирует устойчивый боевой навык толстая кожа - увеличивает все значения брони на 10% и немного повышает температурные пороги. Требуется 30 выносливости, чтобы выдержать.</TM_ThickSkin.description>


  <!-- Fighters Focus -->

  <TM_FightersFocus.label>фокусировка бойца</TM_FightersFocus.label>
  <TM_FightersFocus.description>Активирует или деактивирует устойчивый боевой навык фокусировка бойца - увеличивает порог ментального срыва на 5% и болевой порог на 20%. Требуется 15 выносливости, чтобы выдержать.</TM_FightersFocus.description>


  <!-- Burning Fury -->

  <TM_BurningFury.label>жгучая ярость</TM_BurningFury.label>
  <TM_BurningFury.description>Активирует или деактивирует устойчивый боевой навык жгучая ярость.
  
Жгучая ярость наносит периодический урон огнём ближайшим врагам, а также заклинателю. Он также прижигает кровоточащие раны и применяет боевое усиление на заклинателе.

Жгучая ярость:
Передвижение +10%
Дыхание +40%
Кровообращение +40%
Болевой порог +40%
Броня (нагрев) +100%

Пока он активен, заклинатель не может быть застаггерен и уменьшит весь входящий урон на 35%.

Эта способность активно потребляет выносливость и автоматически отменяется, как только выносливость заклинателя достигает 0.</TM_BurningFury.description>


</LanguageData>