<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Blood Gift -->

  <TM_BloodGift.label>кровавая жертва</TM_BloodGift.label>
  <TM_BloodGift.description>Объединяет кровь и ману в гибридную форму силы, используемую для выполнения магии крови. Использование кровавого жертвоприношения наносит несколько глубоких разрезов, чтобы обеспечить доступ к крови, и объединяет ее с маной, чтобы немедленно генерировать магическую силу крови.
  
Маги крови могут медленно генерировать магическую силу крови из открытых, кровоточащих ран без использования маны, а также могут тренироваться использовать свежую, открытую кровь рядом с ними для подпитки магии крови.

Маг крови будет медленно терять магическую силу крови, когда они больше не кровоточат.</TM_BloodGift.description>


  <!-- Ignite Blood -->

  <TM_IgniteBlood.label>Воспламенение крови</TM_IgniteBlood.label>
  <TM_IgniteBlood.description>Воспламеняет и сжигает любую открытую кровь в огненной вспышке. Огонь будет продолжать распространяться на близлежащую кровь.</TM_IgniteBlood.description>


  <!-- Blood For Blood -->

  <TM_BloodForBlood.label>Кровь за кровь</TM_BloodForBlood.label>
  <TM_BloodForBlood.description>Проклинает целевую кровь, чтобы она нагревалась и ускорялась, пока не просочится из каждой поры своей жертвы. Это проклятие имеет несколько последствий. 

Кровь, которая выбрасывается из цели, превращается в туман, который заклинатель поглощает как восстановительную энергию и использует ее для заживления ран и пополнения запасов крови. Эта способность будет медленно исцелять шрамы и другие постоянные травмы заклинателя.

Раны и повреждения цели также будут исцелены, когда кровь выйдет из их тела. Цель теряет часть своей крови каждый импульс и, как и любая рана, может привести к недееспособности или смерти, если они потеряют слишком много крови.

Скорость переноса и исцеления увеличивается как для заклинателя, так и для жертвы в зависимости от того, насколько сильно жертва кровоточит. Эти эффекты одинаковы при использовании на дружественных или вражеских пешках, но вызовут возмущение, если они используются для подавления или убийства союзной или нейтральной пешки.</TM_BloodForBlood.description>


  <!-- Blood Shield -->

  <TM_BloodShield.label>Щит крови</TM_BloodShield.label>
  <TM_BloodShield.description>Окружает цель в барьере, образованном из энергии крови заклинателя. Энергия от щита будет медленно восстанавливать пешку, которую он защищает. Любой урон, нанесенный щиту, рассеивает часть этой энергии, но также вызывает всплеск исцеления на защищенной Пешке.
    
Часть урона, поглощенного щитом, будет нанесена заклинателю из-за связи крови - это включает в себя постепенное исцеление. Пока маг крови, поддерживающий щит, обладает магической силой крови, любой возвращенный урон будет извлекать силу крови, но если маг крови не обладает магической силой крови, возвращенный урон причинит физический вред магу крови.
    
Маги крови не могут создать на себе кровавый щит.</TM_BloodShield.description>


  <!-- Rend -->

  <TM_Rend.label>Разрыв</TM_Rend.label>
  <TM_Rend.description>Заставляет кровь жертвы яростно отторгать своего хозяина и извергаться из многочисленных ран, что приводит к массивному кровоизлиянию.
		
Дистанция: 35
Радиус: 3
Максимум целей: 3
Откат: 40
Время применения: 1.5s</TM_Rend.description>

  <TM_Rend_I.label>Разрыв I</TM_Rend_I.label>
  <TM_Rend_I.description>Заставляет кровь жертвы яростно отторгать своего хозяина и извергаться из многочисленных ран, что приводит к массивному кровоизлиянию.
		
Дистанция: 38
Радиус: 4
Максимум целей: 4
Откат: 30
Время применения: 1.3s</TM_Rend_I.description>

  <TM_Rend_II.label>Разрыв (II)</TM_Rend_II.label>
  <TM_Rend_II.description>Заставляет кровь жертвы яростно отторгать своего хозяина и извергаться из многочисленных ран, что приводит к массивному кровоизлиянию.
		
Дистанция: 41
Радиус: 4
Максимум целей: 5
Откат: 20 
Время применения: 1.1s</TM_Rend_II.description>

  <TM_Rend_III.label>Разрыв (III)</TM_Rend_III.label>
  <TM_Rend_III.description>Заставляет кровь жертвы яростно отторгать своего хозяина и извергаться из многочисленных ран, что приводит к массивному кровоизлиянию.
		
Дистанция: 44
Радиус: 5
Максимум целей: 5
Откат: 10
Время применения: 1s</TM_Rend_III.description>


  <!-- Blood Moon -->

  <TM_BloodMoon.label>Кровавая луна</TM_BloodMoon.label>
  <TM_BloodMoon.description>Окружает область в магии крови, вызывая демонов ярости и ужаса, чтобы охотиться на врагов внутри круга.</TM_BloodMoon.description>

  <TM_BloodMoon_I.label>Кровавая луна I</TM_BloodMoon_I.label>
  <TM_BloodMoon_I.description>Окружает область в магии крови, вызывая демонов ярости и ужаса, чтобы охотиться на врагов внутри круга.</TM_BloodMoon_I.description>

  <TM_BloodMoon_II.label>Кровавая луна II</TM_BloodMoon_II.label>
  <TM_BloodMoon_II.description>Окружает область в магии крови, вызывая демонов ярости и ужаса, чтобы охотиться на врагов внутри круга.</TM_BloodMoon_II.description>

  <TM_BloodMoon_III.label>Кровавая луна III</TM_BloodMoon_III.label>
  <TM_BloodMoon_III.description>Окружает область в магии крови, вызывая демонов ярости и ужаса, чтобы охотиться на врагов внутри круга.</TM_BloodMoon_III.description>


</LanguageData>