<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <!-- Stoneskin -->
    <TM_Stoneskin.label>Каменная кожа</TM_Stoneskin.label>
    <TM_Stoneskin.description>Применяет каменную кожу к целевой пешке. Каждый заряд каменной кожи поглощает одну атаку, независимо от того, насколько сильна или слаба эта атака. Каменная кожа-это несущественная защита, то есть защитные меры, которые она применяет, не являются физическими и не будут мешать боевым возможностям ее подопечного.
    
Каменная кожа требует постоянного запаса маны для поддержания, каждое применение заклинателем уменьшит максимальную ману на 15. Заклинатель может поддерживать только ограниченное число экземпляров каменной кожи, независимо от того, сколько маны у заклинателя имеется.

Применение каменной кожи к цели, у которой уже есть каменная кожа, удалит все заряды каменной кожи на цели и рассеет заклинание (возвращая запасы маны обратно заклинателю).</TM_Stoneskin.description>
    <TM_DispelStoneskin.label>Рассеять каменную кожу</TM_DispelStoneskin.label>
    <TM_DispelStoneskin.description>Рассеивает все экземпляры каменной кожи, поддерживаемые этой пешкой.</TM_DispelStoneskin.description>
    <!-- Encase -->
    <TM_Encase.label>Заключение</TM_Encase.label>
    <TM_Encase.description>Заключает целевую зону в каменное кольцо, эффективно изолирующее участок поля боя.

Радиус: 3
Дистанция: 50
Время применения: 1.5s</TM_Encase.description>
    <TM_Encase_I.label>Заключение I</TM_Encase_I.label>
    <TM_Encase_I.description>Заключает целевую зону в каменное кольцо, эффективно изолирующее участок поля боя.
		
Радиус: 4
Дистанция: 55
Время применения: 1.3s</TM_Encase_I.description>
    <TM_Encase_II.label>Заключение II</TM_Encase_II.label>
    <TM_Encase_II.description>Заключает целевую зону в каменное кольцо, эффективно изолирующее участок поля боя.
		
Радиус: 5
Дистанция: 60
Время применения: 1.1s</TM_Encase_II.description>
    <TM_Encase_III.label>Заключение III</TM_Encase_III.label>
    <TM_Encase_III.description>Заключает целевую зону в каменное кольцо, эффективно изолирующее участок поля боя.
		
Радиус: 6
Дистанция: 65
Время применения: 1.0s</TM_Encase_III.description>
    <!-- Earth Sprites -->
    <TM_EarthSprites.label>Земные духи</TM_EarthSprites.label>
    <TM_EarthSprites.description>Вызывает земных духов, чтобы преобразить местность. Духи появляются в виде пятнышек света и могут быть легко пропущены невнимательными, но они являются усердными работниками, способными разбить скалу или камень на его основной компонент или увеличить богатство и плодородие почвы. 
    
После вызова они будут продолжать работать на местности, даже перемещаясь в соседние области, пока не будут уволены геомантом. Земные духи понимают только основные инструкции и будут случайным образом перемещаться в новую область, чтобы продолжить свою работу; если никакая близлежащая область не нуждается в работе, вызов закончится. Если духи земли будут вызваны в область, называемую "духи земли", то они будут перемещаться только в соседние ячейки в этой области.

В обмен на свои усилия земные духи ожидают постоянного и значительного запаса маны. Если геомант не выполнит эту просьбу, земные духи исчезнут. Каждый геомант может обратиться за помощью только один раз, независимо от того, сколько у него маны.</TM_EarthSprites.description>
    <TM_DismissEarthSprites.label>Отпустить духов земли</TM_DismissEarthSprites.label>
    <TM_DismissEarthSprites.description>Отпускает существующих духов земли</TM_DismissEarthSprites.description>
    <!-- Earthern Hammer -->
    <TM_EarthernHammer.label>Земляной молот</TM_EarthernHammer.label>
    <TM_EarthernHammer.description>Геомант манипулирует законами гравитации, чтобы катапультировать массивные камни из окружающей земли. Количество обращенной гравитационной энергии конечно; близкие поверхностные камни требуют минимальной энергии, в то время как подземные камни требуют значительно больше.
    
Первый и каждый третий камень после него всегда будут находиться под землей, если только не будет недостаточно гравитационной энергии, и в этом случае геомант попытается использовать оставшуюся энергию, бросая близлежащие камни. Экстремальный сдвиг гравитации временно дезориентирует геоманта.</TM_EarthernHammer.description>
    <!-- Sentinel -->
    <TM_Sentinel.label>Страж</TM_Sentinel.label>
    <TM_Sentinel.description>Создает каменного стража для защиты территории. Сентинелы будут дремать до тех пор, пока враг не окажется внутри Дистанции, а затем они вырвутся из своей каменной тюрьмы, чтобы защитить свою территорию.
    
Использование этой способности на дремлющем страже приведет к его увольнению. Каждый часовой уменьшает максимальный MP на 20.

* Эстетическое Примечание: часовые всегда будут смотреть в сторону от заклинателя.</TM_Sentinel.description>
    <TM_ShatterSentinel.label>Развеять стража</TM_ShatterSentinel.label>
    <TM_ShatterSentinel.description>Все стражи, которых поддерживает эта пешка, разбиваются в сильном взрыве.</TM_ShatterSentinel.description>
    <!-- Meteor -->
    <TM_Meteor.label>Метеор</TM_Meteor.label>
    <TM_Meteor.description>Собирает камни, пыль и обломки из атмосферы и космоса и формирует из них метеорит. Геомант направляет его, чтобы похоронить целевое местоположение.

Ядро метеорита всегда состоит из ценного материала.

Радиус: 2
Время применения: 5s</TM_Meteor.description>
    <TM_Meteor_I.label>Метеор I</TM_Meteor_I.label>
    <TM_Meteor_I.description>Собирает камни, пыль и обломки из атмосферы и космоса и формирует из них метеорит. Геомант направляет его, чтобы похоронить целевое местоположение.

Ядро метеорита всегда состоит из ценного материала.

Радиус: 3
Время применения: 4.6s</TM_Meteor_I.description>
    <TM_Meteor_II.label>Метеор II</TM_Meteor_II.label>
    <TM_Meteor_II.description>Собирает камни, пыль и обломки из атмосферы и космоса и формирует из них метеорит. Геомант направляет его, чтобы похоронить целевое местоположение.

Ядро метеорита всегда состоит из ценного материала.

Радиус: 4
Время применения: 4.2s</TM_Meteor_II.description>
    <TM_Meteor_III.label>Метеор III</TM_Meteor_III.label>
    <TM_Meteor_III.description>Собирает камни, пыль и обломки из атмосферы и космоса и формирует из них метеорит. Геомант направляет его, чтобы похоронить целевое местоположение.

Ядро метеорита всегда состоит из ценного материала.

Радиус: 5
Время применения: 3.8s</TM_Meteor_III.description>
</LanguageData>