<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Techno Bit -->

  <TM_TechnoBit.label>Техно-Бит</TM_TechnoBit.label>
  <TM_TechnoBit.description>Техно-бит - это небольшой автономный шар, который помогает техноманту во многих задачах и предоставляет ему дополнительные возможности поддержки. Техно-битный ассистент может быть переключен и не будет выполнять никаких задач, пока он отключен.
  
Не призван: техно-бит помогает в крафте, добыче полезных ископаемых и строительстве. Он также будет ремонтировать близлежащие здания, андроидов и механоидов.

Призван: использует свою антигравитационную систему для приведения в действие небольших взрывчатых веществ с задержкой времени на цели техноманта.  Выполняет ускоренный ремонт близлежащих роботизированных пешек или зданий.</TM_TechnoBit.description>


  <!-- Techno Turret -->

  <TM_TechnoTurret.label>Mark-IV турель</TM_TechnoTurret.label>
  <TM_TechnoTurret.description>Разворачивает и устанавливает нейронную связь с турелью Mark-IV. Марк-IV дистанционно управляется заклинателем. После того, как башня будет развернута, любая активность или движение заклинателя разорвет нейронную связь и уменьшит боевую систему Mark-IV. Ракеты и минометы потребляют ману за один выстрел.

Марк-IV автоматически миниатюризируется, когда получает критическое повреждение, и может вызвать нейронную обратную связь с техномагом, обслуживающим систему.</TM_TechnoTurret.description>


  <!-- Techno Weapon -->

  <TM_TechnoWeapon.label>Инженерное Оружие</TM_TechnoWeapon.label>
  <TM_TechnoWeapon.description>Техномант применяет свои знания техники и магии для создания модифицированной версии существующего оружия.  Это оружие вылеплено из сырой маны и физически привязано к техноманту как продолжение его тела.
Из-за этого оружие распадется, если его отделить от техноманта.  Это оружие будет автоматически оснащено техномагом, как только оно будет создано.

Специалисты по оружию также имеют доступ к модифицированным боеприпасам и наностимуляторам для улучшения боевых возможностей.

Чтобы создать техно-оружие: цельтесь в оружие на земле. Целевое оружие должно быть дальнобойным, с промышленным или более высоким техническим уровнем, и использовать стандартное огневое действие.</TM_TechnoWeapon.description>


  <!-- Nano Stimulant -->

  <TM_NanoStimulant.label>Стимулятор Нано </TM_NanoStimulant.label>
  <TM_NanoStimulant.description>Инъекция нанитов, которые временно усиливают боевые возможности пользователя. Этот стимулятор специально синтезируется техномантом для их собственного уникального биологического и генетического состава. Он не вызывает химической зависимости, но вреден для любой другой пешки. 

Наниты подпитываются маной и энергией внутри тела и быстро вызывают усталость. 

Когда наниты выгорают, они образуют тромбоциты, чтобы прижигают и остановливают кровотечение и даже залечивают небольшие раны. Использование наностимуляторов ускорит любое активное заболевание или инфекцию.</TM_NanoStimulant.description>


  <!-- Techno Shield -->

  <TM_TechnoShield.label>Кинетический Щит</TM_TechnoShield.label>
  <TM_TechnoShield.description>Окружает цель кинетическим полем, которое отталкивает приближающиеся снаряды. Кинетический щит способен отклонять снаряды в зависимости от их кинетической энергии, более тяжелые снаряды труднее отклонить и будут пробивать маломощные щиты. 
    
Количество кинетической энергии, участвующей в отклонении, определяется величиной ущерба, который был бы нанесен снарядом.</TM_TechnoShield.description>


  <!-- Sabotage -->

  <TM_Sabotage.label>Саботаж</TM_Sabotage.label>
  <TM_Sabotage.description>Саботаж заменяет цели механическими предохранителями, логическими функциями и любой другой эксплуатируемой системой в пределах небольшой области. Последствия саботажа могут варьироваться от снижения механических характеристик, временного отключения, саморазрушения, катастрофического отказа и даже потери способности отличить друга от врага.

Может применяться к батареям, генераторам энергии, башням, роботам, андроидам и механоидам.</TM_Sabotage.description>


  <!-- Overdrive -->

  <TM_Overdrive.label>Перегрузка</TM_Overdrive.label>
  <TM_Overdrive.description>Перегружайте целевую механическую, электрическую или искусственную систему изготовленными нанонитами, которые выталкивают систему за ее пределы. Овердрайв будет периодически вызывать повреждение системы.

Может применяться к генераторам энергии, башням, роботам, андроидам и механоидам.</TM_Overdrive.description>


  <!-- OrbitalStrike -->

  <TM_OrbitalStrike.label>Орбитальный выстрел</TM_OrbitalStrike.label>
  <TM_OrbitalStrike.description>Взломайте сеть орбитальных бомбардировочных спутников и введите целеуказание. Используя случайные, тайные сигнатуры для маскировки своей активности, техноманты могут постоянно манипулировать продвинутыми системами, не будучи положительно идентифицированными и заблокированными.
		
Дистанция: 70
Подготовка: 3s
Радиус: 2.5</TM_OrbitalStrike.description>

  <TM_OrbitalStrike_I.label>Орбитальный выстрел I</TM_OrbitalStrike_I.label>
  <TM_OrbitalStrike_I.description>Взломайте сеть орбитальных бомбардировочных спутников и введите целеуказание. Используя случайные, тайные сигнатуры для маскировки своей активности, техноманты могут постоянно манипулировать продвинутыми системами, не будучи положительно идентифицированными и заблокированными.
		
Дистанция: 80
Подготовка: 2.1s
Радиус: 4.2</TM_OrbitalStrike_I.description>

  <TM_OrbitalStrike_II.label>Орбитальный выстрел II</TM_OrbitalStrike_II.label>
  <TM_OrbitalStrike_II.description>Взломайте сеть орбитальных бомбардировочных спутников и введите целеуказание. Используя случайные, тайные сигнатуры для маскировки своей активности, техноманты могут постоянно манипулировать продвинутыми системами, не будучи положительно идентифицированными и заблокированными.
		
Дистанция: 90
Подготовка: 1.8s
Радиус: 5.0</TM_OrbitalStrike_II.description>

  <TM_OrbitalStrike_III.label>Орбитальный выстрел III</TM_OrbitalStrike_III.label>
  <TM_OrbitalStrike_III.description>Взломайте сеть орбитальных бомбардировочных спутников и введите целеуказание. Используя случайные, тайные сигнатуры для маскировки своей активности, техноманты могут постоянно манипулировать продвинутыми системами, не будучи положительно идентифицированными и заблокированными.
		
Дистанция: 100
Подготовка: 1.6s
Радиус: 5.6</TM_OrbitalStrike_III.description>


</LanguageData>