<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Prediction -->

  <TM_Prediction.label>Предсказание</TM_Prediction.label>
  <TM_Prediction.description>Включает предсказание-сознательное усилие, направленное на расшифровку будущих событий. Предсказание состоит из двух компонентов.
  
Первый компонент-это самосознание и интуиция, которые делают хрономанта сверхъестественно трудным для нанесения вреда, однако это расщепляет внимание хрономанта и снижает его физическую остроту и скорость.

Второй компонент фокусируется на прогнозировании значимых событий. Такие индикаторы, как полет птиц, облако пыли, звук ветра, высвечиваются хрономанту и сплетаются вместе в виде гобелена, изображающего возможное будущее.

Ни один из этих методов не является безошибочным, но практика может повысить точность предсказания и уменьшить фокус, необходимый для его поддержания.

Эта способность снижает регенерацию маны на 50%.</TM_Prediction.description>


  <!-- Alter Fate -->

  <TM_AlterFate.label>Изменение судьбы</TM_AlterFate.label>
  <TM_AlterFate.description>Измените течение времени, чтобы избежать предсказанных катастроф. Эта способность зависит от точных предсказаний, чтобы сформировать будущее. Высококвалифицированные хрономанты могут изменить условия окружающей среды даже после того, как они произойдут.
  
Изменение судьбы наиболее эффективен в отношении условий окружающей среды. Однако эта способность может дать обратный эффект, заставив событие измениться, стать более серьезным или вызвать печально известный "эффект бабочки"."</TM_AlterFate.description>


  <!-- Accelerate Time -->

  <TM_AccelerateTime.label>Ускорение времени</TM_AccelerateTime.label>
  <TM_AccelerateTime.description>Ускорение времени создает вокруг мишени поле, в котором вся физическая материя быстро стареет.

При применении к неодушевленным предметам эффект будет мгновенным и значительно ухудшит состояние предметов; это может привести к тому, что предмет будет разберутся на свои базовые компоненты. Для этой функции нет никакой области действия, только объекты в центре будет затронут.

Живая ткань будет сопротивляться мгновенным изменениям и требует более постепенного подхода. Любая живая пешка, подвергшаяся воздействию, будет иметь повышенную скорость передвижения и манипуляций. Нейтральные элементы (растения) будут испытывать быстрый рост.

При использовании на месте или на враждебном враге, все враги в этом районе будут прокляты быстрым старением. Это отнимет у цели отдых и энергию, ускорит другие состояния здоровья и может вызвать возрастные недомогания.

При использовании на дружественных пешках, нет никакой области действия, только основная цель будет затронута. Процесс старения для дружественных пешек гораздо более постепенный и может быть отменен обратным временем.</TM_AccelerateTime.description>


  <!-- Reverse Time -->

  <TM_ReverseTime.label>Откат времени</TM_ReverseTime.label>
  <TM_ReverseTime.description>Обратное время создает вокруг мишени поле, в котором вся физическая материя обращает вспять свой естественный распад. Обратить вспять влияние времени гораздо сложнее - оно требует больше энергии, чем ускорение времени, и может быть применено только к одной цели за один раз.

При применении к неодушевленным предметам эффект будет мгновенным и приведет к регенерации предметов и восстановлению материала в прежнее состояние. Откат времени может быть использован для восстановления гниющей пищи, разлагающегося оборудования и испорченного материала.

Живая ткань будет сопротивляться мгновенным изменениям и требует более постепенного подхода. Любая живая пешка, подвергшаяся воздействию, будет иметь уменьшенную скорость движения и манипуляции, и их биологическое старение обратится вспять. Это может устранить многие недуги, которые были вызваны недавно, поскольку ткань восстанавливается до состояния, предшествующего болезни; это включает в себя раны,болезни и возрастные недуги, которые произошли в течение периода обращения времени.

Обратное время можно рассеять, противодействуя эффекту ускорением времени.</TM_ReverseTime.description>


  <!-- Chronostatic Field -->

  <TM_ChronostaticField.label>Хроностатическое поле</TM_ChronostaticField.label>
  <TM_ChronostaticField.description>Хроностатическое поле (также называемое временным пузырем) помещает все живые существа в пределах воздействуемой области вне фазы с течением времени. Взаимодействие с пораженными существами невозможно до тех пор, пока они не вернутся в естественное течение времени.

Радиус: 3
Дистанция: 40
Время каста: 1s</TM_ChronostaticField.description>

  <TM_ChronostaticField_I.label>Хроностатическое поле (I)</TM_ChronostaticField_I.label>
  <TM_ChronostaticField_I.description>Хроностатическое поле (также называемое временным пузырем) помещает все живые существа в пределах воздействуемой области вне фазы с течением времени. Взаимодействие с пораженными существами невозможно до тех пор, пока они не вернутся в естественное течение времени.

Радиус: 3.5
Дистанция: 44
Время каста: .8s</TM_ChronostaticField_I.description>

  <TM_ChronostaticField_II.label>Хроностатическое поле (II)</TM_ChronostaticField_II.label>
  <TM_ChronostaticField_II.description>Хроностатическое поле (также называемое временным пузырем) помещает все живые существа в пределах воздействуемой области вне фазы с течением времени. Взаимодействие с пораженными существами невозможно до тех пор, пока они не вернутся в естественное течение времени.

Радиус: 4
Дистанция: 48
Время каста: .6s</TM_ChronostaticField_II.description>

  <TM_ChronostaticField_III.label>Хроностатическое поле (III)</TM_ChronostaticField_III.label>
  <TM_ChronostaticField_III.description>Хроностатическое поле (также называемое временным пузырем) помещает все живые существа в пределах воздействуемой области вне фазы с течением времени. Взаимодействие с пораженными существами невозможно до тех пор, пока они не вернутся в естественное течение времени.

Радиус: 4.5
Дистанция: 50
Время каста: .5s</TM_ChronostaticField_III.description>


  <!-- Time Mark (set recall point) -->

  <TM_TimeMark.label>Метка времени</TM_TimeMark.label>
  <TM_TimeMark.description>Хрономант способен фиксировать их состояние в определенный момент времени и возвращать себя в эту точку. Эта способность не изменяет время и не влияет ни на что другое, кроме хрономанта. Хрономант сохранит все воспоминания, которые у него были в момент активации метки; автоматическая активация от смертельного удара может вызвать ментальные разрывы, так как хрономант будет помнить их смерть.

Отзыв имеет ограниченный срок действия (~1 день) до истечения срока действия временного маркера и должен быть применен повторно. При активном временном маркере максимальный запас маны уменьшается на 40, а регенерация маны уменьшается на 30%.

При установке на автокаст хрономант будет пытаться поддерживать маркер отзыва в любое время - это не влияет на триггеры активации (сбитый/мертвый), которые всегда срабатывают, если навык изучен и время отмечено.

Чтобы сохранить физическую сплоченность во время отзыва, заклинатель сохранит все условия с постоянством (отсутствующие или добавленные части тела, постоянные травмы).  Все заклинания хрономанта сбрасываются после отзыва, за исключением самого отзыва.</TM_TimeMark.description>


  <!-- Activate Recall -->

  <TM_Recall.label>Возврат</TM_Recall.label>
  <TM_Recall.description>Возвращает заклинателя в предыдущий момент времени. Нельзя использовать без активной метки времени.</TM_Recall.description>


</LanguageData>