<LanguageData>

  <AG_Fleetkind.label>Флееткинд</AG_Fleetkind.label>
  <AG_Fleetkind.description>Флееткинд были ошибочной попыткой создать человеческий ксенотип, способный процветать самостоятельно, полностью изолированный от других внешних обществ. Должным образом созданный аванпост Флееткинд может вырабатывать собственную электроэнергию и легко пополнять свою численность..\n\nФлееткинд сильно отклоняются от базовых людей, и они часто рассматриваются как слишком странные, чтобы взаимодействовать с ними..</AG_Fleetkind.description>

  <AG_Helixien.label>Хеликсан</AG_Helixien.label>
  <AG_Helixien.description>Самые низкие из низших на Ободе, хеликсаны были созданы как человеческий ксенотип, который упивался бы присутствием разложения, грязи и отбросов. Способен выделять неприятно пахнущий едкий газ, который вызывает у живых существ неприятное ощущение зуда. Этот газ в основном безвреден, если только он не вступает в контакт с разлагающимися органическими веществами: он значительно ускоряет гниение трупа, выделяя черную гнилостную жидкость, известную как "жидкость для очистки" или трупная желчь. Хеликсаны питаются через кожу, контактируя с жидким илом, хотя при необходимости они могут питаться и другими органическими веществами.</AG_Helixien.description>

  <AG_Animusen.label>Анимусен</AG_Animusen.label>
  <AG_Animusen.description>Анимусены были генетически скрещены с генами Анимус Вокс, чтобы создать хладнокровный человеческий ксенотип с гораздо лучшим - и менее агрессивным - характером, чем Иттакин.\n\nАнимусены обладают сильными экстрасенсорными способностями, и они очень чувствительны к чувствам других, часто их ценят как искусных советчиков.</AG_Animusen.description>

  <AG_Lapis.label>Лапис</AG_Lapis.label>
  <AG_Lapis.description>Там, где грязные черви не могут процветать из-за негостеприимных условий, лапис преуспевает. Созданные сверхжадными корпорациями, стремящимися выжать последние ресурсы из пустынных, богатых минералами планет, ляписы представляют собой ксенотип, приспособленный к жизни в основном без органической пищи, но за немалые деньги: они должны постоянно искать минералы, чтобы прокормить себя и поддерживать свой странный метаболизм. Лапис практичен и бесцеремонен, предпочитая в большинстве случаев держаться особняком.</AG_Lapis.description>

  <AG_Wretch.label>Шоггот</AG_Wretch.label>
  <AG_Wretch.description>Свидетельством ужасных опасностей генной инженерии являются уродливые и жалкие существа, созданные в результате неудачного генетического тестирования. Геном Шоггот настолько искривлен и нестабилен, что постоянные, дикие мутации происходят каждый день, стираясь и заменяясь на следующее утро. Эти мутации могут быть чрезвычайно полезными, или же они могут обречь несчастного на короткую жизнь, полную страданий и боли.</AG_Wretch.description>

  <AG_Taukai.label>Таукай</AG_Taukai.label>
  <AG_Taukai.description>Названные в честь древнего литовского слова, означающего "смазка", таукай - очень странный человеческий ксенотип, созданный для того, чтобы противостоять чрезвычайно радиоактивной среде. Плоть таукай слизистая, похожая на расплавленный воск, и полна физических уродств, деформаций и опухолей. Их ткани постоянно регенерируют и морфируются, вызывая образование опасных карцином. Однако они обладают необыкновенной способностью приказывать своему организму перепрофилировать эти карциномы и использовать их для нескольких полезных целей.</AG_Taukai.description>

  <AG_RandomCustom.label>случайный пользовательский</AG_RandomCustom.label>
  <AG_RandomCustom.description>Это превратит ксенотип пешки в один из пользовательских ксенотипов, созданных игроком случайным образом..</AG_RandomCustom.description>


  <AG_Fleetkind.descriptionShort>Ошибочная попытка создать человеческий ксенотип, способный процветать самостоятельно. Они сильно отличаются от обычных людей, и их часто считают слишком странными, чтобы с ними взаимодействовать</AG_Fleetkind.descriptionShort>
  <AG_Helixien.descriptionShort>Отвратительные слизеподобные люди, которые питаются трупами и разложением</AG_Helixien.descriptionShort>
  <AG_Animusen.descriptionShort>Хладнокровный человеческий ксенотип с гораздо лучшим - и менее агрессивным - характером, чем у Иттакина, и мощными экстрасенсорными способностями</AG_Animusen.descriptionShort>
  <AG_Lapis.descriptionShort>Ксенотип людей каменного вида, приспособленных к жизни в основном без органической пищи, но за это приходится платить немалую цену: они должны постоянно искать минералы, чтобы прокормить себя и поддерживать свой странный метаболизм</AG_Lapis.descriptionShort>
  <AG_Wretch.descriptionShort>Уродливые и жалкие существа, созданные в результате генетического тестирования, пошедшего наперекосяк. Подвержены ежедневным нестабильным мутациям, которые могут полностью переписать их геном</AG_Wretch.descriptionShort>
  <AG_RandomCustom.descriptionShort>Это преобразует ксенотип пешки в один из пользовательских ксенотипов, созданных игроком случайным образом.</AG_RandomCustom.descriptionShort>
  <AG_Taukai.descriptionShort>Названные в честь древнего литовского слова, означающего "смазка", таукай - очень странный человеческий ксенотип, созданный для того, чтобы противостоять чрезвычайно радиоактивной среде. Плоть таукай слизистая, похожая на расплавленный воск, и полна физических уродств, деформаций и опухолей. Их ткани постоянно регенерируют и морфируются, вызывая образование опасных карцином. Однако они обладают необыкновенной способностью приказывать своему организму перепрофилировать эти карциномы и использовать их для нескольких полезных целей.</AG_Taukai.descriptionShort>

  <AG_Hiveling.label>Хивелинг</AG_Hiveling.label>
  <AG_Hiveling.description>Результат неудачного эксперимента Софийской империи, хивелинги едва ли похожи на людей, поскольку у них инсектоидные органы и генетические преимущества. Ульи процветают в сильно загрязненной среде, укрепляясь благодаря им. Они полностью стерильны, размножаются, имплантируя свои паразитические яйца все еще живым заключенным, и развивают свой улей, приобретая у них новые гены.\n\nХивелинги обычно подвергаются оскорблениям со стороны других человеческих ксенотипов.</AG_Hiveling.description>
  
  <AG_Hiveling.descriptionShort>Результат неудачного эксперимента Софийской империи, хивелинги едва ли похожи на людей, поскольку у них инсектоидные органы и генетические преимущества. Ульи процветают в сильно загрязненной среде, укрепляясь благодаря им. Они полностью стерильны, размножаются, имплантируя свои паразитические яйца все еще живым заключенным, и развивают свой улей, приобретая у них новые гены.\n\nХивелинги обычно подвергаются оскорблениям со стороны других человеческих ксенотипов</AG_Hiveling.descriptionShort>
  
  <AG_MindDevourer.label>Иллитид</AG_MindDevourer.label>
  <AG_MindDevourer.description>Ксенотип, вдохновленный древними жуткими фольклорными сказками старой Земли, хтонический облик иллитидов внушает ужас и сильное беспокойство. Они являются мастерами экстрасенсорных искусств, будучи способными проецировать свои ментальные способности и использовать свой разум в качестве устрашающего оружия, а также пожирать мозги своих жертв и извлекать из них ценные знания.\n\nИллитиды обычно подвергаются оскорблениям со стороны других человеческих ксенотипов.</AG_MindDevourer.description>
  
  <AG_MindDevourer.descriptionShort>Ксенотип, вдохновленный древними жуткими фольклорными сказками старой Земли, хтонический облик иллитидов внушает ужас и сильное беспокойство. Они являются мастерами экстрасенсорных искусств, будучи способными проецировать свои ментальные способности и использовать свой разум в качестве устрашающего оружия, а также пожирать мозги своих жертв и извлекать из них ценные знания.\n\nИллитиды обычно подвергаются оскорблениям со стороны других человеческих ксенотипов</AG_MindDevourer.descriptionShort>
  
  <AG_Efreet.label>Ифрит</AG_Efreet.label>
  <AG_Efreet.description>Модифицированный штамм ксенотипа импидов, созданный как ужасающий ударный десант, ифриты были созданы, чтобы быть настолько устрашающими, насколько это возможно.Ифриты прекрасно умеют разрывать врагов на куски в ближнем бою своими страшными когтями. Ифрит обладает невероятной жаростойкостью и невосприимчив к огню, почти одержим им..</AG_Efreet.description>
  <AG_Efreet.descriptionShort>Модифицированный штамм ксенотипа импидов, созданный как ужасающий ударный десант, ифриты были созданы, чтобы быть настолько устрашающими, насколько это возможно.Ифриты прекрасно умеют разрывать врагов на куски в ближнем бою своими страшными когтями. Ифрит обладает невероятной жаростойкостью и невосприимчив к огню, почти одержим им..</AG_Efreet.descriptionShort>
  
  <!--1.4/Defs/GeneDefs/XenotypeDefs.xml-->
  <AG_Drakonori.label>Драконори</AG_Drakonori.label>
  <AG_Drakonori.description>Попытка создать ксенотип красивых, безобидных и покорных людей, но во время окончательного синтеза генов, один из участвовавших ученых не заметил, что его домашняя ящерица сбросила кожу внутри чана. и случилось то что, случилось.... при синтезе субъект приобрел черты дракона и не просто дракона, а безумно красивого с изумрудным блеском чешуек переливающихся под лучами солнца эти существа захватывают дух и пленят душу своим взглядом, субъект продемонстрировал безупречную силу и восприятие, сохранив при этом свою потустороннюю красоту.</AG_Drakonori.description>
  <AG_Drakonori.descriptionShort>Ксенотип красивых драконьих людей (Драконори). Обычно их недооценивают враги, поскольку из-за внешнего вида они кажутся менее угрожающими, чем они есть на самом деле.</AG_Drakonori.descriptionShort>
</LanguageData>