<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <AM_InfernusMechlinkBooster.label>механоидный узел</AM_InfernusMechlinkBooster.label>
  <AM_InfernusMechlinkBooster.description>Механоидное сигнальное устройство, более мощное, чем механоидная антенна. При активации оно испускает мощный импульс механического сигнала, который привлечет механоида Инфернуса к атаке со своими преспешниками. Если вам удастся победить его, вы сможете собрать специальные технологии с его трупа. Импульс сигнала сжигает излучатель, поэтому этим можно воспользоваться только один раз.</AM_InfernusMechlinkBooster.description>
  <AM_InfernusMechlinkBooster.comps.0.useLabel>Призвать угрозу Инфернуса</AM_InfernusMechlinkBooster.comps.0.useLabel>

  <AM_WarEmpressMechlinkBooster.label>узел нуль-сети</AM_WarEmpressMechlinkBooster.label>
  <AM_WarEmpressMechlinkBooster.description>Механоидное сигнальное устройство, которое подключается к системе ретрансляционных станций, расположенных по всей системе. Эти ретрансляционные станции, известные как нуль-станции, используют технологию подпространственной связи для передачи сообщений со скоростью, близкой к световой, что обеспечивает быструю связь на субзвездных расстояниях. Активируя его, вы привлечете механоида Королеву войны для атаки со своим эскортом. Если вам удастся победить его, вы сможете собрать специальные технологии с его трупа. Сигнальный импульс приводит к перегоранию реле, поэтому этим зданием можно воспользоваться только один раз.</AM_WarEmpressMechlinkBooster.description>
  <AM_WarEmpressMechlinkBooster.comps.0.useLabel>Призвать угрозу Королевы войны</AM_WarEmpressMechlinkBooster.comps.0.useLabel>

  <AM_ApoptosisMechlinkBooster.label>передатчик квантовых импульсов</AM_ApoptosisMechlinkBooster.label>
  <AM_ApoptosisMechlinkBooster.description>Механоидное сигнальное устройство, которое использует принципы квантовой механики для передачи информации, используя нечто большее, чем просто двоичные состояния 0 и 1. Использование кубитов позволяет передавать сложные данные, инструкции или команды высокоэффективным и безопасным способом. Активируя его, вы привлечете механоида Апоптоза для атаки со своим эскортом. Если вам удастся победить его, вы сможете собрать специальные технологии с его трупа. Сигнальный импульс сжигает комплекс, поэтому этим зданием можно воспользоваться только один раз.</AM_ApoptosisMechlinkBooster.description>
  <AM_ApoptosisMechlinkBooster.comps.0.useLabel>Призвать угрозу Апоптиза</AM_ApoptosisMechlinkBooster.comps.0.useLabel>

  <AM_BeamcasterBandNode.label>усилитель пропускного диапазона</AM_BeamcasterBandNode.label>
  <AM_BeamcasterBandNode.description>Механоидный усилитель сигналов. Эти усилители должны быть настроены на определённого механитора: каждый усилитель нуль-сети увеличит его пропускную способность на 2 единицы, позволяя управлять большим количеством механоидов.\n\nПосле завершения строительства усилителя его можно быстро настроить на механитора, однако перенастройка на другого механитора займёт значительно больше времени.</AM_BeamcasterBandNode.description>

  <AM_GreaterBandNode.label>усилитель нуль-сети</AM_GreaterBandNode.label>
  <AM_GreaterBandNode.description>Узел ретрансляции нуль-сети. Эти усилители должны быть настроены на определённого механитора: каждый усилитель нуль-сети увеличит его пропускную способность на 5 единиц, позволяя управлять большим количеством механоидов.\n\nПосле завершения строительства усилителя его можно быстро настроить на механитора, однако перенастройка на другого механитора займёт значительно больше времени.</AM_GreaterBandNode.description>

  <AM_GreaterMechBooster.label>постоянный механоидный усилитель</AM_GreaterMechBooster.label>
  <AM_GreaterMechBooster.description>Устройство для удалённого повышения энергетических и вычислительных мощностей. Все дружественные механоиды в радиусе действия усилителя будут двигаться и работать быстрее. Это усиление будет записано, если механоид попадет в зону действия усилителя. Эффект постоянного усилителя будет сохраняться в течение 3 часов после выхода из зоны действия.</AM_GreaterMechBooster.description>

  <AM_MechEfficiencyBooster.label>усилитель эффективности меха</AM_MechEfficiencyBooster.label>
  <AM_MechEfficiencyBooster.description>Дистанционное устройство для повышения энергоэффективности. Любые дружественные механоиды в радиусе его действия будут расходовать меньше энергии в день.</AM_MechEfficiencyBooster.description>

  <AM_MechArmorBooster.label>усилитель защиты меха</AM_MechArmorBooster.label>
  <AM_MechArmorBooster.description>Дистанционное устройство для усиления брони. Любые дружественные механоиды в радиусе его действия будут иметь большую защиту от атак.</AM_MechArmorBooster.description>

  <AM_MechTargettingBooster.label>усилитель точности меха</AM_MechTargettingBooster.label>
  <AM_MechTargettingBooster.description>Устройство для улучшения удаленного наведения на цель. У любых дружественных механоидов, находящихся в радиусе его действия, время перезарядки оружия будет уменьшено.</AM_MechTargettingBooster.description>

  <AM_MechDisruptor.label>уничтожитель мехов</AM_MechDisruptor.label>
  <AM_MechDisruptor.description>Дистанционное устройство для разрушения меха. У любых вражеских механоидов, находящихся в радиусе его действия, будет снижена ловкость, передвижение и умение прицеливаться.</AM_MechDisruptor.description>


</LanguageData>