<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <!-- Empathy -->
    <TM_Empathy.label>Сочувствие</TM_Empathy.label>
    <TM_Empathy.description>Эмпат обладает способностью испытывать эмоции окружающих, отражать их эмоции, чтобы лучше понимать чувства других или передавать свои собственные эмоции. Эти врожденные способности были усилены тайной силой, усиливающей эффект эмпатии. Пешки, находящиеся рядом с эмпатом, время от времени будут испытывать угасшие эмоции эмпата, как хорошие, так и плохие. Чем больше хороших эмоций испытывает эмпат, тем больше вероятность того, что ближайшие пешки получат положительные эмпатические чувства. Овладение эмпатическими способностями может сделать его эффективным инструментом управления настроением, но неподготовленный и напряженный эмпат может привести в отчаяние целую колонию.</TM_Empathy.description>
    <!-- MindKiller -->
    <TM_MindKiller.label>Убийца разума</TM_MindKiller.label>
    <TM_MindKiller.description>Издает эмпатический вопль, который наполняет эмоциями всех ближайших пешек. Реакции могут быть разными, но большинству живых организмов трудно справиться с ошеломляющим всплеском эмоций. Может привести к тому, что враждебные пешки впадут в неистовство. Чем выше настроение пострадавшей пешки, тем больше эмоциональной энергии высвобождается. При неподготовленности этот навык может повлиять на ближайших союзников.</TM_MindKiller.description>
    <!-- Suppressive Aura -->
    <TM_SuppressiveAura.label>Подавляющая аура</TM_SuppressiveAura.label>
    <TM_SuppressiveAura.description>Создает вокруг эмпата ауру, которая подавляет эмоции других пешек, позволяя им чувствовать только то, что эмпат хочет, чтобы они чувствовали. С помощью тренировки эмпат может допускать положительные эмоции и подавлять отрицательные эмоции. Побочные эффекты ауры могут вызвать перенос эмоций эмпата. Эмоционально подавленные пешки не будут испытывать психических срывов.</TM_SuppressiveAura.description>
    <!-- Harvest Passion -->
    <TM_HarvestPassion.label>Забрать страсть</TM_HarvestPassion.label>
    <TM_HarvestPassion.description>Попытки украсть страсть к работе у целевой пешки. Заклинатель должен пожертвовать активным вдохновением, чтобы активировать эту способность. Как только вся радость удаляется из целевой пешки, эффект пытается передать страсть заклинателю. Радость заклинателя также расходуется с каждой итерацией. Если страсть не передается заклинателю до того, как его радость иссякнет, то способность заканчивается. И заклинатель, и цель получат шокирующие травмы, пока эффект активен. Собранная страсть всегда случайна.</TM_HarvestPassion.description>
    <!-- Incite Passion -->
    <TM_IncitePassion.label>Разжигать страсть</TM_IncitePassion.label>
    <TM_IncitePassion.description>Переносит страсть к работе с заклинателя на цель. Эта способность всегда успешна. Эта способность не может быть использована рабами. Перенесенная страсть всегда случайна.</TM_IncitePassion.description>
    <!-- Symbiosis -->
    <TM_Symbiosis.label>Симбиоз</TM_Symbiosis.label>
    <TM_Symbiosis.description>Вплетает судьбу эмпата в цель. Эмпат войдет в психически опустошенное состояние, неспособный контролировать свое собственное тело, поскольку он проецирует свою волю, чтобы усилить волю целевой пешки. Эмпат по-прежнему будет поддерживать любые ранее существовавшие эффекты или ауру. Цель получит взамен эмоциональную стойкость и умственную силу. Симбиот может испытывать физические последствия травм, полученных его хозяином. Если носитель умирает, в то время как эмпат является симбиотом, эмпат тоже умрет. Симбиоз закончится только тогда, когда настроение эмпата испортится.</TM_Symbiosis.description>
    <!-- Faded Emotions -->
    <TM_FadeEmotions.label>Забыть эмоции</TM_FadeEmotions.label>
    <TM_FadeEmotions.description>Снижает настроение эмпата и цели, чтобы избавить цель от негативных воспоминаний. После первой памяти каждая дополнительная отрицательная память будет потреблять 30% от удаляемой цели. Эффект заканчивается, когда у цели остается менее 30 настроений или не остается никаких негативных воспоминаний. Первая память всегда потребляет 30% от целевой. Эта способность не влияет на ситуационные модификаторы настроения.</TM_FadeEmotions.description>
</LanguageData>