<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Chi -->

  <TM_Chi.label>Ци</TM_Chi.label>
  <TM_Chi.description>Ци, или дух, - это жизненная сила, которая пребывает во всех живых существах. Монахи культивируют и используют эту силу для выполнения своего искусства. Уравновешивание ритма и потока Ци требует времени и обычно достигается с помощью специальной медитации.</TM_Chi.description>


  <!-- Chi Burst -->

  <TM_ChiBurst.label>Огонь Ци</TM_ChiBurst.label>
  <TM_ChiBurst.description>Проецирует огромное количество ци в целевую область, перегружая и разрушая энергию всех пешек в зоне действия.

Взрыв Ци прервет способности бойца и мага и причинит вред, основанный на количестве разрушенной энергии. Это влияет на ци, Ману, магию крови, выносливость, ненависть и псионическую энергию.

Имеет низкий шанс нарушить психическое состояние любой пешки. Можно сопротивляться.</TM_ChiBurst.description>


  <!-- Mind Over Body -->

  <TM_MindOverBody.label>Разум над телом</TM_MindOverBody.label>
  <TM_MindOverBody.description>Ментальная обусловленность, которая усиливает контроль монаха над своими физическими возможностями и повышает устойчивость как к физическому, так и к психическому стрессу. Уменьшение урона уменьшается на вес (в кг) носимой брони.

Разум над телом-это пассивный бафф, который улучшает сознание, движение, манипуляцию, шанс попадания в ближнем бою, шанс уклонения, бронепробиваемость, ментальный срыв и болевые пороги.</TM_MindOverBody.description>


  <!-- Meditate -->

  <TM_Meditate.label>Медитация</TM_Meditate.label>
  <TM_Meditate.description>Медитация восстанавливает жизненную силу монаха и является жизненно важным компонентом поддержания высокого уровня ци.
  
Любые физические или умственные недуги должны быть очищены до того, как медитация сможет породить Ци. если монах страдает (раны, болезни, плохое настроение, наркомания), медитация сосредоточит Ци в попытке устранить это недомогание. Страдания могут быть очищены только в медитативном состоянии.</TM_Meditate.description>


  <!-- Tiger Strike -->

  <TM_TigerStrike.label>Удар Тигра</TM_TigerStrike.label>
  <TM_TigerStrike.description>Атака в ближнем бою, которая обеспечивает несколько быстрых ударов против одного противника. Он должен быть в пределах досягаемости ближнего боя и безоружен, чтобы выполнить эту атаку.

Активированная способность (12 ци): обеспечивает 4 атаки в быстрой последовательности.  Удар тигра может быть дополнительно обучен добавлению дополнительных атак, которые могут оглушить, истощить энергию или нанести точный удар, разрушающий жизненно важные органы.

Пассивная способность (8 выносливости): нанесите несколько ударов противнику; атаки могут быть любого типа (физические, оглушающие, истощающие, жизненно важные), которые тренируются. Удар Тигра имеет шанс спровоцировать любую нормальную атаку или саму себя.</TM_TigerStrike.description>


  <!-- Dragon Strike -->

  <TM_DragonStrike.label>Удар Дракона</TM_DragonStrike.label>
  <TM_DragonStrike.description>Скачковая атака, которая позволяет монаху быстро приблизиться к противнику. 

Активируемая способность (8 ци): прыгайте по воздуху и наносите мощный летящий удар по удаленному противнику. Чем ближе противник, тем больше урона наносит удар Дракона. Если противник находится в пределах 5 ячеек, эта атака также отбросит цель назад. 

Пассивная способность (10 выносливости): выполняет круговой удар, который поражает несколько противников. Dragon Strike имеет шанс вызвать любую нормальную атаку, когда несколько врагов находятся рядом с целью.</TM_DragonStrike.description>


  <!-- Thunder Strike -->

  <TM_ThunderStrike.label>Удар Грома</TM_ThunderStrike.label>
  <TM_ThunderStrike.description>Заряжает атаку с достаточным количеством Ци, чтобы генерировать молнию.</TM_ThunderStrike.description>


</LanguageData>