<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Herbalist - ability is never used, influences how much hediff is gained while harvesting plants -->

  <TM_Herbalist.label>Травник</TM_Herbalist.label>
  <TM_Herbalist.description>Обучение траволечению позволяет аптекарю определять и эффективно собирать ингредиенты для своих смесей.</TM_Herbalist.description>


  <!-- Poison Flask -->

  <TM_PoisonFlask.label>Фляжка с ядом</TM_PoisonFlask.label>
  <TM_PoisonFlask.description>Бросьте ядовитую смесь, которая взорвется густым облаком ядовитого газа. Ядовитый газ будет оставаться поблизости в течение небольшого времени, прежде чем рассеяться. Любой человек, который вдыхает пары, получит коррозийное повреждение горла и легких.</TM_PoisonFlask.description>

  <TM_Elixir.label>Эликсир</TM_Elixir.label>
  <TM_Elixir.description>Травяные эликсиры создаются из смеси сильнодействующих трав, растительных экстрактов и других органических веществ. Эффективность травяного эликсира обусловлена немедленной реакцией ингредиентов при их сочетании. Химическая реакция имеет короткий период полураспада, что делает ее непрактичной и неэкономичной для массового производства и распространения. При немедленном употреблении мощная польза эликсира для здоровья достаточно велика, чтобы вернуть пешку с грани смерти. Действие эликсира длится почти сутки.</TM_Elixir.description>

  <TM_SoothingBalm.label>Успокаивающий бальзам</TM_SoothingBalm.label>
  <TM_SoothingBalm.description>Успокаивающий бальзам аптекаря можно наносить на открытые раны, чтобы бороться с инфекцией, способствовать свертыванию крови и уменьшить боль. Побочные эффекты могут включать галлюцинации, чувство эйфории и потерю сознания.</TM_SoothingBalm.description>


  <!-- Колба для Пожаротушения -->

  <TM_FireSuppressionFlask.label>Колба для пожаротушения</TM_FireSuppressionFlask.label>
  <TM_FireSuppressionFlask.description>Бросьте канистру с противопожарной жидкостью, которая быстро тушит пламя.
		
Дальность: 20
Перезарядка: 30
Радиус: 6</TM_FireSuppressionFlask.description>

  <TM_FireSuppressionFlask_I.label>Колба для пожаротушения</TM_FireSuppressionFlask_I.label>
  <TM_FireSuppressionFlask_I.description>Бросьте канистру с противопожарной жидкостью, которая быстро тушит пламя.
		
Дальность: 25
Перезарядка: 20
Радиус: 8</TM_FireSuppressionFlask_I.description>

  <TM_FireSuppressionFlask_II.label>Колба для пожаротушения</TM_FireSuppressionFlask_II.label>
  <TM_FireSuppressionFlask_II.description>Бросьте канистру с противопожарной жидкостью, которая быстро тушит пламя.
		
Дальность: 30
Перезарядка: 15
Радиус: 10</TM_FireSuppressionFlask_II.description>

  <TM_FireSuppressionFlask_III.label>Колба для пожаротушения</TM_FireSuppressionFlask_III.label>
  <TM_FireSuppressionFlask_III.description>Бросьте канистру с противопожарной жидкостью, которая быстро тушит пламя.
		
Дальность: 34
Перезарядка: 10
Радиус: 11</TM_FireSuppressionFlask_III.description>


  <!-- Herbal Clarity -->

  <TM_HerbalClarity.label>Ясность</TM_HerbalClarity.label>
  <TM_HerbalClarity.description>Управляет смесью, которая помогает потребителю открыться тайному. Регенерация маны увеличена до 300%, а психическая чувствительность увеличена до 50%. Эффекты снижают психическую устойчивость. Ясность сохраняется несколько дней, но со временем теряет силу. Использование этого препарата может быть рискованным, даже смертельным для мага, в сочетании с событием утечки маны - используйте с осторожностью.
		
*Способность может автоматически разыгрываться, когда у ближайшего мага уровень маны ниже 20.</TM_HerbalClarity.description>


  <!-- Bliss -->

  <TM_HerbalBliss.label>Блаженство</TM_HerbalBliss.label>
  <TM_HerbalBliss.description>Вводит один из самых опасных препаратов, известных в регионе, возможно, уступающий только люциферуму. Средство вводит пользователя в состояние блаженства, способного замаскировать почти все эмоции и боль. Для создания этого препарата может быть использована творческая смесь местного растительного экстракта и ингредиентов. Верный поговорке "невежество - это блаженство", этот препарат приведет к тому, что пользователь медленно потеряет свои приобретенные навыки, а приобретенные навыки, находясь под воздействием этого препарата, будут сильно подавлены.
		
* Способность может автоматически транслироваться, когда настроение ближайшей пешки ниже 5%.</TM_HerbalBliss.description>


</LanguageData>