<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

    <!-- Pistol Spec - ability is never used -->
    <TM_PistolSpec.label>Специализация на пистолетах</TM_PistolSpec.label>
    <TM_PistolSpec.description>Специализация на оружии: пистолет\n\nЭта специализация улучшает все аспекты пистолетов: точность, урон, задержку между стрельбой, скорострельность, дальность стрельбы и многое другое.\nСпециализация оружия применяется автоматически, когда суперсолдат оснащает оружие в своей категории специализации. Специализированное оружие обозначается «++» после названия предмета.\n\nСуперсолдаты со специализацией пистолетов получают уникальный талант «двойной выстрел», который иногда игнорирует перезарядку и сразу же начинает новую серию выстрелов; этот талант потребляет выносливость, когда это происходит.</TM_PistolSpec.description>

    <!-- Pistol Whip -->
    <TM_PistolWhip.label>Пистолетная плеть</TM_PistolWhip.label>
    <TM_PistolWhip.description>Внезапная атака с использованием пистолетного приклада в качестве тупого оружия; успешные атаки оглушают цель, оставляя её ошеломленной на короткое время, а также могут обезоружить ее.</TM_PistolWhip.description>

    <!-- Rifle Spec - ability is never used -->
    <TM_RifleSpec.label>Специализация на винтовках</TM_RifleSpec.label>
    <TM_RifleSpec.description>Специализация на оружии: винтовка\n\nЭта специализация улучшает все аспекты винтовок: точность, урон, задержку между стрельбой, скорострельность, дальность стрельбы и многое другое.\nСпециализация оружия применяется автоматически, когда суперсолдат оснащает оружие в своей категории специализации. Специализированное оружие обозначается «++» после названия предмета.</TM_RifleSpec.description>

    <!-- Suppressing Fire -->
    <TM_SuppressingFire.label>Подавляющий огонь</TM_SuppressingFire.label>
    <TM_SuppressingFire.description>Подавляйте вражеские позиции ураганом пуль.</TM_SuppressingFire.description>

    <!-- mk203 gl -->
    <TM_Mk203GL.label>Гранатомёт Mk203</TM_Mk203GL.label>
    <TM_Mk203GL.description>Стреляет гранатой с помощью ручного гранатомета Mk203.</TM_Mk203GL.description>

    <!-- Shotgun Spec - ability is never used -->
    <TM_ShotgunSpec.label>Специализация на дробовиках</TM_ShotgunSpec.label>
    <TM_ShotgunSpec.description>Специализация на оружии: дробовик\n\nЭта специализация улучшает все аспекты дробовиков: точность, урон, задержку между стрельбой, скорострельность, дальность стрельбы и многое другое.\nСпециализация оружия применяется автоматически, когда суперсолдат оснащает оружие в своей категории специализации. Специализированное оружие обозначается буквой «++» после названия предмета.</TM_ShotgunSpec.description>

    <!-- Buckshot -->
    <TM_Buckshot.label>Картечь</TM_Buckshot.label>
    <TM_Buckshot.description>Ружейный снаряд, стреляющий несколькими дробинками. Сам объем выпущенных снарядов может быть разрушительным на короткой дистанции, но быстро теряет пробивную силу.</TM_Buckshot.description>

    <!-- Breaching Charge -->
    <TM_BreachingCharge.label>Пробойный заряд</TM_BreachingCharge.label>
    <TM_BreachingCharge.description>Бросает специализированную взрывчатку, которая отлично справляется с разрушением конструкций или остановкой вражеских скоплений бойцов. Наносит 30-кратный урон строениям.</TM_BreachingCharge.description>

    <!-- CQC -->
    <TM_CQC.label>Тренировка ближнего боя</TM_CQC.label>
    <TM_CQC.description>Обычная тренировка CQC для солдат, которая позволяет им плавно выполнять порочную комбо-атаку против врага в ближнем бою.</TM_CQC.description>

    <!-- First Aid -->
    <TM_FirstAid.label>Самолечение</TM_FirstAid.label>
    <TM_FirstAid.description>Самолечение доступно суперсолдатам за счет генетических улучшений, которые они получают от сыворотки. Эта способность позволяет им сознательно фокусировать энергию для быстрого заживления ран. Самолечение не способно лечить тяжелые раны, такие как отсутствие частей тела.</TM_FirstAid.description>

    <!-- 60mm Mortar -->
    <TM_60mmMortar.label>60mm миномёт</TM_60mmMortar.label>
    <TM_60mmMortar.description>Разбивайте вражеские ряды ещё до начала боя с помощью персональной минометной системы. 60-мм миномет может быть легко транспортирован суперсолдатом и быстро развернут для запуска 3-х выстрелов непрямого огня.</TM_60mmMortar.description>

</LanguageData>