<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Bard Training -->

  <TM_BardTraining.label>Тренировка барда</TM_BardTraining.label>
  <TM_BardTraining.description>Оттачивайте мастерство барда, проходя обучение исполнительскому искусству, комедии, общению и вдохновению. Каждый уровень будет изменять черту барда, чтобы отразить их уровень мастерства.
	
Уровни:
Конферансье: Социальное влияние +10%, Переговоры +20%, Торговля +10%,
Болевой порог -10%, Грузоподъемность -10, Скорость работы -10%

Исполнитель: Социальное влияние +20%, Переговоры +30%, Торговля +15%,
Болевой порог -12%, Грузоподъемность -15, Скорость работы -12%

Менестрель: Социальное влияние +30%, Переговоры +35%, Торговля +20%,
Болевой порог -14%, Грузоподъемность -18, Скорость работы -14%

Бард: Социальное влияние +35%, Переговоры +40%, Торговля +25%,
Болевой порог -15%, Грузоподъемность -20, Скорость работы -15%</TM_BardTraining.description>


  <!-- Entertain -->

  <TM_Entertain.label>Развлекать</TM_Entertain.label>
  <TM_Entertain.description>Развлекайте собратьев-колонистов, используя самые разные методы. Этот навык состоит из двух компонентов: пассивного навыка и активного навыка. Пассивный навык позволяет барду развлекать других колонистов мимолетными разговорами.

Эта команда включает или выключает активный навык.
  
Активация способности забрасывает сеть на колонию и позволяет барду обнаружить проблемных пешек и попытаться развлечь их. Бард будет получать очки опыта, когда активное развлечение будет успешным. Сохранение этой способности активной уменьшает максимальную ману на 30. Бард выполняет развлечение как вид работы, и будет выполнять развлечение, основанное на приоритете типа работы "надзиратель".</TM_Entertain.description>


  <!-- Inspire -->

  <TM_Inspire.label>Вдохновлять</TM_Inspire.label>
  <TM_Inspire.description>Бард вдохновляет других находящихся поблизости пешек. Эта способность всегда активна.</TM_Inspire.description>


  <!-- Lullaby -->

  <TM_Lullaby.label>Колыбельная</TM_Lullaby.label>
  <TM_Lullaby.description>Проецирует эмоционально успокаивающую волну, которая смывает беспокойства. Может усыпить любое существо в целевой области. Не работает на механоидах.</TM_Lullaby.description>

  <TM_Lullaby_I.label>Колыбельная (I)</TM_Lullaby_I.label>
  <TM_Lullaby_I.description>Проецирует эмоционально успокаивающую волну, которая смывает беспокойства. Может усыпить любое существо в целевой области. Не работает на механоидах.</TM_Lullaby_I.description>

  <TM_Lullaby_II.label>Колыбельная (II)</TM_Lullaby_II.label>
  <TM_Lullaby_II.description>Проецирует эмоционально успокаивающую волну, которая смывает беспокойства. Может усыпить любое существо в целевой области. Не работает на механоидах.</TM_Lullaby_II.description>

  <TM_Lullaby_III.label>Колыбельная</TM_Lullaby_III.label>
  <TM_Lullaby_III.description>Проецирует эмоционально успокаивающую волну, которая смывает беспокойства. Может усыпить любое существо в целевой области. Не работает на механоидах.</TM_Lullaby_III.description>


  <!-- Battle Hymn -->

  <TM_BattleHymn.label>Боевой гимн</TM_BattleHymn.label>
  <TM_BattleHymn.description>Играет зажигательный боевой гимн, чтобы мотивировать и расширить возможности ближайших союзников. Каждый куплет гимна усиливает эффект и еще больше укрепляет боевую мощь союзников. Каждый стих потребляет 9% дополнительной маны (уменьшется за счет тренировки). 
  
Боевой гимн имеет небольшой шанс вызвать вдохновение, которое еще больше повысит боевые способности. 
  
Используйте навык, чтобы активировать или деактивировать эту способность.</TM_BattleHymn.description>


</LanguageData>