<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Enchanted Body -->

  <TM_EnchantedBody.label>Зачарованное Тело</TM_EnchantedBody.label>
  <TM_EnchantedBody.description>Отрастают дополнительные конечности для улучшения манипуляций и увеличения скорости боя. Это заклинание имеет тенденцию заставлять чародея выглядеть довольно ужасающим и может встревожить других пешек. Это заклинание выдерживается и уменьшает максимальную ману на 20, а регенерацию маны - на 50%.
  
Использование этой способности в то время, когда чары активны, рассеивает чары. Только один тип чар может быть активен в данный момент времени.

*Все навыки Зачарованного тела применимы к Зачарованной ауре</TM_EnchantedBody.description>


  <!-- Enchanted aura -->

  <TM_EnchantedAura.label>Зачарованная Аура</TM_EnchantedAura.label>
  <TM_EnchantedAura.description>Излучает зачарованную ауру, которая снимает социальные барьеры и улучшает социальное взаимодействие и мнения. Это заклинание выдерживается и уменьшает максимальную ману на 20, а регенерацию маны-на 50%.
  
Использование этой способности в то время, когда чары активны, рассеивает чары. Только один тип чар может быть активен в данный момент времени.</TM_EnchantedAura.description>


  <!-- Transmutate -->

  <TM_Transmutate.label>Трансмутация</TM_Transmutate.label>
  <TM_Transmutate.description>Превращает один материал в другой, имеющий равную или бОльшую ценность. Количество нового материала, созданного из старого материала, основано на стоимости старого материала; некоторый материал будет потреблен в процессе преобразования.

Эта способность работает только на сырьевых ресурсах (серебро, сталь, меха, ткань и т. д.) и кирпичах по умолчанию, но может быть улучшена для трансмутации других материалов.

Проверьте описания навыков для получения дополнительной информации.</TM_Transmutate.description>


  <!-- Enchanter Stone -->

  <TM_EnchanterStone.label>Камень чародея</TM_EnchanterStone.label>
  <TM_EnchanterStone.description>Создает артефакт из сырья и наделяет его магическими свойствами. Чародей может иметь столько артефактов, сколько пожелает, но каждый артефакт уменьшает максимальную ману на 20.
  
Преимущества артефакта предоставляются Пешке, у которой есть этот предмет. Артефакты имеют уникальные слоты для оборудования.

Эта способность используется на необработанных ресурсах, таких как куски камня, сталь или серебро - полный список ресурсов, которые можно использовать для создания камня чародея, см. в описании навыка.</TM_EnchanterStone.description>

  <TM_DismissEnchanterStones.label>Распустить Камень Чародея</TM_DismissEnchanterStones.label>
  <TM_DismissEnchanterStones.description>Разрушает самый старый камень чародея</TM_DismissEnchanterStones.description>


  <!-- Enchant Weapon -->

  <TM_EnchantWeapon.label>Зачарованное оружие</TM_EnchantWeapon.label>
  <TM_EnchantWeapon.description>Зачаруйте оружие ближнего боя, оснащенное пешкой. Зачарованное оружие обретает элементарные свойства. 

Огонь наносит дополнительный урон от огня и может поджечь
Ледяные чары снижают эффективность пораженной части тела
Заклинание молнии может оглушить врага.
Темные чары могут ослепить врага.
    
Заколдованное оружие требует выделения маны, равной стоимости заклинания для поддержания. Количество оружейных чар ограничено только емкостью маны чародея.

Заклинание будет действовать только до тех пор, пока пешка держит зачарованное оружие. Если его уронить или заменить на другое оружие, чары рассеются. Оружейные чары действуют только на оружие ближнего боя.</TM_EnchantWeapon.description>

  <TM_DispelEnchantWeapon.label>Развить оружейные чары</TM_DispelEnchantWeapon.label>
  <TM_DispelEnchantWeapon.description>Удаляет все оружейные чары, поддерживаемые этим чародеем.</TM_DispelEnchantWeapon.description>


  <!-- Polymorph -->

  <TM_Polymorph.label>Полиморфный</TM_Polymorph.label>
  <TM_Polymorph.description>Превращает пешек в целевой зоне в случайных зверей. Полиморфное существо все еще сохранит достаточно своего изначального "я", чтобы осознать свое затруднительное положение и прийти в ярость. Союзников можно контролировать (призывать), но они все равно будут демонстрировать "животное" поведение без конкретной задачи.
    
Союзники могут быть полиморфными, но большинство из них будут расстроены этим. Чародеи не могут использовать этот метод для полиморфизации самих себя.

Использование полиморфа на существе, уже пораженном полиморфом, положит конец существующему полиморфному заклинанию. Чары полиморфа разрушаются, если полиморфное существо умирает.

Когда цель полиморфизируется, их новая форма не сохраняет никаких ранее существовавших повреждений, однако, когда они возвращаются к своей первоначальной форме, они будут иметь все свои первоначальные повреждения в дополнение к любым повреждениям, полученным во время полиморфизации.

Максимум целей: 4
Радиус: 3
Дистанция: 36
Время применения: 3s</TM_Polymorph.description>

  <TM_Polymorph_I.label>Полиморфный (I)</TM_Polymorph_I.label>
  <TM_Polymorph_I.description>Превращает пешек в целевой зоне в случайных зверей. Полиморфное существо все еще сохранит достаточно своего изначального "я", чтобы осознать свое затруднительное положение и прийти в ярость. Союзников можно контролировать (призывать), но они все равно будут демонстрировать "животное" поведение без конкретной задачи.
    
Союзники могут быть полиморфными, но большинство из них будут расстроены этим. Чародеи не могут использовать этот метод для полиморфизации самих себя.

Использование полиморфа на существе, уже пораженном полиморфом, положит конец существующему полиморфному заклинанию. Чары полиморфа разрушаются, если полиморфное существо умирает.

Когда цель полиморфизируется, их новая форма не сохраняет никаких ранее существовавших повреждений, однако, когда они возвращаются к своей первоначальной форме, они будут иметь все свои первоначальные повреждения в дополнение к любым повреждениям, полученным во время полиморфизации.

Максимум целей: 5
Радиус: 3
Дистанция: 38
Время применения: 2.8s</TM_Polymorph_I.description>

  <TM_Polymorph_II.label>Полиморфный (II)</TM_Polymorph_II.label>
  <TM_Polymorph_II.description>Превращает пешек в целевой зоне в случайных зверей. Полиморфное существо все еще сохранит достаточно своего изначального "я", чтобы осознать свое затруднительное положение и прийти в ярость. Союзников можно контролировать (призывать), но они все равно будут демонстрировать "животное" поведение без конкретной задачи.
    
Союзники могут быть полиморфными, но большинство из них будут расстроены этим. Чародеи не могут использовать этот метод для полиморфизации самих себя.

Использование полиморфа на существе, уже пораженном полиморфом, положит конец существующему полиморфному заклинанию. Чары полиморфа разрушаются, если полиморфное существо умирает.

Когда цель полиморфизируется, их новая форма не сохраняет никаких ранее существовавших повреждений, однако, когда они возвращаются к своей первоначальной форме, они будут иметь все свои первоначальные повреждения в дополнение к любым повреждениям, полученным во время полиморфизации.

Максимум целей: 5
Радиус: 4
Дистанция: 40
Время применения: 2.6s</TM_Polymorph_II.description>

  <TM_Polymorph_III.label>Полиморфный</TM_Polymorph_III.label>
  <TM_Polymorph_III.description>Превращает пешек в целевой зоне в случайных зверей. Полиморфное существо все еще сохранит достаточно своего изначального "я", чтобы осознать свое затруднительное положение и прийти в ярость. Союзников можно контролировать (призывать), но они все равно будут демонстрировать "животное" поведение без конкретной задачи.
    
Союзники могут быть полиморфными, но большинство из них будут расстроены этим. Чародеи не могут использовать этот метод для полиморфизации самих себя.

Использование полиморфа на существе, уже пораженном полиморфом, положит конец существующему полиморфному заклинанию. Чары полиморфа разрушаются, если полиморфное существо умирает.

Когда цель полиморфизируется, их новая форма не сохраняет никаких ранее существовавших повреждений, однако, когда они возвращаются к своей первоначальной форме, они будут иметь все свои первоначальные повреждения в дополнение к любым повреждениям, полученным во время полиморфизации.

Максимум целей: 6
Радиус: 4
Дистанция: 42
Время применения: 2.4s</TM_Polymorph_III.description>


  <!-- Shapeshift -->

  <TM_Shapeshift.label>Смена облика</TM_Shapeshift.label>
  <TM_Shapeshift.description>Превращение в случайное существо. Чародей сохранит свое самоощущение и сохранит контроль над своими действиями. Урон, нанесенный при смене формы, будет передан чародею в равных пропорциях после возвращения к своей первоначальной форме.
  
Превращение в животное не обходится без незначительных побочных эффектов; превращение в животное приведет к тому, что чародей унаследует инстинкты и поведение животного, если им не были даны конкретные инструкции, они будут бродить или выполнять другие случайные задачи, которые обычно выполняет животное.</TM_Shapeshift.description>


  <!-- Enchanted aura -->

  <TM_ShapeshiftDW.label>Смена облика: Ужасный Волк</TM_ShapeshiftDW.label>
  <TM_ShapeshiftDW.description>Превращение в ужасного Волка. Чародей сохранит свое самоощущение и сохранит контроль над большинством своих действий. Урон, нанесенный при смене формы, будет передан чародею в равных пропорциях после возвращения к своей первоначальной форме.
  
Превращение в животное не обходится без незначительных побочных эффектов; превращение в животное приведет к тому, что чародей унаследует инстинкты и поведение животного, если им не были даны конкретные инструкции, они будут бродить или выполнять другие случайные задачи, которые обычно выполняет животное.
  
Ужасные волки-это уникальные животные, имеющие особую связь с магией. Находясь в форме ужасного Волка, Чародеи могут использовать небольшое количество магии, чтобы позволить ужасному волку ненадолго войти в реальность и выйти из нее.</TM_ShapeshiftDW.description>


</LanguageData>