<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Disguise start -->

  <TM_Disguise.label>Обман</TM_Disguise.label>
  <TM_Disguise.description>Безликий манипулирует светом и движением, чтобы их форма казалась бессмысленной для любого наблюдателя; на подсознательном уровне любой наблюдатель когнитивно отвергает безликого как незначительный, безвредный объект, по существу делая безликого невидимым.
  
Маскировка не обманет ни одну пешку, которая уже видит в безликом угрозу.</TM_Disguise.description>


  <!-- Mimic start -->

  <TM_Mimic.label>Мимик</TM_Mimic.label>
  <TM_Mimic.description>Безликий копирует случайную способность от мага или бойца. Одновременно может сохраняться только одна способность. Эта способность сохраняется после использования; повторное использование способности заменит сохраненную способность.</TM_Mimic.description>


  <!-- Reversal Start -->

  <TM_Reversal.label>Откат</TM_Reversal.label>
  <TM_Reversal.description>Переворачивает кинетическую энергию всех атак ближнего боя и снарядов на короткий период. Безликие не получат никакого урона от этих атак. Прямое применение и взрывные атаки не могут быть отменены.</TM_Reversal.description>


  <!-- Transpose Start -->

  <TM_Transpose.label>Перестановка</TM_Transpose.label>
  <TM_Transpose.description>Меняйтесь местами с целевой пешкой. Безликий и цель будут дезориентированы после транспозиции. Безликий получит  способность откат на короткий период.
Время применения: .8s
Дистанция: 40
Откат: 15</TM_Transpose.description>

  <TM_Transpose_I.label>Перестановка I</TM_Transpose_I.label>
  <TM_Transpose_I.description>Меняйтесь местами с целевой пешкой. Безликий и цель будут дезориентированы после транспозиции. Безликий получит  способность откат на короткий период.
Время применения: .6s
Дистанция: 44
Откат: 13</TM_Transpose_I.description>

  <TM_Transpose_II.label>Перестановка II</TM_Transpose_II.label>
  <TM_Transpose_II.description>Меняйтесь местами с целевой пешкой. Безликий и цель будут дезориентированы после транспозиции. Безликий получит  способность откат на короткий период.
Время применения: .4s
Дистанция: 47
Откат: 11</TM_Transpose_II.description>

  <TM_Transpose_III.label>Перестановка III</TM_Transpose_III.label>
  <TM_Transpose_III.description>Меняйтесь местами с целевой пешкой. Безликий и цель будут дезориентированы после транспозиции. Безликий получит  способность откат на короткий период.
Время применения: .2s
Дистанция: 50
Откат: 9</TM_Transpose_III.description>


  <!-- Possess -->

  <TM_Possess.label>Овладевание</TM_Possess.label>
  <TM_Possess.description>Подобно кукловоду, безликий применяет ум и тело, чтобы вызвать крайнюю неуверенность в себе у целевой пешки - позволяя им контролировать свою цель посредством ментального внушения и принуждения. 
    
Ближайшие враги вряд ли сразу обнаружат это владение, если только не заметят подозрительной активности. В случае обнаружения нейтральные и дружественные фракции будут рассматривать агрессивные действия одержимой пешки как акт враждебности.

Только существа с человеческим разумом, способные сомневаться в себе, могут быть одержимы.</TM_Possess.description>


</LanguageData>