<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- SoulBond -->

  <TM_SoulBond.label>Душевная связь</TM_SoulBond.label>
  <TM_SoulBond.description>Демоны, или те, кто обладает силой демона, могут создать связь души (контракт души) с другой пешкой, которая будет поддерживать (или принимать) связь. Эта связь дает демону энергию от души хозяина, а взамен эмоции хозяина смываются в блаженстве. Связь с душой также создает связь, которая позволяет демоническим существам путешествовать к хозяину или вызывать его.
    
Контракт на связь души может быть отменен в любое время демономкином путем повторного использования способности на текущем носителе. Создание связи души с другим носителем отменит все предыдущие контракты. Контракт также закончится, если одна из сторон умрет. 

Суккубы и колдуны образуют различные типы душевных связей - связи колдунов ментально взаимны, в то время как связи суккуба имеют физическую природу. Демонкин может поддерживать только одну связь; хозяева могут поддерживать только одну связь каждого типа (ментальную / физическую).</TM_SoulBond.description>


  <!-- ShadowCall -->

  <TM_ShadowCall.label>Теневой Призыв</TM_ShadowCall.label>
  <TM_ShadowCall.description>Приказывает душе связанного отправиться в ваше местоположение.</TM_ShadowCall.description>


  <!-- ShadowStep -->

  <TM_ShadowStep.label>Теневой Шаг</TM_ShadowStep.label>
  <TM_ShadowStep.description>Шагните сквозь тень к месту расположения вашего связанного душой носителя.</TM_ShadowStep.description>


  <!-- ShadowBolt -->

  <TM_ShadowBolt.label>Теневой Болт</TM_ShadowBolt.label>
  <TM_ShadowBolt.description>Запускает теневой Болт. Любое существо, оказавшееся на его пути, будет тронуто тенью. При ударе теневая энергия высвобождается в бурной волне тьмы.
		
Время применения: 2s
Откат : 20s
Дальность: 40</TM_ShadowBolt.description>


  <!-- ShadowBolt_I -->

  <TM_ShadowBolt_I.label>Теневой Болт</TM_ShadowBolt_I.label>
  <TM_ShadowBolt_I.description>Запускает теневой Болт. Любое существо, оказавшееся на его пути, будет тронуто тенью. При ударе теневая энергия высвобождается в бурной волне тьмы.
		
Время применения: 1.8s
Откат : 18s
Дальность: 45</TM_ShadowBolt_I.description>


  <!-- ShadowBolt_II -->

  <TM_ShadowBolt_II.label>Теневой Болт</TM_ShadowBolt_II.label>
  <TM_ShadowBolt_II.description>Запускает теневой Болт. Любое существо, оказавшееся на его пути, будет тронуто тенью. При ударе теневая энергия высвобождается в бурной волне тьмы.
		
Время применения: 1.6s
Откат : 16s
Дальность: 50</TM_ShadowBolt_II.description>


  <!-- ShadowBolt_III -->

  <TM_ShadowBolt_III.label>Теневой Болт</TM_ShadowBolt_III.label>
  <TM_ShadowBolt_III.description>Запускает теневой Болт. Любое существо, оказавшееся на его пути, будет тронуто тенью. При ударе теневая энергия высвобождается в бурной волне тьмы.
		
Время применения: 1.5s
Откат : 15s
Дальность: 55</TM_ShadowBolt_III.description>


  <!-- Dominate -->

  <TM_Dominate.label>Господство</TM_Dominate.label>
  <TM_Dominate.description>Прикажите тени окружить ваших врагов живым кошмаром, который будет окружать их в их самых больших страхах. Близкие враги, достаточно близкие, чтобы видеть страх в доминирующей Пешке, также могут поддаться страху и позволить тени доминировать над своим собственным разумом.
    
Колдуны и суккубы доминируют над своими врагами по-разному. Колдуны будут пытаться сломить разум своих врагов, в то время как суккуб будет уменьшать физическое мастерство своих жертв.</TM_Dominate.description>


  <!-- Attraction -->

  <TM_Attraction.label>Привлекательность</TM_Attraction.label>
  <TM_Attraction.description>Создает большой теневой фонтан, который притягивает все ближайшие пешки в свой центр. Тени будут цепляться за любое существо, подверженное притяжению, резко снижая скорость их движения на короткое время.

Время применения: 3s
Дальность: 40
Откат: 60</TM_Attraction.description>


  <!-- Attraction_I -->

  <TM_Attraction_I.label>Привлекательность</TM_Attraction_I.label>
  <TM_Attraction_I.description>Создает большой теневой фонтан, который притягивает все ближайшие пешки в свой центр. Тени будут цепляться за любое существо, подверженное притяжению, резко снижая скорость их движения на короткое время.

Время применения: 2.6s
Дальность: 45
Откат: 55</TM_Attraction_I.description>


  <!-- Attraction_II -->

  <TM_Attraction_II.label>Привлекательность</TM_Attraction_II.label>
  <TM_Attraction_II.description>Создает большой теневой фонтан, который притягивает все ближайшие пешки в свой центр. Тени будут цепляться за любое существо, подверженное притяжению, резко снижая скорость их движения на короткое время.

Время применения: 2.3s
Дальность: 50
Откат: 50</TM_Attraction_II.description>


  <!-- Attraction_III -->

  <TM_Attraction_III.label>Привлекательность</TM_Attraction_III.label>
  <TM_Attraction_III.description>Создает большой теневой фонтан, который притягивает все ближайшие пешки в свой центр. Тени будут цепляться за любое существо, подверженное притяжению, резко снижая скорость их движения на короткое время.

Время применения: 2s
Дальность: 55
Откат: 45</TM_Attraction_III.description>


  <!-- Repulsion -->

  <TM_Repulsion.label>Отталкивание</TM_Repulsion.label>
  <TM_Repulsion.description>Колдун генерирует взрыв энергии в указанной клетке с достаточной силой, чтобы оттолкнуть ближайших существ подальше от центра.

Время применения: 1s
Дальность: 40
Откат: 30s
Радиус: 5</TM_Repulsion.description>


  <!-- Repulsion_I -->

  <TM_Repulsion_I.label>Отталкивание</TM_Repulsion_I.label>
  <TM_Repulsion_I.description>Колдун генерирует взрыв энергии в указанной клетке с достаточной силой, чтобы оттолкнуть ближайших существ подальше от центра.

Время применения: .8s
Дальность: 47
Откат: 25s
Радиус: 6</TM_Repulsion_I.description>


  <!-- Repulsion_II -->

  <TM_Repulsion_II.label>Отталкивание</TM_Repulsion_II.label>
  <TM_Repulsion_II.description>Колдун генерирует взрыв энергии в указанной клетке с достаточной силой, чтобы оттолкнуть ближайших существ подальше от центра.

Время применения: .6s
Дальность: 54
Откат: 20s
Радиус: 7</TM_Repulsion_II.description>


  <!-- Repulsion_III -->

  <TM_Repulsion_III.label>Отталкивание</TM_Repulsion_III.label>
  <TM_Repulsion_III.description>Колдун генерирует взрыв энергии в указанной клетке с достаточной силой, чтобы оттолкнуть ближайших существ подальше от центра.

Время применения: .5s
Дальность: 60
Откат: 15s
Радиус: 8</TM_Repulsion_III.description>


  <!-- Scorn -->

  <TM_Scorn.label>Презрение</TM_Scorn.label>
  <TM_Scorn.description>Суккуб использует свои демонические силы, чтобы частично трансформироваться в крылатого демона, бросаясь в отдаленное место, чтобы сокрушить своих врагов в потоке темной ярости.
    
Суккуб будет сохранять свою частичную демоническую форму в течение короткого периода времени после использования этой способности, предоставляя ей Улучшенные физические возможности и защитный щит от повреждений.</TM_Scorn.description>


  <!-- PsychicShock -->

  <TM_PsychicShock.label>психический шок</TM_PsychicShock.label>
  <TM_PsychicShock.description>Колдун снимает все ментальные барьеры и проецирует мощную волну психической энергии. Любые пешки, попавшие в волну, будут подвергнуты бомбардировке психической силой и на короткое время будут подчинены воле колдуна. 
    
Колдун, который будет использовать чужие умы для распространения психической волны. Колдун также попытается уничтожить разум любого врага, которого коснется психическая энергия. Подвергаясь этому ментальному нападению, пешки на короткое время дезориентируются, и даже колдун может дезориентироваться, если на него воздействует отраженная психическая энергия. Психический шок получает бонус, основанный на психической чувствительности чернокнижника, и может не повлиять на пешки с пониженной психической чувствительностью.</TM_PsychicShock.description>


  <!-- SummonDemon -->

  <TM_SummonDemon.label>Вызов Демона</TM_SummonDemon.label>
  <TM_SummonDemon.description>Проявите истинную демоническую силу через манипулирование как физическими, так и ментальными связями души. Эта темная сила влечет за собой большие потери, и ее использование следует рассматривать только в тяжелых обстоятельствах.
 
Призыв инициируется, когда суккуб закрепляет физическое подношение, и завершается, когда колдун завершает условия демонического контракта.</TM_SummonDemon.description>


</LanguageData>