<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <!-- Sniper focus -->
    <TM_SniperFocus.label>Тренировка снайпера</TM_SniperFocus.label>
    <TM_SniperFocus.description>Обучение, которое улучшает технику и статус снайпера. Каждый уровень будет изменять черту снайпера, чтобы отразить их уровень мастерства.
	
Уровни:
Стрелок: Скорость +0.1c/s, Задержка прицеливания -10%, Точность стрельбы +2%, Скорость работы и исследований -10%, Приручение и обучение животных -10%
Снайпер: Скорость +0.15c/s, Задержка прицеливания -15%, Точность стрельбы +4%, Скорость работы и исследований -13%, Приручение и обучение животных -13%
Мастерский снайпер: Скорость +0.2c/s, Задержка прицеливания -22%, Точность стрельбы +6%, Скорость работы и исследований -15%, Приручение и обучение животных -15%
Легендарный снайпер: Скорость +0.25c/s, Задержка прицеливания -30%, Точность стрельбы +8%, Скорость работы и исследований -16%, Приручение и обучение животных -16%</TM_SniperFocus.description>
    <!-- Headshot start -->
    <TM_Headshot.label>Выстрел в голову</TM_Headshot.label>
    <TM_Headshot.description>Смертельный выстрел, который нацеливается на жизненно важные части тела, такие как голова или сердце. Эффективен как для негуманоидов, так и для гуманоидов. Шансы на успех выстрела в голову уменьшаются против целей с толстой броней, защищающей их жизненно важные органы.</TM_Headshot.description>
    <!-- Disabling shot start -->
    <TM_DisablingShot.label>Отключающий выстрел</TM_DisablingShot.label>
    <TM_DisablingShot.description>Выстрел, который направлен на то, чтобы вывести противника из строя, а не убить. Снайпер стреляет нелетальными снарядами, которые выпускают электрический разряд, ненадолго парализуя цель. Бронированные цели не пострадают.
	
Дистанция: 20
Задержка выстрела: 2.5s
Перезарядка 45s</TM_DisablingShot.description>
    <TM_DisablingShot_I.label>Отключающий выстрел (I)</TM_DisablingShot_I.label>
    <TM_DisablingShot_I.description>Выстрел, который направлен на то, чтобы вывести противника из строя, а не убить. Снайпер стреляет нелетальными снарядами, которые выпускают электрический разряд, ненадолго парализуя цель. Бронированные цели не пострадают.
	
Дистанция: 25
Задержка выстрела: 2.3s
Перезарядка 43s</TM_DisablingShot_I.description>
    <TM_DisablingShot_II.label>Отключающий выстрел (II)</TM_DisablingShot_II.label>
    <TM_DisablingShot_II.description>Выстрел, который направлен на то, чтобы вывести противника из строя, а не убить. Снайпер стреляет нелетальными снарядами, которые выпускают электрический разряд, ненадолго парализуя цель. Бронированные цели не пострадают.
	
Дистанция: 30
Задержка выстрела: 2.1s
Перезарядка 41s</TM_DisablingShot_II.description>
    <TM_DisablingShot_III.label>Отключающий выстрел (III)</TM_DisablingShot_III.label>
    <TM_DisablingShot_III.description>Выстрел, который направлен на то, чтобы вывести противника из строя, а не убить. Снайпер стреляет нелетальными снарядами, которые выпускают электрический разряд, ненадолго парализуя цель. Бронированные цели не пострадают.
	
Дистанция: 35
Задержка выстрела: 2s
Перезарядка 40s</TM_DisablingShot_III.description>
    <!-- Anti Armor -->
    <TM_AntiArmor.label>Бронебойный выстрел</TM_AntiArmor.label>
    <TM_AntiArmor.description>Снайпер носит с собой противотанковые патроны для таких особых случаев. Когда этот боеприпас разлетается вдребезги, он высвобождает наниты, которые разорвут любую броню, с которой они соприкоснутся. Относительно неэффективен против небронированных целей, но наносит двойной урон всему остальному.</TM_AntiArmor.description>
    
    <!-- Shadow Slayer -->
    <TM_ShadowSlayer.label>Теневой убийца</TM_ShadowSlayer.label>
    <TM_ShadowSlayer.description>Тренированный снайпер - эксперт в скрытности и позиционировании, он точно знает правильное время и место для нанесения удара. 

Маскировочное поле «Теневой убийца» - это длительная форма невидимости. В отличие от обычных технологий маскировки, это поле невидимости в значительной степени опирается на предиктивную маскировку, которая быстро сходит на нет, когда пользователь совершает быстрые или резкие действия (например, стреляет из оружия). Продолжительность по умолчанию - 40 секунд.</TM_ShadowSlayer.description>
</LanguageData>