<LanguageData>

<AG_UnstableMutation.label>Нестабильная мутация</AG_UnstableMutation.label>
<AG_UnstableMutation.description>Носители этого гена могут вызывать нестабильную мутацию в своем организме один раз в день. Эта мутация активирует новый случайный ген на 12 часов. По истечении этого периода ген деактивируется.</AG_UnstableMutation.description>

<AG_ReactiveArmour.label>Минеральная броня</AG_ReactiveArmour.label>
<AG_ReactiveArmour.description>Носители этого гена могут активировать свои минеральные запасы, чтобы укрепить кожу против острых и колющих ударов. Чтобы поддерживать эту броню активной, потребляет минералы как пассивно, так и всякий раз, когда попадает под атаку. Сила этого сопротивления основана на минеральном запасе носителя.</AG_ReactiveArmour.description>

<AG_MineralShock.label>Минеральный шок</AG_MineralShock.label>
<AG_MineralShock.description>Носители этого гена могут использовать накопленные минералы для получения концентрированного комка почвы. Это приведет к тупой травме цели.</AG_MineralShock.description>

<AG_MineralOverdrive.label>Минеральный овердрайв</AG_MineralOverdrive.label>
<AG_MineralOverdrive.description>Носители этого гена могут использовать накопленные минералы для работы с повышенной эффективностью за счет истощения минералов</AG_MineralOverdrive.description>

<AG_Zap.label>Электрический разряж</AG_Zap.label>
<AG_Zap.description>Носители этого гена могут накапливать энергию и высвобождать ее в виде мощного электрического разряда, который поражает цель электрическим током.</AG_Zap.description>

<AG_GreaterFireSpew.label>Огненное дыхание</AG_GreaterFireSpew.label>
<AG_GreaterFireSpew.description>Носители способны извергать легковоспламеняющуюся желчь, вырабатываемую специальным органом в их шее. Желчь немедленно воспламеняется при контакте с кислородом, создавая опасный пожар, который подожжет все на своем пути.</AG_GreaterFireSpew.description>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.0.symbol>Огонь</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.0.symbol>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.1.symbol>пламя</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.1.symbol>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.2.symbol>костер</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.2.symbol>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.3.symbol>пиро</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.3.symbol>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.4.symbol>искра</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.4.symbol>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.5.symbol>тушить</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.5.symbol>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.6.symbol>плеваться</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.6.symbol>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.7.symbol>гореть</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.7.symbol>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.8.symbol>зажигательный</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.8.symbol>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.9.symbol>пепел</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.9.symbol>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.10.symbol>зола</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.prefixSymbols.10.symbol>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.suffixSymbols.0.symbol>свет</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.suffixSymbols.0.symbol>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.suffixSymbols.1.symbol>горелка</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.suffixSymbols.1.symbol>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.suffixSymbols.2.symbol>пиро</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.suffixSymbols.2.symbol>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.suffixSymbols.3.symbol>пепел</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.suffixSymbols.3.symbol>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.wholeNameSymbols.0.symbol>горелка</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.wholeNameSymbols.0.symbol>
<AG_GreaterFireSpew.symbolPack.wholeNameSymbols.1.symbol>воспламенитель</AG_GreaterFireSpew.symbolPack.wholeNameSymbols.1.symbol>

<AG_GreaterAcidicVomit.label>Кислотный плевок</AG_GreaterAcidicVomit.label>
<AG_GreaterAcidicVomit.description>Носители могут извергать особенно сильные желудочные кислоты, разбрызгивая их содержимое по широкой площади. Эти кислоты вызывают ужасные раны, которые становятся все хуже по мере того, как кислота прожигает нижележащие ткани.</AG_GreaterAcidicVomit.description>
<AG_GreaterAcidicVomit.symbolPack.prefixSymbols.0.symbol>кислота</AG_GreaterAcidicVomit.symbolPack.prefixSymbols.0.symbol>
<AG_GreaterAcidicVomit.symbolPack.suffixSymbols.0.symbol>опрыскиватель</AG_GreaterAcidicVomit.symbolPack.suffixSymbols.0.symbol>
<AG_GreaterAcidicVomit.symbolPack.suffixSymbols.1.symbol>плюющийся</AG_GreaterAcidicVomit.symbolPack.suffixSymbols.1.symbol>

<AG_PetrifyingGaze.label>Окаменяющий взгляд</AG_PetrifyingGaze.label>
<AG_PetrifyingGaze.description>Носители могут направить опасный взгляд, который способен превратить жертву в камень.</AG_PetrifyingGaze.description>

<AG_Spinnerets.label>Паутина</AG_Spinnerets.label>
<AG_Spinnerets.description>Носители могут создавать нити липкого шелка на своих запястьях и могут набрасывать эту паутину по своему желанию, оглушая своих врагов.</AG_Spinnerets.description>
<AG_Spinnerets.customEffectDescriptions.0>Делает все, что может делать паук. Он плетет паутину, какой бы большой она ни была..</AG_Spinnerets.customEffectDescriptions.0>
<AG_InsectStinger.label>Жало</AG_InsectStinger.label>
<AG_InsectStinger.description>Носители этого гена могут ввести копию своей ксеногермы другому человеку через очень отвратительное жало инъектора. Это не вызывает необходимости восстановления их генов, но способность не может использоваться постоянно, требуя перезарядки. Это также повредит цель и вызовет кровавое месиво..</AG_InsectStinger.description>
<AG_InsectStinger.customEffectDescriptions.0>Имейте в виду, что это не работает для эндогенов, только для ксеногенов.</AG_InsectStinger.customEffectDescriptions.0>
<AG_InsectStinger.customEffectDescriptions.1>Это работает на любом не враждебно настроенном человеке, но приведет в ярость их фракцию и немедленно сделает их враждебными..</AG_InsectStinger.customEffectDescriptions.1>

<AG_InsectRally.label>Воодушевление  насекомых</AG_InsectRally.label>
<AG_InsectRally.description>Носители этого гена могут выделять облако феромонов, непреодолимых для всех насекомых. Они почувствуют себя бодрее и сильнее, находясь рядом с носителем..</AG_InsectRally.description>



<AG_Detonation.label>Детонация</AG_Detonation.label>
<AG_Detonation.description>Носители могут взрывать свои тела по желанию. Обратите внимание, не наносит урона носителю и не калечит его.</AG_Detonation.description>
<AG_Detonation.symbolPack.prefixSymbols.0.symbol>БУУМ</AG_Detonation.symbolPack.prefixSymbols.0.symbol>
<AG_Detonation.symbolPack.prefixSymbols.1.symbol>взрыв</AG_Detonation.symbolPack.prefixSymbols.1.symbol>

<AG_ParasiticStinger.label>Паразитическое жало</AG_ParasiticStinger.label>
<AG_ParasiticStinger.description>Носители этого гена могут вводить копию своего ксеногерма другому человеку через очень отвратительное жало. Вместо того, чтобы имплантировать свои гены в мишень, это введет им яйца, которые будут медленно расти внутри них. Эти яйца в конечном итоге вылупятся в новорожденного с теми же ксеногенами, что и их предшественник. Способность не заставляет гены пользователя восстанавливаться, но способность не может использоваться постоянно, нуждаясь в подзарядке. Это также нанесет ущерб цели и вызовет серьезные травмы. И цель, очевидно, погибнет, когда дети вылупятся..</AG_ParasiticStinger.description>
<AG_ParasiticStinger.customEffectDescriptions.0>Имейте в виду, что это не работает для генов зародышевой линии, только для ксеногенов.</AG_ParasiticStinger.customEffectDescriptions.0>
<AG_ParasiticStinger.customEffectDescriptions.1>Это сработает на любом не враждебно настроенном человеке, но разозлит их фракцию и сразу же сделает их враждебными..</AG_ParasiticStinger.customEffectDescriptions.1>
<AG_ParasiticStinger.customEffectDescriptions.2>Новорожденный имеет 25%-й шанс на ген «поглотить» один из генов своего бедного хозяина.</AG_ParasiticStinger.customEffectDescriptions.2>


<AG_AcidicDetonation.label>Кислотный туман</AG_AcidicDetonation.label>
  <AG_AcidicDetonation.description>Носители могут по желанию выпрыснуть кислотный туман. Обратите внимание, что это НЕ навредит пользователю.</AG_AcidicDetonation.description>

  <AG_InsanityBlast.label>Сила безумия</AG_InsanityBlast.label>
  <AG_InsanityBlast.description>Носители этого гена могут использовать силу своего собственного разума, чтобы психически воздействовать на разум других людей, заставляя их впадать в неистовство и нападать на всех вокруг без разбора.</AG_InsanityBlast.description>

  <AG_UnstableMind.label>Псионик</AG_UnstableMind.label>
  <AG_UnstableMind.description>Носители этого гена могут использовать силу своего собственного разума, чтобы психически воздействовать на разум других людей, вызывая психическую нестабильность, которая делает их более склонными к психическим срывам и значительно повышает их психическую чувствительность. Этот эффект длится три часа и может быть использован как на враждебных, так и на дружественных целях..</AG_UnstableMind.description>

  <AG_DevourBrains.label>Мозгоед</AG_DevourBrains.label>
  <AG_DevourBrains.description>Носители этого гена могут поглотить мозг недееспособного, но живого человека, поглощая часть его интеллекта и получая бафф, который зависит от высочайшего мастерства поглощённого мозга. Это убивает цель.</AG_DevourBrains.description>

  <AG_GeneSyphon.label>Кража</AG_GeneSyphon.label>
  <AG_GeneSyphon.description>Носители этого гена могут насильственно извлечь ген из недееспособного, но живого человека, включив его в свой ксенотип в качестве ксеногена. Ген выбирается случайным образом. Это убьет цель.</AG_GeneSyphon.description>


<!--1.4/Defs/GeneDefs/GeneDefs_Abilities.xml-->
<AG_InsectStingerEndogenes.label>Жало-эндогены</AG_InsectStingerEndogenes.label>
<AG_InsectStingerEndogenes.description>Носители этого гена могут вводить копию своей зародышевой линии другому человеку через очень отвратительное жало. Эту способность нельзя использовать постоянно, она нуждается в перезарядке. Также повредит свою цель и вызовет кровавое месиво.</AG_InsectStingerEndogenes.description>
<AG_InsectStingerEndogenes.customEffectDescriptions.0>Имейте в виду, что это не будет работать для ксеногенов, только для эндогенов.</AG_InsectStingerEndogenes.customEffectDescriptions.0>
<AG_InsectStingerEndogenes.customEffectDescriptions.1>Это сработает на любом невраждебно настроенном человеке, но разозлит их фракцию и немедленно сделает их враждебными.</AG_InsectStingerEndogenes.customEffectDescriptions.1>
<AG_ParasiticStingerEndogenes.label>паразитический жало эндогены</AG_ParasiticStingerEndogenes.label>
<AG_ParasiticStingerEndogenes.description>Носители этого гена могут вводить копию своей зародышевой линии другому человеку через очень отвратительное жало. Вместо того, чтобы имплантировать свои гены в цель, это введет им яйца, которые будут медленно расти внутри них. Из этих яиц в конечном итоге вылупится новорожденный с теми же эндогенами, что и их прародитель. Эту способность нельзя использовать постоянно, поскольку она требует перезарядки. Также повредит свою цель и вызовет кровавое месиво. И цель, очевидно, умрет, когда вылупятся детеныши. Ах, круг природы!</AG_ParasiticStingerEndogenes.description>
<AG_ParasiticStingerEndogenes.customEffectDescriptions.0>Имейте в виду, что это не работает для ксеногенов, только для эндогенов.</AG_ParasiticStingerEndogenes.customEffectDescriptions.0>
<AG_ParasiticStingerEndogenes.customEffectDescriptions.1>Это сработает на любом невраждебно настроенном человеке, но разозлит их фракцию и немедленно сделает их враждебными.</AG_ParasiticStingerEndogenes.customEffectDescriptions.1>
<AG_ParasiticStingerEndogenes.customEffectDescriptions.2>У ребенка есть 25% шанс на любой из генов бедного хозяина.</AG_ParasiticStingerEndogenes.customEffectDescriptions.2>

</LanguageData>