<LanguageData>

<AG_LungRotImmunity.label>Искусственные легкие</AG_LungRotImmunity.label>
<AG_LungRotImmunity.description>Носители этого гена имеют укрепленные легкие, которые невосприимчивы к легочной гнили.
  
(иммунитет к гниению легких)</AG_LungRotImmunity.description>

<AG_LungRotStrength.label>Стальные легкие</AG_LungRotStrength.label>
<AG_LungRotStrength.description>Носители этого гена имеют специальные структуры в своих легких, которые укрепляют их тела,стоя у горы трупов получает БАФ на 2 дня,приятная перспектива.
(иммунитет к гниению легких)</AG_LungRotStrength.description>
<AG_LungRotStrength.customEffectDescriptions.0>Пребывание на зловонном запахе гниения укрепляет владельца в течение примерно двух дней после воздействия, вместо того, чтобы вызывать гниение легких.</AG_LungRotStrength.customEffectDescriptions.0>

<AG_RegenerationMinor.label>Регенерация(слабая)</AG_RegenerationMinor.label>
<AG_RegenerationMinor.description>Носители этого гена имеют в своем кровотоке слабо распределенную сеть специализированных механизмов, которые периодически обрабатывают внутренние раны, регенерируя их без какой-либо необходимости в отдыхе.</AG_RegenerationMinor.description>
<AG_RegenerationMinor.customEffectDescriptions.0>Серьезные раны заживляются со скоростью 0,1 каждые 4с.</AG_RegenerationMinor.customEffectDescriptions.0>

<AG_Regeneration.label>Регенерация(сильная)</AG_Regeneration.label>
<AG_Regeneration.description>Носители этого гена имеют распределенную сеть специализированных механизмов в своем кровотоке, которые периодически обрабатывают внутренние раны, регенерируя их без какой-либо необходимости в отдыхе.</AG_Regeneration.description>
<AG_Regeneration.customEffectDescriptions.0>Случайная рана заживляется со скорость 0,1 каждые (1/6с)</AG_Regeneration.customEffectDescriptions.0>

<AG_PassiveRegenerator.label>АОЕ Регенерация</AG_PassiveRegenerator.label>
<AG_PassiveRegenerator.description>Носители этого гена постоянно высвобождают невидимое облако специализированных механизмов, которые периодически обрабатывают раны находящихся поблизости людей и животных, регенерируя их без какой-либо необходимости в отдыхе.</AG_PassiveRegenerator.description>
<AG_PassiveRegenerator.customEffectDescriptions.0>Каждый колонист фракции игрока в радиусе 5 клеток будет получать лечение случайной раны со скоростью 0,1  каждые 5с.</AG_PassiveRegenerator.customEffectDescriptions.0>

<AG_UnstableMutationMajor.label>Нестабильная мутация,сильная</AG_UnstableMutationMajor.label>
<AG_UnstableMutationMajor.description>Носители этого гена будут страдать от нестабильной мутации в своих телах один раз в день. Эта мутация активирует два новых случайных гена на целый день. На следующий день гены деактивируются, и их место занимают два новых.</AG_UnstableMutationMajor.description>

<AG_UnstableMutationCatastrophic.label>МУТАЦИЯ КАТАКЛИЗМ</AG_UnstableMutationCatastrophic.label>
<AG_UnstableMutationCatastrophic.description>Носители этого гена будут страдать от очень мощной нестабильной мутации в своих телах один раз в день. Эта мутация активирует до десяти новых случайных генов в течение целого дня. На следующий день гены деактивируются, и их место займут десять новых.</AG_UnstableMutationCatastrophic.description>
<AG_UnstableMutationCatastrophic.customEffectDescriptions.0>ЭТА мутация может быть невероятно вредной и потенциально смертельной</AG_UnstableMutationCatastrophic.customEffectDescriptions.0>

<AG_Deaf.label>Глухой</AG_Deaf.label>
<AG_Deaf.description>Носители этого гена имеют полное отсутствие слуха.</AG_Deaf.description>

<AG_ToxicEnvironmentResistance_Frail.label>Слабые антитоксические легкие</AG_ToxicEnvironmentResistance_Frail.label>
<AG_ToxicEnvironmentResistance_Frail.description>Носители этого гена особенно подвержены воздействию токсинов окружающей среды. Они накапливают больше токсинов из-за токсичных газов, загрязненной местности и токсичных осадков и более уязвимы для прямых атак ядом или инъекций яда. Кроме того, они быстрее накапливают запах гнили..</AG_ToxicEnvironmentResistance_Frail.description>
<AG_ToxicEnvironmentResistance_Frail.labelShortAdj>токсичный</AG_ToxicEnvironmentResistance_Frail.labelShortAdj>


<AG_ToxResist_Vulnerability.label>Уязвимость к токсинам</AG_ToxResist_Vulnerability.label>
<AG_ToxResist_Vulnerability.description>Носители этого гена уязвимы к накоплению токсинов из любого источника. Это включает загрязнение окружающей среды, токсичные осадки, токсичный газ и прямые атаки ядом или инъекции яда. Они получат вдвое меньше токсичных отложений по сравнению с другими.</AG_ToxResist_Vulnerability.description>
<AG_ToxResist_Vulnerability.labelShortAdj>токсико-уязвимый</AG_ToxResist_Vulnerability.labelShortAdj>

<AG_HardBones.label>Твердые кости</AG_HardBones.label>
<AG_HardBones.description>Носители этого гена имеют очень твердые кости с увеличенным ростом костей, что делает их устойчивыми к тупым повреждениям за счет уязвимости к порезам.</AG_HardBones.description>

<AG_FrostbiteResistance.label>Морозостойкость</AG_FrostbiteResistance.label>
<AG_FrostbiteResistance.description>Носители этого гена обладают устойчивостью к повреждениям от обморожения.</AG_FrostbiteResistance.description>

<AG_FrostbiteVulnerability.label>Уязвимость к обморожению</AG_FrostbiteVulnerability.label>
<AG_FrostbiteVulnerability.description>Носители этого гена уязвимы к повреждениям от обморожения.</AG_FrostbiteVulnerability.description>

<AG_Clean.label>Чистюля</AG_Clean.label>
<AG_Clean.description>Носители этого гена от природы чистоплотны и производят меньше грязи в своей повседневной деятельности.</AG_Clean.description>

<AG_Filthy.label>мерзкий</AG_Filthy.label>
<AG_Filthy.description>Носители этого гена от природы грязны и генерируют еще больше грязи в своей повседневной деятельности.</AG_Filthy.description>

<AG_Gene_VeryWeakImmunity.label>Очень слабый иммунитет</AG_Gene_VeryWeakImmunity.label>
<AG_Gene_VeryWeakImmunity.description>Носители этого гена очень медленно приобретают иммунитет к болезням. Они умрут от инфекций, которые другие пережили бы.</AG_Gene_VeryWeakImmunity.description>
<AG_Gene_VeryWeakImmunity.labelShortAdj>болезненный</AG_Gene_VeryWeakImmunity.labelShortAdj>
<AG_Gene_VeryWeakImmunity.symbolPack.prefixSymbols.0.symbol>больной</AG_Gene_VeryWeakImmunity.symbolPack.prefixSymbols.0.symbol>
<AG_Gene_VeryWeakImmunity.symbolPack.prefixSymbols.1.symbol>хрупкий</AG_Gene_VeryWeakImmunity.symbolPack.prefixSymbols.1.symbol>

<AG_PackMule.label>Вьючный мул</AG_PackMule.label>
<AG_PackMule.description>Носители этого гена могут носить с собой неприличное количество вещей, прежде чем почувствуют себя обремененными.</AG_PackMule.description>

<AG_FrailBack.label>Хрупкая спина</AG_FrailBack.label>
<AG_FrailBack.description>Носители этого гена не могут нести большой вес.</AG_FrailBack.description>


<AG_AcidImmunity.label>Кислотный иммунитет</AG_AcidImmunity.label>
  <AG_AcidImmunity.description>Носители этого гена имеют иммунитет от кислоты.</AG_AcidImmunity.description>
<AG_AcidImmunity.customEffectDescriptions.0>Иммунитет совместим с другими моими модификациями</AG_AcidImmunity.customEffectDescriptions.0>

<!--1.4/Defs/GeneDefs/GeneDefs_Health.xml-->
<AG_AcidWeakness.label>Кислотная уязвимость</AG_AcidWeakness.label>
<AG_AcidWeakness.description>Носители этого гена имеют особую слабость к повреждению кислотой, поэтому получают более серьезные химические ожоги.</AG_AcidWeakness.description>
<AG_AcidWeakness.customEffectDescriptions.0>Ущерб от кислоты из оригинальной игры и следующих модов должен быть охвачен: Alpha Animals, Alpha Mythology, Alpha Mechs, Vanilla Genetics Expanded, Witcher Monster Hunt.</AG_AcidWeakness.customEffectDescriptions.0>

</LanguageData>