<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <TM_MechaGolem_Workstation.label>бездействующий меха-голем</TM_MechaGolem_Workstation.label>
  <TM_MechaGolem_Workstation.description>Бездействующий меха-голем. Дизайн меха-голема сочетает в себе промышленную инженерию с магическими атрибутами, чтобы воплотить в жизнь роботизированную конструкцию. Этот голем может подключаться к существующим электросетям, чтобы ускорить скорость зарядки. В дополнение к основным задачам, таким как транспортировка и очистка, меха-голем может быть оснащен шахтным лазером для быстрого бурения в горной породе. Меха-големы сочетают в своем арсенале как промышленное, так и простое оружие и броню.\n\nВ состоянии покоя голем может быть изменен или улучшен. Меха-голем медленно перезаряжает энергию сам по себе, но доступ к источникам энергии увеличит скорость перезарядки. Голем также может подавать энергию в электрическую сеть, когда возникает дефицит электроэнергии.</TM_MechaGolem_Workstation.description>
  <TM_MechaGolem_Workstation_Blueprint_Install.label>бездействующий меха-голем (чертеж)</TM_MechaGolem_Workstation_Blueprint_Install.label>

  <TM_UnfinishedMechaGolem.label>незаконченный меха-голем</TM_UnfinishedMechaGolem.label>
  <TM_UnfinishedMechaGolem.description>Незаконченный меха-голем.</TM_UnfinishedMechaGolem.description>

  <TM_UnfinishedMechaGolemUpgrade.label>незавершенное обновление меха-голема</TM_UnfinishedMechaGolemUpgrade.label>
  <TM_UnfinishedMechaGolemUpgrade.description>Незавершенное обновление меха-голема.</TM_UnfinishedMechaGolemUpgrade.description>

  <TM_FleshGolem_Workstation.label>спящий голем из плоти</TM_FleshGolem_Workstation.label>
  <TM_FleshGolem_Workstation.description>Спящий голем из плоти. Големы из плоти - это двуногая масса органического вещества, состоящая в основном из частей тел умерших существ. Голем из плоти - грозный боец с множеством атак и способностей, которые еще больше увеличивают его смертоносность. В дополнение к основным задачам, таким как транспортировка и уборка, голем из плоти может использовать прикрепленные тесаки для сбора урожая деревьев или растений.\n\nВ состоянии покоя голем может быть изменен или улучшен. Голем из плоти медленно перезаряжает энергию сам по себе, но снабжение его свежим мясом увеличит скорость перезарядки.</TM_FleshGolem_Workstation.description>
  <TM_FleshGolem_Workstation_Blueprint_Install.label>спящий голем из плоти (чертеж)</TM_FleshGolem_Workstation_Blueprint_Install.label>

  <TM_UnfinishedFleshGolem.label>незаконченный голем из плоти</TM_UnfinishedFleshGolem.label>
  <TM_UnfinishedFleshGolem.description>Незаконченный голем из плоти.</TM_UnfinishedFleshGolem.description>

  <TM_UnfinishedFleshGolemUpgrade.label>незавершенный апгрейд голема из плоти</TM_UnfinishedFleshGolemUpgrade.label>
  <TM_UnfinishedFleshGolemUpgrade.description>Незавершенное обновление голема из плоти.</TM_UnfinishedFleshGolemUpgrade.description>

  <TM_HollowGolem_Workstation.label>дремлющий полый голем</TM_HollowGolem_Workstation.label>
  <TM_HollowGolem_Workstation.description>Дремлющий полый голем. Пустотелые големы представляют собой комбинацию конденсированной маны, привязанной и защищенной различными частями брони. В своей бездействующей форме полый голем выглядит как пустой доспех. Этот голем использует окружающую ману для подпитки себя, что может привести к общему снижению, даже отрицательному, скорости регенерации маны для магов. Это сокращение сочетается с существующими магами и паразитическими колючими кустами. В дополнение к основным задачам, таким как транспортировка и уборка, полый голем может быть оснащен для обеспечения освещения, увеличения исследований и действия в качестве минометной системы. Будучи существом с анимированной маной, они способны использовать множество форм магической энергии, не страдая от человеческих слабостей.\n\nВ состоянии покоя голем может быть изменен или улучшен. Полый голем медленно перезаряжает энергию сам по себе, но может быть переключен на получение маны от ближайших магов.</TM_HollowGolem_Workstation.description>
  <TM_HollowGolem_Workstation_Blueprint_Install.label>спящий полый голем (чертеж)</TM_HollowGolem_Workstation_Blueprint_Install.label>

  <TM_UnfinishedHollowGolem.label>незаконченный полый голем</TM_UnfinishedHollowGolem.label>
  <TM_UnfinishedHollowGolem.description>Незаконченный полый голем.</TM_UnfinishedHollowGolem.description>

  <TM_UnfinishedHollowGolemUpgrade.label>незавершенный апгрейд голема</TM_UnfinishedHollowGolemUpgrade.label>
  <TM_UnfinishedHollowGolemUpgrade.description>Незаконченный апгрейд голема.</TM_UnfinishedHollowGolemUpgrade.description>

  <TM_StoneGolem_Workstation.label>спящий каменный голем</TM_StoneGolem_Workstation.label>
  <TM_StoneGolem_Workstation.description>Каменные големы применяют основные принципы големантии и представляют собой простые конструкции из камня и породы, придающие им гуманоидную форму. Несмотря на простоту и дешевизну, каменный голем не обработан и в значительной степени зависит от магических рун для мобильности. Материальный вес и зависимость от магической силы для оживления делают каменного голема медленным, но его трудно уничтожить. В своей бездействующей форме каменный голем может быть усилен с помощью уплотнителя породы, который представляет собой автоматизированный процесс, который дробит породу и формирует из нее кирпичи. Этот процесс требует энергии и каменных кусков, которые должны быть помещены в голема.\n\nВ состоянии покоя голем может быть изменен или улучшен. Каменный голем медленно перезаряжает энергию сам по себе. Активация этого голема занимает до 10 секунд.</TM_StoneGolem_Workstation.description>
  <TM_StoneGolem_Workstation_Blueprint_Install.label>спящий каменный голем (чертеж)</TM_StoneGolem_Workstation_Blueprint_Install.label>

  <TM_UnfinishedStoneGolem.label>Незаконченный каменный голем.</TM_UnfinishedStoneGolem.label>
  <TM_UnfinishedStoneGolem.description>Незаконченный каменный голем.</TM_UnfinishedStoneGolem.description>

  <TM_UnfinishedStoneGolemUpgrade.label>незавершенный апгрейд голема</TM_UnfinishedStoneGolemUpgrade.label>
  <TM_UnfinishedStoneGolemUpgrade.description>Незаконченный апгрейд голема.</TM_UnfinishedStoneGolemUpgrade.description>

  <TM_MaharalGolem_Workstation.label>спящий голем махарала</TM_MaharalGolem_Workstation.label>
  <TM_MaharalGolem_Workstation.description>Големы Махарала применяют основные принципы големантии и представляют собой простые конструкции из глины, завернутые в кожу. Голем махарала способен выполнять основные задачи и защищаться. В своей спящей форме голем махарал может быть усилен, чтобы выделять небольшое количество тепла и энергии.\n\nВ состоянии покоя голем может быть изменен или улучшен. Голем махарала медленно перезаряжает энергию сам по себе. Активация этого голема занимает до 5 секунд.</TM_MaharalGolem_Workstation.description>
  <TM_MaharalGolem_Workstation_Blueprint_Install.label>бездействующий голем махарал (чертеж)</TM_MaharalGolem_Workstation_Blueprint_Install.label>

  <TM_UnfinishedMaharalGolem.label>Незаконченный голем махарала.</TM_UnfinishedMaharalGolem.label>
  <TM_UnfinishedMaharalGolem.description>Незаконченный голем махарала.</TM_UnfinishedMaharalGolem.description>

  <TM_UnfinishedMaharalGolemUpgrade.label>незавершенное улучшение голема</TM_UnfinishedMaharalGolemUpgrade.label>
  <TM_UnfinishedMaharalGolemUpgrade.description>Незаконченное улучшение голема.</TM_UnfinishedMaharalGolemUpgrade.description>
  
  

  <TM_StrawGolem_Workstation.label>спящий соломенный голем</TM_StrawGolem_Workstation.label>
  <TM_StrawGolem_Workstation.description>Соломенные големы используют основные принципы големантии и представляют собой простые конструкции из дерева и сена, придающие им человекоподобную форму. Простой и недорогой, соломенный голем чувствует себя как дома на полях, способный сеять новые культуры. Легкий вес и гибкий строительный материал делают его отличным големом для очистки колонии от мусора, но он очень огнеопасен. Соломенный голем усиливает рост близлежащих растений как в активной, так и в спящей форме.\n\nВ состоянии покоя голем может быть изменен или улучшен. Голем махарала медленно перезаряжает энергию сам по себе. Активация этого голема занимает до 5 секунд.</TM_StrawGolem_Workstation.description>
  <TM_StrawGolem_Workstation_Blueprint_Install.label>бездействующий соломенный голем (чертеж)</TM_StrawGolem_Workstation_Blueprint_Install.label>

  <TM_UnfinishedStrawGolem.label>Незаконченный соломенный голем.</TM_UnfinishedStrawGolem.label>
  <TM_UnfinishedStrawGolem.description>Незаконченный соломенный голем.</TM_UnfinishedStrawGolem.description>

  <TM_UnfinishedStrawGolemUpgrade.label>незавершенное улучшение голема</TM_UnfinishedStrawGolemUpgrade.label>
  <TM_UnfinishedStrawGolemUpgrade.description>Незаконченное улучшение голема.</TM_UnfinishedStrawGolemUpgrade.description>
  
  

  <TM_WoodGolem_Workstation.label>спящий деревянный голем</TM_WoodGolem_Workstation.label>
  <TM_WoodGolem_Workstation.description>Деревянные големы используют основные принципы големантии и представляют собой простые конструкции из дерева, камня и стали, сформованные в полую сферическую форму. В каркас деревянного голема заключено магическое ядро. Деревянный голем способен выполнять основные ремесленные работы, ухаживать за животными, готовить пищу и синтезировать лекарства. Простая и недорогая конструкция деревянного голема позволяет ему выполнять множество функций на ранних стадиях развития колонии, но он неэффективен и легко разрушается.\n\nВ состоянии покоя голем может быть изменен или улучшен. Голем махарала медленно перезаряжает энергию сам по себе. Активация этого голема занимает до 4 секунд.</TM_WoodGolem_Workstation.description>
  <TM_WoodGolem_Workstation_Blueprint_Install.label>бездействующий деревянный голем (чертеж)</TM_WoodGolem_Workstation_Blueprint_Install.label>

  <TM_UnfinishedWoodGolem.label>Незаконченный деревянный голем.</TM_UnfinishedWoodGolem.label>
  <TM_UnfinishedWoodGolem.description>Незаконченный деревянный голем.</TM_UnfinishedWoodGolem.description>

  <TM_UnfinishedWoodGolemUpgrade.label>незавершенное улучшение голема</TM_UnfinishedWoodGolemUpgrade.label>
  <TM_UnfinishedWoodGolemUpgrade.description>Незаконченное улучшение голема.</TM_UnfinishedWoodGolemUpgrade.description>
  
  
  
  <TM_SilkGolem_Workstation.label>спящий соломенный голем</TM_SilkGolem_Workstation.label>
  <TM_SilkGolem_Workstation.description>Шелковые големы используют основные принципы големантии и представляют собой простые конструкции из ткани и шелка, что делает их форму неопределенной и податливой. Основная функция шелковых големов - охрана и социальные задачи, но их незащищенная форма делает их плохим выбором для тяжелого труда или боя.\n\nВ состоянии покоя голем может быть изменен или улучшен. Голем махарала медленно перезаряжает энергию сам по себе. Активация этого голема занимает до 2 секунд.</TM_SilkGolem_Workstation.description>
  <TM_SilkGolem_Workstation_Blueprint_Install.label>бездействующий соломенный голем (чертеж)</TM_SilkGolem_Workstation_Blueprint_Install.label>

  <TM_UnfinishedSilkGolem.label>Незаконченный соломенный голем.</TM_UnfinishedSilkGolem.label>
  <TM_UnfinishedSilkGolem.description>Незаконченный госоломенный голем.</TM_UnfinishedSilkGolem.description>

  <TM_UnfinishedSilkGolemUpgrade.label>незавершенное улучшение голема</TM_UnfinishedSilkGolemUpgrade.label>
  <TM_UnfinishedSilkGolemUpgrade.description>Незаконченное улучшение голема.</TM_UnfinishedSilkGolemUpgrade.description>


</LanguageData>