<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Melee Weapons -->

  <TM_ElephantSpear.label>Копьё слона</TM_ElephantSpear.label>
  <TM_ElephantSpear.description>Копье слона изготовлено с использованием бивней слона и, как правило, является символом статуса, предназначенным для охотников за головами или вождей племени. На древке выгравированы незначительные чары, еще больше повышающие боевые способности пользователя.
    
Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная энергия: +10%
Увеличение урона: +10%
Сопротивление магии: +20%</TM_ElephantSpear.description>
  <TM_ElephantSpear.tools.0.label>рукоятка</TM_ElephantSpear.tools.0.label>
  <TM_ElephantSpear.tools.1.label>острие</TM_ElephantSpear.tools.1.label>
  <TM_ElephantSpear.tools.2.label>кромка</TM_ElephantSpear.tools.2.label>

  <TM_ElephantTusk.label>слоновый бивень</TM_ElephantTusk.label>
  <TM_ElephantTusk.description>Этот слоновий бивень был превращен в длинный нож, полезный в ближнем бою как для колющих, так и для рубящих ударов. Рукоять обтянута кожей и имеет небольшой противовес для улучшения управляемости, а легкий вес клинка позволяет проводить быстрые атаки. Однако малый вес и более мягкое лезвие делают его плохим выбором против тяжеловооруженного противника.</TM_ElephantTusk.description>
  <TM_ElephantTusk.tools.0.label>рукоятка</TM_ElephantTusk.tools.0.label>
  <TM_ElephantTusk.tools.1.label>острие</TM_ElephantTusk.tools.1.label>
  <TM_ElephantTusk.tools.2.label>кромка</TM_ElephantTusk.tools.2.label>

  <!-- Elephant Bow -->

  <Projectile_ElephantBow.label>Стрела слоновьево лука</Projectile_ElephantBow.label>

  <TM_ElephantBow.label>Лук слона</TM_ElephantBow.label>
  <TM_ElephantBow.description>Лук в форме слоновьих бивней. Бивни освящаются, чтобы уменьшить жесткость и уменьшить вес, и размягчаются, замачивая их в магическом соединении, которое увеличивает гибкость. Лук слона предлагает значительные улучшения в дальности и точности для дальних целей над большим луком, хотя он немного сложнее в обращении.
  
Лук слона украшен гравировкой с незначительными чарами и является предпочтительным оружием многих опытных рейнджеров и охотников.

Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная энергия: +5%
Восстановление энергии: +5%
Увеличение урона: +10%
Время восстановления способностей: -10%</TM_ElephantBow.description>
  <TM_ElephantBow.tools.0.label>конечность</TM_ElephantBow.tools.0.label>

  <TM_ThrumboAxe.label>Топор трумбо</TM_ThrumboAxe.label>
  <TM_ThrumboAxe.description>Топор, созданный с использованием рогов Трумбо, которые сплавляются вместе с застежкой, сделанной из магицита. Эта застежка хранит тайный потенциал и передает его в виде физической силы при взмахе топора, позволяя ему наносить мощные удары, способные рассечь нескольких противников. На древке также выгравированы магические руны, чтобы увеличить силу владельца.
    
Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная энергия: +10%
Увеличение урона: +20%
Сопротивление магии: +30%</TM_ThrumboAxe.description>
  <TM_ThrumboAxe.tools.0.label>рукоять</TM_ThrumboAxe.tools.0.label>
  <TM_ThrumboAxe.tools.1.label>острие</TM_ThrumboAxe.tools.1.label>
  <TM_ThrumboAxe.tools.2.label>рога</TM_ThrumboAxe.tools.2.label>

  <TM_ThrumboSaber.label>Сабля трумбо</TM_ThrumboSaber.label>
  <TM_ThrumboSaber.description>Острое, как бритва, лезвие, выкованное из рога Трумбо и наполненное тайной энергией. Сабля Трумбо легче металлических лезвий, и ее лезвие может прорезать любую броню, кроме самой толстой. Многие мастера клинка отдают предпочтение этому оружию, поскольку оно рассчитано на скорость и смертоносность. Дополнительные заклинания также могут ускорить пользователей, удваивая их скорость атаки на короткий период.
		
Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Время восстановления способностей: -10%
Увеличение урона: +10%
Скорость атаки (+25%)</TM_ThrumboSaber.description>
  <TM_ThrumboSaber.tools.0.label>рукоять</TM_ThrumboSaber.tools.0.label>
  <TM_ThrumboSaber.tools.1.label>острие</TM_ThrumboSaber.tools.1.label>
  <TM_ThrumboSaber.tools.2.label>кромка</TM_ThrumboSaber.tools.2.label>
  
  <TM_Ruunbled.label>Рунический клинок</TM_Ruunbled.label>
  <TM_Ruunbled.description>Это массивное лезвие покрыто замысловатыми рунами от рукояти до кончика. Он выкован из неизвестного вам материала, с острым, как бритва, краем и весит лишь малую часть того, что можно предположить по размеру. Несмотря на свои размеры, оружие легко в обращении и практически излучает мощь. Вы можете только догадываться о происхождении этого оружия - возможно, изготовленного по древним технологиям, которые были утеряны во времени, или изготовленного с помощью какой-то таинственной силы. Единственный намек - маленькое слово, написанное стильным шрифтом и впечатанное в рукоять с названием "Ruunbled". Вы не уверены, является ли это компанией-производителем, именем ее производителя или названием самого лезвия. Что бы это ни было, нет никаких сомнений в том, что это оружие представляет собой вершину своего класса.

Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Время восстановления способностей: -20%
Затраты энергии: -20%
Увеличение урона: +25%
Сопротивление магии: +25%
Скорость атаки (+20%)
Уклонение (+30%)
Рассекающий удар</TM_Ruunbled.description>
  <TM_Ruunbled.tools.0.label>навершие</TM_Ruunbled.tools.0.label>
  <TM_Ruunbled.tools.1.label>острие</TM_Ruunbled.tools.1.label>
  <TM_Ruunbled.tools.2.label>кромка</TM_Ruunbled.tools.2.label>
  
  <TM_GloryMaul.label>Булава славы</TM_GloryMaul.label>
  <TM_GloryMaul.description>Одноручная булава, предназначенная для эффективной борьбы с самыми разными противниками. Наконечник булавы славы имеет тупой конец с зазубринами, чтобы концентрировать вес удара в нескольких точках, а на другом конце балансирует изогнутый шип, используемый для пробивания толстых доспехов. Булава славы названа так из-за своего зачарования, которое может наделить владельца мощным благословением могущества.
		
Это зачарованное оружие дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная энергия: +20
Сопротивление магии: +20%
Увеличение урона: +10%
Наделение могуществом при попадании (15%)</TM_GloryMaul.description>
  <TM_GloryMaul.tools.0.label>когтистый шип</TM_GloryMaul.tools.0.label>
  <TM_GloryMaul.tools.1.label>основание</TM_GloryMaul.tools.1.label>
  
  <TM_Decimation.label>Децимация</TM_Decimation.label>
  <TM_Decimation.description>Двуручная булава, настолько сильно зачарованная, что разрывает на части любой материал, по которому ударяет. Она выкована, казалось бы, из одного куска металла, а управляется рукояткой, обтянутой простой кожей. Тонко вытравленные руны покрывают поверхность булавы, отчего она кажется почти хрупкой. Когда она находится в руках, качество конструкции становится очевидным: идеальный баланс и хорошая управляемость, несмотря на весомость. Каждый удар имеет шанс нанести дебафф хрупкости на цель, заставляя её получать больше урона от последующих атак.
		
Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная энергия: +40
Сопротивление магии: +40%
Увеличение урона: +30%
Хрупкость при попадании (50%)</TM_Decimation.description>
  <TM_Decimation.tools.0.label>когтистый шип</TM_Decimation.tools.0.label>
  <TM_Decimation.tools.1.label>основание</TM_Decimation.tools.1.label>

  <!-- Thrum Bow -->

  <Projectile_ThrumArrow.label>Стрела лука трумбо</Projectile_ThrumArrow.label>

  <TM_ThrumBow.label>Лук трумбо</TM_ThrumBow.label>
  <TM_ThrumBow.description>Лук, сделанный из рога трумбо. Рог освящается, чтобы уменьшить вес, и размягчается, замачивая его в магической смеси, которая придает Рогу удивительную гибкость. Лук дополнительно усиливается с помощью встроенных чар и тайных гравюр, которые перемещаются по всей длине лука. Говорят, что лук почти чувствителен и способен определить намеченную цель через ментальную связь с владельцем. Стрелы, выпущенные из этого лука, почти всегда попадали в намеченную цель. Однако этот эффект имеет тенденцию обманывать собственные возможности пользователей.

Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная энергия: +20%
Восстановление энергии: +10%
Увеличение урона: +20%
Время восстановления способностей: -10%
Прирост опыта: -20%</TM_ThrumBow.description>
  <TM_ThrumBow.tools.0.label>конечность</TM_ThrumBow.tools.0.label>

  <TM_DemonFang.label>клык демона</TM_DemonFang.label>
  <TM_DemonFang.description>Смертоносный короткий клинок, который может нанести токсин ночной тени. Клык Демона легкий, обладает быстрыми атаками и выиграет от типа материала, используемого при его изготовлении. Однако необработанный урон этого оружия ниже, чем у другого оружия высокого уровня. Из-за характера его создания, он действительно выигрывает от нескольких мощных заклинаний, которые увеличат навыки его пользователя.
		
Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Затраты энергии: -10%
Время восстановления способностей: -15%
Увеличение урона: +25%
Токсин ночной тени при попадании (20%)</TM_DemonFang.description>
  <TM_DemonFang.tools.0.label>острие</TM_DemonFang.tools.0.label>
  <TM_DemonFang.tools.1.label>кромка</TM_DemonFang.tools.1.label>


  <!-- Fire Wand -->

  <Projectile_FireWand.label>огненный жезл</Projectile_FireWand.label>

  <TM_FireWand.label>Жезл огня</TM_FireWand.label>
  <TM_FireWand.description>Жезл, способный медленно преобразовывать находящуюся поблизости магическую энергию в силу огонь. Жезлы используются в качестве фокусирующих инструментов для использования врожденной силы больше, чем само оружие.
  
Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная энергия: +5%
Восстановление энергии: +5%
Увеличение урона: +15%</TM_FireWand.description>
  <TM_FireWand.tools.0.label>жезл</TM_FireWand.tools.0.label>


  <!-- Ice Wand -->

  <Projectile_IceWand.label>жезл льда</Projectile_IceWand.label>

  <TM_IceWand.label>Жезл льда</TM_IceWand.label>
  <TM_IceWand.description>Жезл, способный медленно преобразовывать находящуюся поблизости магическую энергию в силу льда. Жезлы используются в качестве фокусирующих инструментов для использования врожденной силы больше, чем само оружие.
  
Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная энергия: +5%
Восстановление энергии: +5%
Увеличение урона: +15%</TM_IceWand.description>
  <TM_IceWand.tools.0.label>жезл</TM_IceWand.tools.0.label>


  <!-- Lightning Wand -->

  <Projectile_LightningWand.label>жезл молний</Projectile_LightningWand.label>

  <TM_LightningWand.label>Жезл молний</TM_LightningWand.label>
  <TM_LightningWand.description>Жезл, способный медленно преобразовывать находящуюся поблизости магическую энергию в силу молнии. Жезлы используются в качестве фокусирующих инструментов для использования врожденной силы больше, чем само оружие.

Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная энергия: +5%
Восстановление энергии: +5%
Увеличение урона: +15%</TM_LightningWand.description>
  <TM_LightningWand.tools.0.label>жезл</TM_LightningWand.tools.0.label>

  <TM_DefenderStaff.label>Защитник блаженных</TM_DefenderStaff.label>
  <TM_DefenderStaff.description>Посох, созданный по древнему образцу, несущий ощутимую ауру мудрости. Этот посох способен подключаться к сфере духов и позволять владельцу общаться с духами предков, которые могут проявить свою силу в виде физического барьера. Энергия для выполнения этого действия исходит от самих духов и не отнимает энергию у пользователя, хотя духам требуется время для отдыха между обращениями.

Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная энергия: +30%
Восстановление энергии: +20%
Сопротивление магии: +20%

Способность: магический барьер</TM_DefenderStaff.description>
  <TM_DefenderStaff.tools.0.label>жезл</TM_DefenderStaff.tools.0.label>
  <TM_DefenderStaff.tools.1.label>верхняя часть</TM_DefenderStaff.tools.1.label>


  <!-- Staff of Blazing Power -->

  <Projectile_BlazingPower.label>пылающая мощь</Projectile_BlazingPower.label>

  <TM_BlazingPowerStaff.label>Пылающая мощь</TM_BlazingPowerStaff.label>
  <TM_BlazingPowerStaff.description>Посох, создающий ментальную связь с владельцем для получения сфокусированной энергии, которая может быть использована для запуска потока пылающих снарядов или создания вокруг владельца упрочненного барьера, способного отражать снаряды. Маги получают огромные усиления к магическим заклинаниям при использовании этого посоха, но для обычного человека он является лишь палкой.

Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная энергия: +50
Время восстановления способностей: -20%
Восстановление энергии: +30%
Магический урон: +30%</TM_BlazingPowerStaff.description>
  <TM_BlazingPowerStaff.tools.0.label>жезл</TM_BlazingPowerStaff.tools.0.label>
  <TM_BlazingPowerStaff.tools.1.label>верхняя часть</TM_BlazingPowerStaff.tools.1.label>
  
  <!-- Staff of Blazing Power -->

  <Projectile_FreezingWinds.label>ледяные ветра</Projectile_FreezingWinds.label>

  <TM_WinterStaff.label>Царствование зимы</TM_WinterStaff.label>
  <TM_WinterStaff.description>Посох чистого льда, украшенный короной из хрустальных осколков. Прикосновение этого посоха никогда не согревает, как бы напоминая носителю о его ледяной мощи. Сила посоха двояка - он значительно усиливает врожденную магическую силу мага и способен вызвать град в любой обстановке. Сила посоха имеет свою цену - когда посох находится в руках, он вытягивает тепло и энергию из владельца и, если его держит маг, распространяет этот эффект на окружающую атмосферу. Только маги способны проецировать силу этого посоха.

Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная энергия: +80
Время восстановления способностей: -30%
Сопротивление магии: +20%
Магический урон: +50%

Способность: Град</TM_WinterStaff.description>
  <TM_WinterStaff.tools.0.label>жезл</TM_WinterStaff.tools.0.label>
  <TM_WinterStaff.tools.1.label>верхняя часть</TM_WinterStaff.tools.1.label>


  <!-- Seer ring - Fire -->

  <Projectile_SeerRing_Fire.label>Сила огня</Projectile_SeerRing_Fire.label>

  <Seer_FireRing.label>Кольцо силы огня</Seer_FireRing.label>
  <Seer_FireRing.description>Древний артефакт, привязанный к владельцу, позволяющий элементарным токам течь через носителя. Если носитель отделен от кольца, контракт, связывающий его с этим царством, аннулируется, уничтожая артефакт.</Seer_FireRing.description>
  <Seer_FireRing.tools.0.label>элементальный удар</Seer_FireRing.tools.0.label>


  <!-- Seer ring - Ice -->

  <Projectile_SeerRing_Ice.label>Сила льда</Projectile_SeerRing_Ice.label>

  <Seer_IceRing.label>Кольцо силы льда</Seer_IceRing.label>
  <Seer_IceRing.description>Древний артефакт, привязанный к владельцу, позволяющий элементарным токам течь через носителя. Если носитель отделен от кольца, контракт, связывающий его с этим царством, аннулируется, уничтожая артефакт.</Seer_IceRing.description>
  <Seer_IceRing.tools.0.label>элементальный удар</Seer_IceRing.tools.0.label>


  <!-- Seer ring - Lightning -->

  <Laser_SeerRing_Lightning.label>сила молнии</Laser_SeerRing_Lightning.label>

  <Seer_LightningRing.label>Кольцо силы молнии</Seer_LightningRing.label>
  <Seer_LightningRing.description>Древний артефакт, привязанный к владельцу, позволяющий элементарным токам течь через носителя. Если носитель отделен от кольца, контракт, связывающий его с этим царством, аннулируется, уничтожая артефакт.</Seer_LightningRing.description>
  <Seer_LightningRing.tools.0.label>элементальный удар</Seer_LightningRing.tools.0.label>


</LanguageData>