<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <UnfinishedArcane.label>Незаконченный рваный скрипт</UnfinishedArcane.label>
    <UnfinishedArcane.description>Тайный скрипт, готовый быть наполненным секретами раскрытия магических сил...
    
Используйте обученного мага, чтобы записать их тайные секреты в книгу. Затем эта книга может быть использована для обучения другой, одаренной пешки, как стать тем же классом. Разорванные сценарии обучат одаренную пешку в магический класс, но начнут со случайного набора классовых способностей.

Магически одаренные пешки могут записывать свои теории и эксперименты в эту книгу и учиться становиться случайным магическим классом.</UnfinishedArcane.description>
    <UnfinishedArcane.comps.0.useLabel>Писать</UnfinishedArcane.comps.0.useLabel>
    <UnfinishedAdvArcane.label>Незаконченная тайная книга</UnfinishedAdvArcane.label>
    <UnfinishedAdvArcane.description>Тайный том, готовый быть наполненным секретами раскрытия магических сил...
    
Используйте обученного мага, чтобы записать их тайные секреты в книгу. Затем эта книга может быть использована для обучения другой, одаренной пешки, как стать тем же классом. Тайные Тома обучают одаренную пешку в магический класс и все классовые способности, кроме способности мастера.

Одаренные пешки могут записать свои теории и эксперименты в этой книге и научиться становиться случайным магическим классом.</UnfinishedAdvArcane.description>
    <UnfinishedAdvArcane.comps.0.useLabel>Писать</UnfinishedAdvArcane.comps.0.useLabel>
    <UnfinishedMartial.label>Незаконченная боевая книга</UnfinishedMartial.label>
    <UnfinishedMartial.description>Книга, готовая быть наполненной секретами раскрытия боевых сил...

Используйте обученного бойца, чтобы записать свои боевые приемы в книгу. Затем книга может быть использована для обучения другой пешки этой боевой технике.

Физически искусные пешки могут записывать свои исследования и тренировки в этой книге, чтобы разработать концепции случайного класса бойцов.</UnfinishedMartial.description>
    <UnfinishedMartial.comps.0.useLabel>Писать</UnfinishedMartial.comps.0.useLabel>
</LanguageData>