<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Ninetailfox.label>Кюлин</Ninetailfox.label>
  <Ninetailfox.description>Эта лиса размером с лошадь - результат одержимости какого-то ученого - прекрасный образец генной инженерии, настолько продвинутой, что ее невозможно отличить от магии. У них девять огненно-рыжих хвостов, огненное дыхание и огненный дух. Они очень умны, и подружиться с одним из них не составит большого труда, хотя всё равно остается риск - если подойти к одному из них, когда он в плохом настроении - можно очень легко сгореть. Буквально. Их размножение - большая загадка. Некоторые подозревают что с этим как то связаны необычные бусины, которые они создают, но это не подтверждено.\n\nПешка связанная с этим животным получит бонус к своим характеристикам.</Ninetailfox.description>
  <Ninetailfox.tools.0.label>Левые когти</Ninetailfox.tools.0.label>
  <Ninetailfox.tools.1.label>Правые когти</Ninetailfox.tools.1.label>
  <Ninetailfox.tools.3.label>Хвост</Ninetailfox.tools.3.label>

  <Ninetailfoxwt.label>Кюлин</Ninetailfoxwt.label>
  <Ninetailfoxwt.description>Эта лиса размером с лошадь - результат одержимости какого-то ученого - прекрасный образец генной инженерии, настолько продвинутой, что ее невозможно отличить от магии. У них девять белоснежных хвостов, огненное дыхание и огненный дух. Они очень умны, и подружиться с одним из них не составит большого труда, хотя всё равно остается риск - если подойти к одному из них, когда он в плохом настроении - можно очень легко сгореть. Буквально. Их размножение - большая загадка. Некоторые подозревают что с этим как то связаны необычные бусины, которые они создают, но это не подтверждено.\n\nПешка связанная с этим животным получит бонус к своим характеристикам.</Ninetailfoxwt.description>
  <Ninetailfoxwt.tools.0.label>Левые когти</Ninetailfoxwt.tools.0.label>
  <Ninetailfoxwt.tools.1.label>Правые когти</Ninetailfoxwt.tools.1.label>
  <Ninetailfoxwt.tools.3.label>Хвост</Ninetailfoxwt.tools.3.label>


</LanguageData>