<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

    <UnfinishedMagicStaff.label>Незаконченный посох</UnfinishedMagicStaff.label>

  <TM_Manaweave.label>Манаткань</TM_Manaweave.label>
  <TM_Manaweave.description>Манаткань - это ткань, которая была сплавлена с магицитом и тщательно пропитана тайными символами. Манаткань наследует многие физические свойства ткани, но приобретает дополнительную реактивную реакцию на физическую силу. Что делает ткань уникальной, так это ее способность действовать как проводник маны, который усиливает действие чар и, естественно, дает защиту от светлой и темной магии.\n\nЧрезвычайно трудно создавать, только талантливый и знающий маг может сделать этот материал.</TM_Manaweave.description>
  <TM_Manaweave.stuffProps.stuffAdjective>манаткань</TM_Manaweave.stuffProps.stuffAdjective>

  <TM_Arcalleum.label>Аркаллеум</TM_Arcalleum.label>
  <TM_Arcalleum.description>Металлический сплав, состоящий из стали, нефрита, серебра и магицита. Его уникальный состав придает ему мистические свойства, повышающие эластичность и создающие отзвуки любой магической энергии, передаваемой через него. Эластичность сплава делает его отличным выбором для тупой защиты, но он не подходит для использования в оружии. Аркаллеум трудно создать и требует кузницы, способной разжижать и комбинировать все компоненты сплава.\n\nВ то время как аркаллеум ищут за его улучшенные защитные свойства, он также ценится бойцами и магами одинаково за его способность ускорять восстановление любой способности. Каждый килограмм аркаллеума в снаряжении увеличивает вероятность того, что перезарядка способности будет иметь откат после использования на 1% сразу (максимум 50%).</TM_Arcalleum.description>
  <TM_Arcalleum.stuffProps.stuffAdjective>аркаллеума</TM_Arcalleum.stuffProps.stuffAdjective>
  
  <PureMagicyteBar.label>Чистый магицит</PureMagicyteBar.label>
  <PureMagicyteBar.description>Металлический сплав, состоящий в основном из магицита и немного проводящей руды для удержания материала вместе. Благодаря своей чистой форме он может быть использован для ремесленных целей. Плохой материал для доспехов из-за своей мягкости, но достаточно хорош для оружия.\n\nЧистый магицит ценится бойцами и магами одинаково за его способность ускорять восстановление любой способности. Каждый килограмм магицита в снаряжении увеличивает вероятность того, что перезарядка способности будет иметь откат после использования на 0.5% сразу (максимум 50%).</PureMagicyteBar.description>
  <PureMagicyteBar.stuffProps.stuffAdjective>магицита</PureMagicyteBar.stuffProps.stuffAdjective>

  <TM_Demonhide.label>шкура демона</TM_Demonhide.label>
  <TM_Demonhide.description>Шкура демона. Этот материал невероятно прочный, благодаря микропористой сетке, способной быстро рассеивать тепло и смягчать удары лучше, чем большинство неметаллов. Кровь демона устойчива к магии, а кожа, сделанная из шкуры демона, частично поглощает это сопротивление. Любые чары, вырезанные в шкуре демона, естественным образом усиливаются. У этого материала есть только два недостатка - первый заключается в том, что его можно получить только из туши демона, что делает его редким и дорогостоящим; второй заключается в том, что из него получается ужасный теплоизолятор.</TM_Demonhide.description>
  <TM_Demonhide.stuffProps.stuffAdjective>шкура демона</TM_Demonhide.stuffProps.stuffAdjective>
  
  <TM_Demonscale.label>чешуя демона</TM_Demonscale.label>
  <TM_Demonscale.description>Извлеченные из тела демона, эти чешуйки обеспечивают легкую и универсальную защиту от всех форм нападения. Чешуя демона превосходна как естественный барьер для магии и является отличным сдерживающим фактором для тепла и огня; воин с достаточным количеством брони, изготовленной из чешуи демона, может даже стать невосприимчивым ко всему, кроме самого интенсивного огня. Чешую демона можно выплавлять, и оружие, выкованное из этого рафинированного металла, делает превосходное холодное оружие. Чары, запечатленные в снаряжении демонического масштаба, естественным образом усиливаются.</TM_Demonscale.description>
  <TM_Demonscale.stuffProps.stuffAdjective>чешуя демона</TM_Demonscale.stuffProps.stuffAdjective>
</LanguageData>