<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <TM_MaestersCloak.label>Плащ странника</TM_MaestersCloak.label>
  <TM_MaestersCloak.description>Плащ, предназначенный для путешествующих магов, который обеспечивает защиту от стихий и повышает скорость восстановления энергии. Метод добавления магицита в ткань во время создания дает повышенную эффективность заклинаний.\n\nЭтот плащ зачарован и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:\nМаксимум энергии: +12%\nПерезарядка способностей: -20%\nСопротивление магии: +5%</TM_MaestersCloak.description>

  <DemonLordCloak.label>Плащ превосходства</DemonLordCloak.label>
  <DemonLordCloak.description>Плащ, сильно усиленный магической силой, который, как считается, был впервые изготовлен для черного рыцаря, выступающего в качестве посла астрального демона. На ткани трудно сфокусироваться, её можно описать только как «визуальный шум», а складки ткани движутся неестественным образом, словно не подчиняясь естественным законам. Те немногие, кто носил этот плащ в бою, клянутся, что он обладает собственным сознанием, и рассказывают истории о том, как плащ защищал их от гибели.  Другие утверждают, что эти наблюдения были всего лишь галлюцинациями сумасшедших глупцов. Из-за этих утверждений ходят слухи, что плащ обладает способностью смягчать удары, направленные на его владельца, но никто не смог достоверно подтвердить это.\n\nЭтот плащ зачарован и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:\nМаксимум энергии: +40%\nРегенерация маны: +40%\nПерезарядка способностей: -20%\n\nДополнено фантомным сдвигом: 20% шанс избежать атаки</DemonLordCloak.description>

  <DarkRobe.label>Темная мантия</DarkRobe.label>
  <DarkRobe.description>Мантии, которые носят герольды темной магии. Носители этого одеяния готовы пожертвовать своим здравомыслием в обмен на возросшую силу.\n\nЭта мантия зачарована и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:\nМаксимум энергии: +17,5%\nВосстановление энергии: +10%\nПерезарядка способностей: -15%\nСтоимость способностей: -15%\nПрирост опыта в классе: +10%\nСопротивление магии: +10%</DarkRobe.description>

  <AncientMail.label>Древняя кольчуга</AncientMail.label>
  <AncientMail.description>Кольчуга, выкованная по древнему образцу, обеспечивающая физическую защиту выше обычной. Дизайн кольчуги включает симметричную гравировку магическими рунами, которые наделяют владельца повышенной силой. После изготовления эти руны привлекают древний дух, воплощающийся в доспехе, и дают владельцу шанс нанести дополнительный магический урон после любой атаки; однако за это приходится платить - все способности требуют больше энергии для использования, а владельца доспеха преследуют кошмары, которые медленно подтачивают психическую устойчивость.\n\nЭти доспехи зачарованы и дают дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:\nМаксимум энергии: +8%\nВосстановление энергии: +10%\nСтоимость способностей: +15%\nСопротивление магии: +20%\n\nДополнено тайным спектром: 50% шанс нанести 20% бонусного урона</AncientMail.description>

  <RoyalArmor.label>Доспехи доблести</RoyalArmor.label>
  <RoyalArmor.description>Нагрудник, украшенный священными символами, призванный защищать жизненно важные области, не ограничивая движения. Считается, что его носили святые воины ушедшей эпохи, которые поддерживали мир через справедливость и сострадание. Неизвестно, что стало с этим орденом, хотя трудно поверить, что это как-то связано с их мастерством в изготовлении доспехов.\n\nЭти доспехи зачарованы и дают дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:\nСтоимость способностей: -10%\nПрирост опыта в классе: +10%</RoyalArmor.description>

  <TM_DreamcatcherBuckskin.label>Одеяние ловца снов</TM_DreamcatcherBuckskin.label>
  <TM_DreamcatcherBuckskin.description>Одеяние из выделанной кожи, украшенное рогами животных и пронизанное мистическими энергиями. Носимая в основном племенными вождями-мистиками, одеяние ловца снов олицетворяет сновидческую связь между природой и духами.\n\nЭти одежды зачарованы и дают дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:\nМаксимум энергии: +40\nПрирост опыта в классе: +30%\nСопротивление магии: +25%</TM_DreamcatcherBuckskin.description>

  <ArchMageRobe.label>Мантия верховного мага</ArchMageRobe.label>
  <ArchMageRobe.description>Мантии, изначально созданные высшей расой и предназначенные для высшей касты магов, которые достойны дополнительной силы и проницательности. Эти легкие, струящиеся одеяния, кажется, приводят владельца в движение, как будто его несет огромный крылатый зверь.\n\nЭта мантия зачарована и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:\nМаксимум энергии: +25%\nВосстановление энергии: +25%\nПерезарядка способностей: -20%\nСтоимость способностей: -10%\nСопротивление магии: +15%\nУрон способностями: +20%</ArchMageRobe.description>

  <TM_WizardHat.label>Шляпа волшебника</TM_WizardHat.label>
  <TM_WizardHat.description>Классическая шляпа, подходящая для любого волшебника или ведьмы. В этой шляпе есть потайные отделения для переноски.\n\nЭта шляпа зачарована и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:\nМаксимум энергии: +5%\nСила магии: +5%</TM_WizardHat.description>

  <ArcaneHood.label>Магический капюшон</ArcaneHood.label>
  <ArcaneHood.description>Капюшон, предпочитаемый магами за его магические свойства, легкий вес и удобство. Метод наполнения ткани чарами перед плетением капюшона дает улучшенные результаты чар.\n\nЭтот капюшон зачарован и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:\nМаксимум энергии: +10%\nВосстановление энергии: +10%\nСопротивление магии: +10%</ArcaneHood.description>

  <HoodOfMadness.label>Капюшон безумия</HoodOfMadness.label>
  <HoodOfMadness.description>Темный капюшон, имеющий репутацию проклятого, хотя его магические свойства неоспоримы. Те, кто надевает этот капюшон, обретают способность видеть проявления магической энергии и узнавать то, что иначе не смогли бы узнать. Внешний вид капюшона и страх перед раскрытыми секретами заставляют большинство людей не доверять тем, кто носит этот капюшон. Точно так же те, кто видит через этот капюшон, начинают не доверять окружающим.\n\nЭтот капюшон зачарован и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:\nПрирост опыта в классе: +30%\nСопротивление магии: +30%</HoodOfMadness.description>

  <RoyalHelm.label>Шлем доблести</RoyalHelm.label>
  <RoyalHelm.description>Шлем-барбют, предназначенный для максимальной защиты без ограничения зрения или голоса. Эти шлемы являются дополнением к доспехам доблести и ещё больше усиливают магические способности владельца, а также обеспечивают достойную физическую защиту.\n\nЭтот шлем зачарован и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:\nСтоимость способностей: -5%\nПрирост опыта в классе: +10%</RoyalHelm.description>

  <ParagonHelm.label>Шлем парагона</ParagonHelm.label>
  <ParagonHelm.description>Улучшенный вариант шлема доблести. Этот шлем с улучшенными чарами предназначался для идентификации элитных воинов доблестных.\n\nЭтот шлем зачарован и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:\nСтоимость способностей: -5%\nПрирост опыта в классе: +15%\nМаксимум энергии: +5%\nСопротивление магии: +10%</ParagonHelm.description>

  <TM_DreamcatcherCoronet.label>Корона ловца снов</TM_DreamcatcherCoronet.label>
  <TM_DreamcatcherCoronet.description>Лоскутный головной убор из кожи животных, увенчанный величественной короной из рогов. Этот капюшон обозначает носителя как духовного вождя племени. Считается, что одеяние ловца снов наделяет одаренных способностью видеть природу глазами своего духовного животного.\n\nЭтот шлем зачарован и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:\nМаксимум энергии: +25\nПрирост опыта в классе: +20%\nСопротивление магии: +20%</TM_DreamcatcherCoronet.description>

</LanguageData>