<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <TM_Plant_Pomanasyrrium.label>куст поманасириума</TM_Plant_Pomanasyrrium.label>
  <TM_Plant_Pomanasyrrium.description>Растение поманасириума пропитано преданиями как обладающее мифическими свойствами даровать мудрость, проницательность и ясность тем, кто потребляет его плоды.  Однако он труден для выращивания и не имеет такого уровня урожайности, как у других культурных растений, поэтому его не жалуют садоводы или фермеры.\n\nПлод, который он производит, известный чаще как помана, можно употреблять в сыром виде и довольно вкусный, но имеет низкую питательную ценность. Как и амброзия, он вызывает легкую эйфорию и способствует чувству психического равновесия.</TM_Plant_Pomanasyrrium.description>

  <TM_RawPomanasyrrium.label>Фрукт поманы</TM_RawPomanasyrrium.label>
  <TM_RawPomanasyrrium.description>Плод размером с кулак с оттенками от закатного оранжевого до темно-фиолетового, помана в первую очередь считается деликатесом из-за своей распространнённости и обычно употребляется сырым как десерт. При употреблении в сыром виде он вызывает легкое эйфорическое ощущение психического равновесия и, как было установлено, открывает ментальные пути, улучшая сознание.</TM_RawPomanasyrrium.description>

  <TM_RawPomanaMash.label>Пюре из поманы</TM_RawPomanaMash.label>
  <TM_RawPomanaMash.description>Горький и неаппетитный побочный продукт при извлечении сириума из сырого поманасириума. Этот побочный продукт сохраняет некоторую питательную ценность, но в основном остается для потребления животными или в качестве питательной основы для еды.</TM_RawPomanaMash.description>

  <TM_Syrrium.label>Сириум</TM_Syrrium.label>
  <TM_Syrrium.description>Сириум дистиллируется из поманы с помощью процесса кипячения пюре из фруктов, который отделяет сириум от поманы. При употреблении сириум вызывает гораздо более интенсивный эффект, чем сырая помана. Химические эффекты квалифицируют жидкость как наркотик и могут вызвать легкую химическую зависимость, однако её наибольшая привлекательность заключается в том, что некоторые начинают чувствовать себя менее умелыми без наркотика и потребляют сириум для поддержания своей уверенности и психического равновесия.\n\nУтверждения о том, что поманасириум дарует прозрение и ясность, игнорируются большинством как фантазии, однако исследования его состава показали, что эти эффекты действительно реальны, по крайней мере для магов. Преимущества сириума считаются основной причиной для выращивания поманасириума. При правильном очищении воздействие сириума расширяет канал восполнения маны у магов, ускоряя ее приливы и отливы и уменьшая усилия, необходимые для применения тайной силы. Эти эффекты не будут складываться с преимуществами, полученными при употреблении сырых фруктов.</TM_Syrrium.description>
  <TM_Syrrium.ingestible.ingestCommandString>Пить {0}</TM_Syrrium.ingestible.ingestCommandString>
  <TM_Syrrium.ingestible.ingestReportString>Выпить {0}.</TM_Syrrium.ingestible.ingestReportString>

  <TM_Plant_Paracyte.label>Парацит-терновник</TM_Plant_Paracyte.label>
  <TM_Plant_Paracyte.description>Парацит-терновник - это генетически модифицированное растение, которое поглощает ману в процессе тайной транспирации и собирает ее в куколку. По мере того как растение созревает, куколка затвердевает в магицит, который можно собирать.  Остальная часть растения состоит из почти стеклянных шипов и жестких стеблей.\n\nПарацит трудно вырастить, и только опытные травники могут посадить и собрать его безопасно, но при всех своих трудностях он весьма красив и испускает неземное сияние отражающее свет от его кристаллических граней.\n\nПримечание: парациты снизят регенерацию маны для всех магов на карте, если их количество превысит минимальный предел. Проверьте настройки мода для значения этого предела. Парацит не оказывают никакого влияния на восстановление маны, когда общее количество на карте ниже лимита.</TM_Plant_Paracyte.description>
  <TM_Plant_Briar.label>колючие лозы</TM_Plant_Briar.label>
  <TM_Plant_Briar.description>Опасность спутанных древесных побегов, покрытых злыми шипами, которые замедляют любое движение по ним. Эти шипы остры как бритва и могут пронзить даже толстую одежду.</TM_Plant_Briar.description>
  
  <Seed_Pomanasyrrium.label>семена поманасириума</Seed_Pomanasyrrium.label>
  <Seed_Pomanasyrrium.description>Cемена поманасириума.</Seed_Pomanasyrrium.description>
  <Seed_Paracyte.label>семена парацита-терновника</Seed_Paracyte.label>
  <Seed_Paracyte.description>Семена парацита-терновника.</Seed_Paracyte.description>

</LanguageData>