<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ManaDrain.label>отток маны</ManaDrain.label>
  <ManaDrain.letterText>Небесная ориентация планеты смещается, вызывая отток маны. Все существа, настроенные на магическую силу, будут медленно терять Ману.\n\n Существа могут стать физически больными, если у них не осталось маны.</ManaDrain.letterText>
  <ManaDrain.letterLabel>отток маны</ManaDrain.letterLabel>

  <ManaSurge.label>прилив маны</ManaSurge.label>
  <ManaSurge.letterText>Небесная ориентация планеты сместилась, вызвав прилив маны. Все существа, настроенные на магическую силу, будут получать Ману с увеличенной скоростью.</ManaSurge.letterText>
  <ManaSurge.letterLabel>прилив маны</ManaSurge.letterLabel>

  <Disease_ManaSickness.label>болезнь маны</Disease_ManaSickness.label>
  <Disease_ManaSickness.letterText>{0} заболел от {1}.\n\n убедитесь, что у вас есть медицинская кровать и врач. Убедитесь, что {2} получает надлежащее лечение и проводит как можно больше времени в постели. В течение этого периода {0} не сможет накапливать ману.</Disease_ManaSickness.letterText>
  <Disease_ManaSickness.letterLabel>болезнь маны</Disease_ManaSickness.letterLabel>

  <ElementalAssault.label>элементальное нападение</ElementalAssault.label>
  <ElementalAssault.letterText>Враждебные элементалы создали брешь в вашем мире и готовятся вторгнуться через разлом!\n\nРазлом вызывает хаос в атмосфере, поскольку энергия разлома просачивается в ваш мир. У каждого портала свой элементальный тип, и в зависимости от типа возникают следующие эффекты:\n\n Огненный разлом: метеоритные дожди и тепловые волны\n Земляной разлом: токсичные осадки и безумие животных\n Ледяной разлом: град и быстрое снижение температуры\n Воздушный разлом: грозовые бури\n\nРазрушьте разлом, чтобы положить конец этому кошмару!</ElementalAssault.letterText>
  <ElementalAssault.letterLabel>элементальное нападение</ElementalAssault.letterLabel>

  <WanderingLich.label>Странствующий лич</WanderingLich.label>
  <WanderingLich.letterText>Древний лич забрел в этот район и готовится напасть на вашу колонию.\n\n Лич, это могущественное существо само по себе, но его истинная сила заключается в способности создавать оживленную нежить из трупов умерших. Этот лич - древнее существо, которое презирает все живое, и ваша веселая компания живых существ до сих пор сопротивлялась тому, чтобы быть уничтоженной. Он будет активно стремиться закончить вашу историю выживания, создав Орду нежити, чтобы сокрушить вашу оборону. Лич будет периодически создавать новых воинов-скелетов, чтобы атаковать колонию; позволяя личу завершить ритуал рядом с обнаженным трупом, вы увеличите вероятность появления скелетов-гигантов. В конечном счете, лич нападет на саму колонию, если волны нежити не смогут выполнить эту задачу первыми.</WanderingLich.letterText>
  <WanderingLich.letterLabel>Странствующий лич</WanderingLich.letterLabel>

  <DemonAssault.label>Демоническая атака</DemonAssault.label>
  <DemonAssault.letterText>Конец близок - неистовый демон нападает на вашу колонию! У этого зверя есть целый ряд атак и сложная тактика. Огонь и пепел будут падать с небес. У вас очень мало времени на подготовку.\n\n Удачи!</DemonAssault.letterText>
  <DemonAssault.letterLabel>Демоническая атака</DemonAssault.letterLabel>

  <TM_ManaStorm.label>буря маны</TM_ManaStorm.label>
  <TM_ManaStorm.letterLabel>Буря маны</TM_ManaStorm.letterLabel>
  <TM_ManaStorm.letterText>Хаотические силы вызывают опасные приливы маны.\n\n Во время шторма маны попытки использовать ману для реализации магического намерения, внешнего по отношению к заклинателю, нанесут заклинателю вред пропорционально затратам маны на заклинание. Этот урон наносится до начала заклинания. Неформализованное использование маны и внутреннее использование магии, такое как передача маны или рассеивание чар, не затрагиваются. Магические круги или фокусы не могут быть использованы во время этого события. Пока активен шторм маны, затраты энергии уменьшаются вдвое, а ограничение на уменьшение маны снимается.</TM_ManaStorm.letterText>

</LanguageData>