<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RB_Beekeeping_Workbench_Building.label>верстак пчеловода</RB_Beekeeping_Workbench_Building.label>
  <RB_Beekeeping_Workbench_Building.description>Простой деревянный верстак с особыми инструментами для работы с дикими ульями, и создания нескольких особых рецептов с использованием меда.</RB_Beekeeping_Workbench_Building.description>

  <RB_BeeResearchTable.label>стол для исследования пчел</RB_BeeResearchTable.label>
  <RB_BeeResearchTable.description>Используйте имеющихся пчел, чтобы исследовать новые захватывающие сочетания пчел. Исследования пчел в основном случайные, и вы можете получить данные, которые вы уже знаете.</RB_BeeResearchTable.description>
  <RB_BeeResearchTable_Blueprint.label>стол для исследования пчел (проект)</RB_BeeResearchTable_Blueprint.label>
  <RB_BeeResearchTable_Frame.label>стол для исследования пчел (строение)</RB_BeeResearchTable_Frame.label>
  <RB_BeeResearchTable_Frame.description>Используйте имеющихся пчел, чтобы исследовать новые захватывающие сочетания пчел. Исследования пчел в основном случайные, и вы можете получить данные, которые вы уже знаете.</RB_BeeResearchTable_Frame.description>

  <RB_Honey_Centrifuge.label>медовая центрифуга</RB_Honey_Centrifuge.label>
  <RB_Honey_Centrifuge.description>Эта установка с гладкими металлическими боками используется для центрифугирования сот с целью извлечения меда и воска. Может работать без электричества на 30% от нормальной скорости (полезно для людей из племён).</RB_Honey_Centrifuge.description>

  <RB_Advanced_Honey_Centrifuge.label>продвинутая медовая центрифуга</RB_Advanced_Honey_Centrifuge.label>
  <RB_Advanced_Honey_Centrifuge.description>Продвинутая медовая центрифуга полуавтоматизирует выделение из сот ресурсов, позволяя вашим колонистам обрабатывать их в большом объёме. Недостаток её в том, что она не может выполнить задачу «выделение из любых сот», поэтому вам придется решить - какие виды сот обрабатывать навалом, а какие по одиночке.</RB_Advanced_Honey_Centrifuge.description>

  <RB_Beehouse.label>улей</RB_Beehouse.label>
  <RB_Beehouse.description>Простой улей, в котором будут жить пчелы и создавать для вас соты. Работающий улей будет иметь полезное влияние на любые растительные культуры в радиусе 6 плиток вокруг него: собранные растения с вероятностью 25% могут создать частично выращенное опыленный побег того же растения. Помните, что пчелы должны быть активны в момент сбора урожая.</RB_Beehouse.description>
  
  <RB_BunkerBeehouse.label>укрепленный улей</RB_BunkerBeehouse.label>
  <RB_BunkerBeehouse.description>Улей, построенный из камня. Очень устойчив к повреждениям и огню, но ужасно подходит для производства (скорость - всего 10 %). Такой улей имеет смысл использовать только для пчел, которые не производят много меда и воска, но создают различные эффулья, например, рабочие или боевые пчелы.\n\nРаботающий улей оказывает благотворное влияние на все растения в радиусе 6 тайлов (отображается при выборе) вокруг него: собранные растения имеют 25% шанс произвести частично выращенный опыленный отросток того же растения. Имейте в виду, что пчелы должны быть активны в момент сбора урожая.</RB_BunkerBeehouse.description>

  <RB_ClimatizedBeehouse.label>простой изолированный улей</RB_ClimatizedBeehouse.label>
  <RB_ClimatizedBeehouse.description>Этот улей был оснащен системой управления климатом, поэтому пчелы могут работать в очень холодных или горячих биомах. Этот улей не очень эффективен (скорость около 40%), поэтому его следует использовать только в качестве промежуточного решения для разведения пчел из ветви Биома. Полезен только для экстремальных биомов.\n\nРаботающий улей окажет благотворное влияние на любые растительные культуры в радиусе 6 плит вокруг него: собранные растения с вероятностью 25% могут получить частично выращенное опыленное ответвление от одно и то же растения. Помните, что пчелы должны быть деятельны во время сбора урожая.</RB_ClimatizedBeehouse.description>

  <RB_AdvancedBeehouse.label>продвинутый улей</RB_AdvancedBeehouse.label>
  <RB_AdvancedBeehouse.description>Высокотехнологичный улей, где пчелы будут жить и создавать для вас соты. Его устройство требует скрещивания технологических пчел в первую очередь для получения материалов, необходимых для его создания, а именно компонентов биоинтерфейса. Этот улей потребляет немного электричества, но ускоряет производство сот на 25%.\n\nРаботающий улей окажет благоприятное воздействие на любые растительные культуры в радиусе 6 плиток: собранные растения имеют 25%-ый шанс произвести частично выращенное опыленное ответвление того же самого растения. Помните, что пчелы должны быть деятельны во время сбора урожая.</RB_AdvancedBeehouse.description>

  <RB_AdvancedClimatizedBeehouse.label>продвинутый изолированный улей</RB_AdvancedClimatizedBeehouse.label>
  <RB_AdvancedClimatizedBeehouse.description>Высокотехнологичный улей, где пчелы будут жить и создавать для вас соты. Этот улей изолирован, поэтому пчелы могут работать в очень холодных или горячих биомах. Его устройство требует скрещивания технологических пчел в первую очередь для получения материалов, необходимых для его создания, а именно компонентов биоинтерфейса. Этот улей потребляет немного электричества.\n\nРаботающий улей окажет благотворное влияние на любые растительные культуры в радиусе 6 плит: у собранных растений есть 25%-ый шанс получить частично выращенный опыленный побег того же растения. Помните, что пчелы должны быть деятельны во время сбора урожая.</RB_AdvancedClimatizedBeehouse.description>

  <RB_SpacerBeehouse.label>высокотехнологичный улей</RB_SpacerBeehouse.label>
  <RB_SpacerBeehouse.description>Высокотехнологичный пчелиный улей, в котором пчелы будут жить и создавать для вас соты. Этот улей изолирован, поэтому пчелы могут работать в очень холодных или горячих биомах. Его устройство требует скрещивания технологических пчел в первую очередь для получения материалов, необходимых для его создания, а именно компонентов биоинтерфейса. Этот улей потребляет электричество, но ускоряет производство сот на 100%.\n\n Работающй улей окажет благотворное влияние на любые растительные культуры в радиусе 6 плит: у собранных растений есть 25% -ный шанс получить частично выращенный опыленный побег того же растения. Помните, что пчелы должны быть деятельны во время сбора урожая.</RB_SpacerBeehouse.description>

  <RB_BroodChamber.label>камера для расплода</RB_BroodChamber.label>
  <RB_BroodChamber.description>Камера для расплода - это питомник улья, здесь развиваются и созревают новые пчелы. В камере с расплодом иногда появляются трутни и матки одного из видов пчел, что присутствуют в соседнем улье. Она производит в 5 раз больше трутней, чем маток.</RB_BroodChamber.description>

  <RB_HybridizationChamber.label>камера скрещивания</RB_HybridizationChamber.label>
  <RB_HybridizationChamber.description>Камера скрещивания порождает искусственные мутации от различных видов пчёл, производя новые помеси с захватывающими новыми свойствами. В камере скрещивания иногда вырастают матки нового вида (чтобы получить трутней этого нового вида, вам понадобится камера для расплода).</RB_HybridizationChamber.description>

</LanguageData>