<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RB_BaseHoney.label>мед</RB_BaseHoney.label>
  <RB_BaseHoney.description>Мед - это сладкое, вязкое пищевое вещество, производимое пчелами. Пчелы производят мед из сладких выделений растений. Мед можно употреблять в сыром виде или готовить с другими составляющими.</RB_BaseHoney.description>

  <RB_BlueHoney.label>голубой мед</RB_BlueHoney.label>
  <RB_BlueHoney.description>Этот мед был извлечен из сот Амальгамных и имеет отчетливый голубоватый оттенок, что делает его менее привлекательным. Тем не менее, он на самом деле более питательный, чем обычный мед. Мед можно употреблять в сыром виде или готовить с другими составляющими.</RB_BlueHoney.description>

  <RB_TastyHoney.label>вкусный мед</RB_TastyHoney.label>
  <RB_TastyHoney.description>Этот мед был извлечен из сот семейства Питательных (Питательные, Посевные, Горько-Сладкие, Яйцекладные и Молочные) и обладает высокой питательной ценностью. Тем не менее, он будет очень быстро разлагаться. Мед можно употреблять в сыром виде или готовить с другими составляющими.</RB_TastyHoney.description>

  <RB_WhiteHoney.label>белый мед</RB_WhiteHoney.label>
  <RB_WhiteHoney.description>Этот мед был извлечен из сот Гибридных и имеет очень бледный цвет. Он менее питательный, чем обычный мед, но обычно производится в больших количествах. Мед можно употреблять в сыром виде или готовить с другими составляющими.</RB_WhiteHoney.description>

  <RB_PsychotropicHoney.label>психотропный мед</RB_PsychotropicHoney.label>
  <RB_PsychotropicHoney.description>Этот мед был извлечен из сот семейства Нейтро (Нейтро, Пьяные, Роскошные, Психо и Дымные) и постоянно пузырится в странном, завораживающем танце. Имеет небольшую питательную ценность, но вызывает чувство эйфории при приеме внутрь. Мед можно употреблять в сыром виде или готовить с другими составляющими.</RB_PsychotropicHoney.description>

  <RB_AdaptiveHoney.label>приспособленный мед</RB_AdaptiveHoney.label>
  <RB_AdaptiveHoney.description>Этот мед был извлечен из сот Адаптивных и имеет красновато-коричневый цвет и резкий запах. Этот мед не гниет вообще, поэтому его можно хранить неограниченное время. Мед можно употреблять в сыром виде или готовить с другими составляющими.</RB_AdaptiveHoney.description>

  <RB_BlackHoney.label>черный мед</RB_BlackHoney.label>
  <RB_BlackHoney.description>Этот мед был извлечен из сот Ночных, и он действительно темный, и густой. Имеет определенные преимущества для здоровья, улучшает фильтрацию и накачку крови. Мед можно употреблять в сыром виде или готовить с другими составляющими.</RB_BlackHoney.description>


</LanguageData>